[
  {
    "name": "Aceitunas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Adjuntas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Adjuntas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguada",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguada",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguadilla",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguadilla",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguas Buenas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguas Buenas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguas Claras",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguilita",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aibonito",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aibonito",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Alm\u00e1cigo Bajo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "A\u00f1asco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "A\u00f1asco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Animas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ant\u00f3n Ruiz",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Arecibo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Arecibo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Arroyo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Atenas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bairoa",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bajadero",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bajandas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Barahona",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Barceloneta",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Barceloneta",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Barranquitas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Barranquitas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Barriada Chinto Rodon",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Barriada San Luis",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bartolo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bayam\u00f3n",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bayamon",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bayam\u00f3n Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Benitez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bi\u00e1fara",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Boquer\u00f3n",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Boquer\u00f3n",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Boqueron",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Boulevarda Korea",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Boulevardo Tomas de Castro II",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Brenas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bucan\u00e1",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Buena Vista",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Buenaventura",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Bufalo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Caban",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cabo Rojo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cabo Rojo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cacao",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Caguas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Caguas Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Campamento Pi\u00f1ones",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Campamento Radley",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Campamento Real",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Campanilla",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Campo Rico",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Campo Rico",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Camuy",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Camuy Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Candelaria",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Candelaria Arenas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Candelero Arriba",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Canovanas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cap\u00e1",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Capitanejo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Carolina",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Carolina Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Carrizales",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cata\u00f1o",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cata\u00f1o Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cayey",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cayey Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cayuco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ceiba",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ceiba",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ceiba Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Celada",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Central Aguirre",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Centro Palmar",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Centro Puntas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ciales",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ciales Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cidra",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cidra Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cimarrona",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Coamo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Coamo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Coco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Colonia Dolores",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Comer\u00edo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Comer\u00edo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Comunas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Coqu\u00ed",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Coraz\u00f3n",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Corcovado",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Corozal",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Corozal Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Coto Laurel",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Coto Norte",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cuatro Calles (historical)",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Culebra",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Culebra Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Daguao",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Destino",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Dorado",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Dorado Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Duque",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "El Arrendado",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "El Bosque",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "El Cinco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "El Mang\u00f3",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "El Negro",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "El Ojo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "El Plantino",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "El Saco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Emajagua",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ensenada",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Esperanza",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Espino",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Estaci\u00f3n Santa Isabel",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Estancias de Degetau I",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Estancias de Florida",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Fajardo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Fajardo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Finca Juanita",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Florida",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Franquez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Freire",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Fuig",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "G. L. Garcia",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Galateo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Garona",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Garrochales",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Gidralter",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Gu\u00e1nica",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Gu\u00e1nica Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Guayabal",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Guayama",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Guayama Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Guayanilla",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Guayanilla Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Guaynabo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Guaynabo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Gurabo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Gurabo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "H. Rivera Colon",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hacienda Colom",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hacienda Constanza",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hacienda Esperanza",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hacienda Para\u00edso",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hacienda Pietri",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hacienda Santa Barbara (historical)",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hatillo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hatillo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hato Candal",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Honduras",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hormigueros",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Hormigueros Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Humacao Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Imbery",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Indios",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ingenio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Humacao",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Isabel Segunda",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Isabela",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Jagual",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Jardines de Anasco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Jauca",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Jayuya",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Municipio de Jayuya",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Jobos",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Juana D\u00edaz",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Juana D\u00edaz Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Juncal",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Juncos",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Municipio de Juncos",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Alianza",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Dolores",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Fermina",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Gonz\u00e1lez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Luisa",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Parguera",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Playa",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Plena",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "La Quinta",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Lajas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Lajas Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Lamboglia",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Lares",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Lares Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Arenas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Corozas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Marias",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Mar\u00edas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Mar\u00edas Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Ochenta",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Ollas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Palmas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Piedras",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Las Piedras Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Leprocomio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Levittown",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Liborio Negron Torres",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Lluveras",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Lo\u00edza",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Lo\u00edza Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Los Llanos",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Los Magos",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Luchetti",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Luis Llorens Torres",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Luis M. Cintron",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Luquillo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Luquillo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Luyando",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Mab\u00ed",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Magas Arriba",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Maleza",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Manat\u00ed",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Manat\u00ed Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Mantilla",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Maria Antonia",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Mariana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Mariano Col\u00f3n",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Maricao",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Maricao Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Martorell",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Matojillo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Maunabo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Maunabo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Mayag\u00fcez Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Miramar",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Miranda",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Moca",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Moca Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Monserrate",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Monte Grande",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Monte Verdes",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Mora",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Morovis",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Morovis Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Mucarabones",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Mayag\u00fcez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Naguabo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Naguabo Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Naranjito",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Naranjito Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Olimpo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Padilla",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "P\u00e1jaros",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Palmarejo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Palmarejo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Palmas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Palmer",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Palo Seco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Palomas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Palomas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Parcelas La Milagrosa",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Parcelas Nuevas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Parcelas Pe\u00f1uelas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pastos",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Patillas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Patillas Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1a Pobre",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1uelas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1uelas Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pico",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pico Alalaya",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Piedra Gorda",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pitahaya",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Playa Fortuna",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Playita",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Playita Cortada",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pole Ojea",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ponce",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ponce Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Potala Pastillo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pueblito del Rio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pueblo Nuevo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Puerto Real",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Puerto Rico",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Puerts de Tierra",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Punta Santiago",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Quebrada",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Quebradillas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Quintas de Humacao",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Rafael Capo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Rafael Gonzalez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Rafael Hernandez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Ramos",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Reparto Arenales",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Reparto Colinas de Monte Verde",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Residencial Manuel Martorell",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Residencial Mattei",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Residencial Riverdo Tomas M Sorrolla",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Residencial Vista Alegre",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Rinc\u00f3n",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Rinc\u00f3n Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "R\u00edo Abajo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Quebradillas Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "R\u00edo Blanco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "R\u00edo Ca\u00f1as Abajo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "R\u00edo Grande",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "R\u00edo Lajas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Rosa Sanchez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Sabana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Sabana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Sabana Eneas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Sabana Grande",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Sabana Grande Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Sabana Hoyos",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Sabana Seca",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Salinas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Salinas Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Agusto",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Antonio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Antonio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Antonio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Felipe",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Germ\u00e1n",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Germ\u00e1n Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Isidro",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Jose",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Jos\u00e9",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Juan",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Juan",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Luis",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Pedro",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Sebasti\u00e1n",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "San Sebasti\u00e1n Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Santa Barbara",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Santa Clara",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Santa Isabel",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Santa Isabel Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Stella",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Su\u00e1rez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Sumidero",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Tallaboa",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Tallaboa Alta",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Tierras Nuevas Poniente",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Toa Alta",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Toa Alta Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Toa Baja",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Toa Baja Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Torres de Carolinas",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Trujillo Alto",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Trujillo Alto Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Utuado",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Utuado Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Valle Verde",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Valle de San Juan",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Varela",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "V\u00e1zquez",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Vega Alta",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Vega Alta Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Vega Baja",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Vega Baja Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Versailles",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Vieques",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Vieques",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Villalba",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Villalba Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Virginia Valley",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Vivoni",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Yabucoa",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Yabucoa Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Yauco",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Yauco Municipio",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Vieques Municipality",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Yaurel",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Martorell Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Pastos Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Punta Santiago Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "R\u00edo Blanco Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Roosevelt Roads Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguas Claras Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Coraz\u00f3n Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Duque Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Imb\u00e9ry Comunidad",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Maricao Zona Urbana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Villalba Zona Urbana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Aguada Zona Urbana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cata\u00f1o Zona Urbana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Cayey Zona Urbana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Culebra Zona Urbana",
    "country": "PR"
  },
  {
    "name": "Calzada Comunidad",
    "country": "PR"
  }
]