[
  {
    "name": "Zibreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Zibreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Vi\u00e7osa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Verde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vil\u00e3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Milfontes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Babeca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova da Baronia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nogueira de Azeit\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Fria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca do Ros\u00e1rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca de Xira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de Porto Santo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de Frades",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Ch\u00e3 de Ourique",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Alva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vieira de Leiria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vidais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Via Rara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vialonga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vestiaria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vermelha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ventosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vendas Novas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Venda do Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Venda de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vasco Car\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "V\u00e1rzea",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valhascos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vales",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valejas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale do Para\u00edso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Santar\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Lobos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Cavalos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale da Ursa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale da Pinta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale da Amoreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale Covo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale Canhestro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valado de Frades",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Usseira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Urra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Urqueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Unhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Turquel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Turcifal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tunes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trigaches",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tramagal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tramaga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trafaria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torres Vedras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torres Novas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torr\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tornada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tomar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tojeiras de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tojal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tissoaria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Terrugem",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Terroal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tercena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Telhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Telhadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tavira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souto da Carpalhosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobreira Formosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobreda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobralinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobral do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobral de Monte Agra\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Soalheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sintra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sines",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silves",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silveira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sibilheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sesimbra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Set\u00fabal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Set\u00fabal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sert\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serradas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serpa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhora da Gra\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Selmes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Segura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sarilhos Pequenos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sarilhos Grandes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sapataria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Vicente",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Teot\u00f3nio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro da Cadeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel de Machede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Martinho do Porto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Marcos da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Man\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Juli\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Negrilhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Francisco da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Domingos de Rana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Bartolomeu de Messines",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Est\u00eav\u00e3o das Gal\u00e9s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Est\u00eav\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Ant\u00f3nio da Charneca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Ant\u00e3o do Tojal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Andr\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Andr\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Amaro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago do Cac\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago da Guarda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Santar\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santar\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santana do Mato",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Maria de Machede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Margarida da Coutada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Iria da Az\u00f3ia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Eul\u00e1lia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Euf\u00e9mia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Catarina da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa B\u00e1rbara de Padr\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa B\u00e1rbara de Nexe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Ana da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Samouco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Samora Correia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Samarra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salvaterra de Magos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salvador",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salvada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salir de Matos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salgueiro do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sagres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sacoto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sacav\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sac\u00e1rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sab\u00f3ia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Runa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ruivas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rossio ao Sul do Tejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Roli\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rocheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Maior",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Mouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Moinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Couros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira de S\u00e3o Pedro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira Brava",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira Branca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Riba Fria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribafria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Riachos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Retaxo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rel\u00edquias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguengos de Monsaraz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguengo do Fetal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguengo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguengo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Regueira de Pontes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Redondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Redinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ramada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Raba\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinta do Sobrado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinta do Anjo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinta da Vit\u00f3ria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinta das Areias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinta da Horta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinta da Esperan\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queren\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queluz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queijas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quarteira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Proen\u00e7a-a-Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Praia do Ribatejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Praia do Carvoeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pragal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa e Meadas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Santa Iria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Rio de Moinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portuguese Republic",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto Salvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto Novo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto Moscal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto Moniz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto de M\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto Covo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portim\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Portalegre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portalegre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porches",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pontinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pont\u00e9vel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte do Almagre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de S\u00f4r",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de Frielas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponta do Sol",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pombal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pombais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Po\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Poceir\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pintores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinhal Novo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Piedade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Piedade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Picoto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pero Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00earo Moniz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peral",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peniche",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pend\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penedos de Alenquer",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pelariga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peg\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pego",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedregais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pederneira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pataias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pataeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parceiros de S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parceiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pan\u00f3ias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palmela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Painho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pai Cabe\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paialvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pai\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o do Lumiar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o de Arcos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Our\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ortigosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Orada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Opeia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olival do Basto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olival",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olivais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olho Marinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olheiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olh\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olhalvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Odivelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Odemira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00d3bidos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nossa Senhora do Monte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nodeirinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nesperal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nazar\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Murri\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Muge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mourisca de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mour\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moscavide e Portela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montijo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montesouros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Santos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Redondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Novo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montemor-o-Novo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montelavar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Gordo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Estoril",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte da Pedra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte da Igreja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montargil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montalvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monsanto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monfortinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monfalim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monchique",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moncarapacho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moita dos Ferreiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mo\u00e7arria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miragaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Minde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milharado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milagres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mexilhoeira Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mem Martins",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Melides",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Matos do Carri\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Massam\u00e1",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Martingan\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Martinchel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Martim Longo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marrazes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marmeleira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinha Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Margueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Malveira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Malhou",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mafra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Machico",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Maceira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7\u00e3s de Dona Maria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Luz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lourinh\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Louri\u00e7al",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loures",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loureira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loul\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Lisboa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lisbon",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Linda-a-Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Leiria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Leiria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lavradio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lardosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Laranjeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lapas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lameiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagoa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagoa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Juncal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Jardim Pelado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Isenta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Igreja Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Idanha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guisanderia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e2ndola",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gradil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondemaria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gomes Aires",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Goleg\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gavia\u00f5",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Garv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "G\u00e1fete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fuzeta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fundada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Funchal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freiria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e1guas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Foz do Arelho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fortios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fonte de Boliqueime",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fonte da Venda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fogueteiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira e Barros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira de Cavaleiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferrel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreira do Alentejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fazendas de Alpiar\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fazendas de Almeirim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "F\u00e1tima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faro do Alentejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Faro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fanh\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fam\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Falfosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Falagueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faj\u00e3 da Ovelha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de \u00c9vora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c9vora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estremoz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estrela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estreito de C\u00e2mara de Lobos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estreito da Calheta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estoril",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Est\u00f4mbar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Est\u00f3i",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espite",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Escalos de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Escalos de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Erra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ermidas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ericeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Envendos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Entroncamento",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Enejas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Elvas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Eiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Eiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Damaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Curral das Freiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Curral\u00e3o da Jardoa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cruz Quebrada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Crujo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Crato",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cov\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cov\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Courelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cou\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Costa de Caparica",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coruche",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corte do Pinto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corroios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corredoura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Comporta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Colmeias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Colares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coimbr\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cogominho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ch\u00edcharo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chavelho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Charneca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Charneca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Charneca de Caparica",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chamusca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cerro das Taipas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cerca Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cercal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cebolais de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caxias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castro Verde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castro Marim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo de Vide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Castelo Branco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo Branco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castanheira do Ribatejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castanheira de P\u00eara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caselas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cascais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal do Soito",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal do Anafe de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casais dos Matos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casais do Rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casais do Norte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casais de Santa Maria de Almoster",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casais de Matos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casa do Ninho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casa do Formigal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casa Branca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvoeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cartaxo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carnaxide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cardosas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cardigos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carcavelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caranguejeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caparica",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cano",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cani\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cani\u00e7al",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cane\u00e7as",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cancinos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campo Maior",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campolide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campan\u00e1rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Camarate",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "C\u00e2mara de Lobos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Camacha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Camacha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calheta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calhandriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldas da Rainha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cacilhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cachoeiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cac\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabrela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabreiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabe\u00e7o de Vide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabe\u00e7as do Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabe\u00e7as",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Buraca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bugarrel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Budens",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bucelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brogueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Braz\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bra\u00e7al",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Borba",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bom Sucesso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bom Jesus",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bombarral",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boliqueime",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boi\u00e7as",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boi\u00e7a de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bobadela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Biscainho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beringel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bensafrim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Benedita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bencatel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Benavente",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Benafim Pequeno",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bemposta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Belo Horizonte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Belmonte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bel\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Belas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Beja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beirolas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beato Ant\u00f3nio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Batalha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barrocas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barril de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barreiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcarena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Baleiz\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bajanca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bairro de Dona Constan\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bacelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azinheira dos Barros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azambuja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aveiras de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aveiras de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atouguia da Baleia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atalaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Assumar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Asseiceira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Asseiceira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arruda dos Vinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arruda dos Pis\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrouquelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrentela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arranjinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arranh\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrabal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arneiro das Milhari\u00e7as",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arneiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arnal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Areias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Areias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arco da Calheta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ara\u00fajo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aramanha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ar\u00e1bia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Apela\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amoreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ami\u00e3es de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amareleja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amadora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvorge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alverca do Ribatejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvega",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvalade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alto Mina",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alto do Casal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alter do Ch\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alqueid\u00e3o da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alqueid\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alpriate",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alpiar\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alpalh\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almornos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almeirim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almargem",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almancil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aljustrel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aljubarrota",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aljezur",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alhos Vedros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alhandra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alguber",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Algoz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alg\u00e9s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfund\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfouvez",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfornelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alferrarede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfeizer\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alenquer",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alegrete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia Galega da Merceana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia de Paio Pires",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia da Mata",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia Cimeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcorochel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcoentre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcochete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcoba\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcaravela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcantarilha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e2ntara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcanh\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcanena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcanede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcains",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcafozes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1cer do Sal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcabideche",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alburitel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Albufeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alandroal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alagoa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguiar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1gua de Pena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "A dos Cunhados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "A do Fa\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "A da Beja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abrantes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amoreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Albatroz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Madeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Zambujal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vizela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vizela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vizela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Viseu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viseu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Virais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vinh\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vinhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vinha da Rainha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Verde da Raia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Verde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Soeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Ruiva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarinho de Cotas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarinho das Cambas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar Formoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarelho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarelho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Vila Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar do Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar do Peso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar do Para\u00edso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar do Monte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Nantes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Murteda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Besteiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Andorinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarandelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Praia de \u00c2ncora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nune",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Monsarros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Gaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Famalic\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova da Telha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova da Rainha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Me\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Frescainha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila do Conde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de Punhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Cova de Alva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Cova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Cort\u00eas da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Ch\u00e3 de S\u00e1",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Ch\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa de Quires",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vidago",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viatodos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viariz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Viana do Castelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viana do Castelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Verride",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Verdemilho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ventosa do Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vendas de Grij\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Venda Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vascoveiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "V\u00e1rzea",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valverde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valpedre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valpa\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valongo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valongo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valezim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vales do Rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "V\u00e1lega",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale do Matouco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Rem\u00edgio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Prados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Lobo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Cambra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Amoreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale Bom Pitez",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valbom",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valadares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vair\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ursulinas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Urgeses",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Unhais da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ucanha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Turiz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Troviscoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trofa Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trev\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tresouras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Treixedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tregosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Travass\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Travasso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Travanca de Lagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Travanca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tr\u00e1s-o-Rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tr\u00e1s da Fonte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Touro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tourim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tour\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tourelhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tourais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Touguinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Touguinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tougues",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tortola",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torre de Dona Chama",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tondela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tondela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tent\u00fagal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tel\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Teixoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Teixogueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Teixeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tebosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tazem",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Taveiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tavaredes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tavarede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tardariz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tamengos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Taipa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Taide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souto de Megide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souto da Casa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Soutelo do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Soutelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souselas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Soure",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Soito Ch\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sogueire",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobrosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobrado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobradelo da Goma",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sistelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sist\u00e3is",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silveiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silvares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silvares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silvalde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sever do Vouga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serzedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serzedelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serro Ventoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serpins",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seroa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sequeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sequeade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhorim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhor da Arieira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhora do Vale",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhora das Preces",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhora da Rocha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhora da Hora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sendim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Selho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seixos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Secarias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sebolido",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Saudel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e1t\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sardinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sapi\u00e3os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Vicente de Laf\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Tiago de Custoias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Tiago",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Tiago",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Silvestre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Salvador",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Roque da Lameira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Roque",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Rom\u00e3o do Coronado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Rom\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro Fins",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro do Sul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro de Serracenos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro de Alva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro da Cova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Paio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel do Couto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel de Acha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Martinho de Antas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Mamede de Infesta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Mamede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jorge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Azenha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Joaninho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o F\u00e9lix da Marinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o F\u00e9lix",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Facundo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Cosmado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Cipriano",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Bernardo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Var\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Tirso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santos Evos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Ant\u00f3nio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Adri\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago de Riba-Ul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Eul\u00e1lia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz da Trapa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Comba de Rossas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Comba D\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sanradela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sanhoane",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sangalhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sanfins",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sandim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Samuel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sam\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sambade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Saltadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salreu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salgueiral",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sacoias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabugosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabugal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabrosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabrosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rua Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rua do Oliveira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rua do Arco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rozem",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ronfe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rom\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "R\u00f3ios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "R\u00f3d\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Torto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Tinto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Me\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Frio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Moinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Loba",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Caldo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeir\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira do Abade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Riba de Ave",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Requi\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Requeixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Renhadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rendufe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguenga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rego",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Regilde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Regadio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Refojos de Basto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Recreio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Recoutas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Recarei",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rebordosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rebolosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Real de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Raposeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ramos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ramilos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rabal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinti\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quintela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quint\u00e3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quint\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinta Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinch\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quiaios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queiriga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queimada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queijada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Prozela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Prados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Prado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pra\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Povolide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa do Concelho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Varzim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Mid\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Lanhoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pouve",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousadouros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousada de Saramagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portunhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito do Porto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de Lima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de Vagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pombinhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pombalinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Poiares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pogido",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Plisqueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Piquete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinhel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro de Coja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro de \u00c1zere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro da Bemposta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinh\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinhan\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pindelo dos Milagres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pindelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Picotos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Piares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peso da R\u00e9gua",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Perozinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00earo Viseu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Perelada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pereiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pereiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Perafita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penha Garcia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penedos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penedo do Monte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penamacor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penajoia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penafiel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedrou\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedroso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedreira de Vilarinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedras Salgadas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedra Furada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedra Fita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedorido",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedome",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pecene",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Passos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paredes da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paredes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pardilh\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paradinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paradela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paradan\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parada do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parada de Gonta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parada de Bouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Panchorra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pampilhosa do Bot\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palmeira de Faro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palmeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palme",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palheiros de Mira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palha\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pai Penela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pai\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Padim da Gra\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7\u00f4 Vieira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os de Ferreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os de Brand\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7oinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ovar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Outeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Outeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ourondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ourilhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ourent\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ouca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Orjais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Orca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveirinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Hospital",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira de Frades",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira de Azemeis",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olival",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00d3is do Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oi\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nunes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Num\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Novais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nogueira do Cravo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nogueira da Regedoura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nogueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nine",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nespereira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Negr\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Negrelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Negreiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nabo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nabais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Muxagata",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Murtede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Muro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mur\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mund\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mozelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mouronho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mouriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Morincheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moreira de Conegos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montedor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte da Touca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte das Cruzes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte C\u00f3rdova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montalegre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mon\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moimentinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moimenta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moimenta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mogofores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mogege",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mogadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "M\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Modivas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miuzela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mirandela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miranda do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miranda do Corvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Minhot\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Minga Feia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milheir\u00f3s de Poiares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milheir\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milheir\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mid\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mesa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Menezas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Melres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meixomil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meinedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Medr\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meda de Mouros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Me\u00e3s de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mealhada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meadela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Matosinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mato",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mascotelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marrancos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marmeleiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinha Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinha das Ondas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Margaride",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marecos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marco de Canavezes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Manteigas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mansores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mangualde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mancelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Malha P\u00e3ozinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Maia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Madalena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Madail",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7ores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macinhata da Seixa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira de Sarnes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira de Rates",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira de Cambra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira da Maia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira da Lixa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macedo de Cavaleiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Maceda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7ainhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lustosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Luso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lugar do Meio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lugar de Al\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lugar da Igreja Pa\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lousado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lous\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lourosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Louro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loureiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loureiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lorv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loriga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lordelo do Ouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lordelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lordelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loivos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lod\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lob\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Liceia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lever",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Leomil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lemenhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Leiroz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Le\u00e7a do Bailio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Le\u00e7a da Palmeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lazarim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lavra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lavos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lavacolhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lata",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lapa do Lobo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lanhelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Landim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lameiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamego",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamarosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagielas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagarteira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Labruge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Junqueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Jovim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Joane",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Jesufrei",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Jazente",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Janeiro de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Izeda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Irivo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Infias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Infesta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Infesta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00cdlhavo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Id\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gulpilhares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guisande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guimera",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guimarei",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guimar\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guif\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guetim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guardizela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito da Guarda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guarda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guarda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Grimancelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Grij\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gravelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gravateira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granja Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granjal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granja do Ulmeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granja de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gove",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gouveias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gouveia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondoriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondomar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gon\u00e7alo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Godinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Godim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Germil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gemunde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gat\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gat\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gateira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gandra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gandarela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Galegos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gaj\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gaiata",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gafanha do Carmo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gafanha da Nazar\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Furadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Funt\u00e3o de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fundo de Vila",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fundoais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fund\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fund\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo de Num\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixiel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixieiro de Soutelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixieiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixedas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixeda do Torr\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freitas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freamunde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fraz\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Francelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fradelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Foz do Sousa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Foz do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fornos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Forninhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fornelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fontoura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fontinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Folhadosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Folgosinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueir\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueiredo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueiredo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueiredo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira de Lorv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira da Foz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fieis de Deus",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fi\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreira-a-Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fern\u00e3o Joanes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fermentelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Felgueiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Feira do Eixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Feira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Favaios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "F\u00e2nzeres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fajozes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fai\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fail",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fafe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Esta\u00e7\u00e3o do Mogadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Esposende",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Esposende",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espinhosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espinhel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espinca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Esmoriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Esgueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Escoura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ermida",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ermesinde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ereira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Erada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Enxames",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Eixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Eiriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Eiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Eiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Dornelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Doninhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Donim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Dianteiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Destriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Degr\u00e1cias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Darque",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Dalvares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Custoias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cume",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cucuj\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cruz de Pau",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cristelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Crestuma",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Creixomil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cov\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Covilh\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Covas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Couto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coutada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coucieiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cota",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Costa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Costa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corticeiro de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cortega\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cordinh\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Constantim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Condeixa-a-Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Condeixa-a-Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Comenda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Colmeal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Coimbra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coimbra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Code\u00e7oso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cioga do Monte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cimo do Lugar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cimbres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cidoi",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Choca do Mar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chaves",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chav\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e3s de Tavares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e3o do Monte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cest\u00e3is",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cerva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cerdeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cerdal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cepelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cedovim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cedofeita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cavada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cavaco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Catraia de S\u00e3o Paio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cativelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castro Laboreiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castro Daire",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo Viegas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castel\u00f5es de Cepeda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castel\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo de Paiva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo Bom",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castanheiro do Sul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castanheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castanheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castain\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casas Novas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casalmaninho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casalinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal do Pa\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal do Monte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal Diz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casaldelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal de Ermio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal das Brancas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal da Fraga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal da Fonte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal Comba",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casa do Ingl\u00eas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalhosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalhinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalhal Redondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregal do Sal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carrazedo de Montenegro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carrapichana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carneiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carl\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carapinhal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carapinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carape\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Capinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Capela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caparrosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cantanhede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canidelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canhoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canedinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Candoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canas de Senhorim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cambeses",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Camarneira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calv\u00e1rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calend\u00e1rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldas de Vizela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldas das Taipas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldas da Sa\u00fade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cadav\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cacia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabriteira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabril",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabe\u00e7o de Eiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caban\u00f5es de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabanas de Viriato",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabanas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caba\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bustelo do Caima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bustelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Burgonha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Buj\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Buarcos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brunhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brito",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Breia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bregieira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brasfemes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Branca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Bragan\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bragan\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Braga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Braga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bougado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Borralheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bornes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Borda de \u00c1gua",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bom Sucesso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bom Despacho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bolas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boidobra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boelhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boavista",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boa Aldeia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bitar\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bispeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bismula",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bicha Moura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bessada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bernardo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beiriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beij\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beduido",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barrosas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barreiro de Besteiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcou\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bandeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Baltar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Baguim do Monte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bagueixe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azenha Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azenha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azenha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azenha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avintes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avidos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aves",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aver-o-Mar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aveloso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avel\u00e3s de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avel\u00e3s de Caminho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Distrito de Aveiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aveiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avanca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atouguia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atalaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atalaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ata\u00edde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arzila",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1rvore",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrifana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrifana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arreigada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrega\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ar\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arnoia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Armil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Argoncilhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arganil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arga de S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Areosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arentim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Areia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcozelo das Maias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcozelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcoss\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arazede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aranhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aradas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ap\u00falia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Antuzede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Antu\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Antes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Antas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Antanhol",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Anta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Angeja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Anceriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "An\u00e7\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Anadia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amoreira da G\u00e2ndara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amoreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amial",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ameal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amarelhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amarante",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvarenga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvadia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alva\u00e7\u00f5es do Corgo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alufinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alqueid\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alqueid\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alpedrinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almendra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alhadas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfarelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfarela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia Formosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia do Souto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia de Santo Ant\u00f3nio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia de Santa Margarida",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia de Joanes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia das Dez",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia da Ponte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcaria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcaide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcafache",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Albergaria-a-Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Air\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguiar de Sousa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Agueiro de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1gueda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Agu\u00e7adoura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1guas Santas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1guas Boas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1gua Longa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguada de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Agriboa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Agrelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Agras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Agilde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Afurada de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Adoufe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ad\u00e9mia de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Adega",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ada\u00fafe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abrunheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abraveses",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aboim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aboadela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paraiso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Velas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valverde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Terra Ch\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhora da Piedade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Roque do Pico",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Mateus",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz das Flores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Ana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rosto de C\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira Quente",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira Pequena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ramalho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rabo de Peixe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Praia da Vit\u00f3ria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponta Delgada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Matriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Madalena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lajido do Meio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lajes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagoa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Horta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gl\u00f3ria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Furnas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faj\u00e3 de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espig\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila do Corvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cais do Pico",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boa Vista",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Biscoitos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bel\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrifes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrife",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Angra do Hero\u00edsmo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Achada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lisbon",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilamoura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valenza",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chiado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queijas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Zambujeira do Mar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loures",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loures",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Salvador da Aramenha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Ant\u00f3nio das Areias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portalegre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fortios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Urra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "G\u00e1fete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte da Pedra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia da Mata",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de Sor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de Sor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tramaga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Galveias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montargil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alter do Ch\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alter do Ch\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabe\u00e7o de Vide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monforte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Assumar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Maria de Bel\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregal do Sal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Conde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Costa da Caparica",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seixal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1gueda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Albergaria-A-Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Anadia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arouca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aveiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo de Paiva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estarreja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Maria da Feira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00cdlhavo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mealhada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Murtosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira de Azem\u00e9is",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ovar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sever do Vouga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Cambra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aljustrel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almod\u00f4var",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvito",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castro Verde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cuba",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreira do Alentejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "M\u00e9rtola",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Odemira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ourique",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vidigueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Braga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabeceiras de Basto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Celorico de Basto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Esposende",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fafe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guimar\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Lanhoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Terras de Bouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vieira do Minho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Famalic\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Verde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vizela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bragan\u00e7a Municipality",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo de Espada \u00c0 Cinta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macedo de Cavaleiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miranda do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mirandela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mogadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torre de Moncorvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Flor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vinhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Belmonte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo Branco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Covilh\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Idanha-A-Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oleiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penamacor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Proen\u00e7a-A-Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sert\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de Rei",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arganil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cantanhede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coimbra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Condeixa-A-Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira da Foz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "G\u00f3is",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lous\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miranda do Corvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montemor-O-Velho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Hospital",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penacova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Soure",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "T\u00e1bua",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Poiares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alandroal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Borba",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estremoz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c9vora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montemor-O-Novo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mour\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Redondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguengos de Monsaraz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vendas Novas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viana do Alentejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Vi\u00e7osa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Albufeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcoutim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castro Marim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagoa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loul\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olh\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portim\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silves",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguiar da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almeida",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Celorico da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira de Castelo Rodrigo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fornos de Algodres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guarda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Manteigas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "M\u00eada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinhel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabugal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trancoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Foz C\u00f4a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcoba\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvai\u00e1zere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ansi\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Batalha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bombarral",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldas da Rainha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueir\u00f3 Dos Vinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Leiria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinha Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nazar\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00d3bidos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peniche",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pombal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto de M\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alenquer",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arruda Dos Vinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azambuja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cadaval",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cascais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lourinh\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mafra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oeiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sintra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobral de Monte Agra\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torres Vedras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca de Xira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amadora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Odivelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avis",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Elvas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fronteira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sousel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amarante",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bai\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Felgueiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondomar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lousada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Maia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marco de Canaveses",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Matosinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os de Ferreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paredes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penafiel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Varzim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Tirso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valongo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila do Conde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Gaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trofa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abrantes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcanena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alpiar\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Benavente",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cartaxo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chamusca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Const\u00e2ncia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coruche",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Entroncamento",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreira do Z\u00eazere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Maior",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salvaterra de Magos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santar\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sardoal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tomar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torres Novas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova da Barquinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Our\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1cer do Sal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcochete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barreiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e2ndola",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montijo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palmela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago do Cac\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sesimbra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Set\u00fabal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcos de Valdevez",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caminha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Melga\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mon\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paredes de Coura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte da Barca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de Lima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valen\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viana do Castelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alij\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boticas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chaves",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mes\u00e3o Frio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mondim de Basto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montalegre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mur\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peso da R\u00e9gua",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira de Pena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabrosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Marta de Penagui\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valpa\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Pouca de Aguiar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Armamar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castro Daire",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cinf\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamego",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mangualde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moimenta da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mort\u00e1gua",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira de Frades",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penalva do Castelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penedono",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Resende",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Comba D\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro do Sul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e1t\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sernancelhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tabua\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tarouca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Paiva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viseu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vouzela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calheta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "C\u00e2mara de Lobos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Machico",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto Santo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila do Porto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponta Delgada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Angra do Hero\u00edsmo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Praia da Vit\u00f3ria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz da Graciosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Velas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Madalena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Roque do Pico",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Horta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1gueda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espinhel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fermentelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alquerubim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Angeja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Branca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Frossos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mogofores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sangalhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tamengos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fermedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mansores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Eul\u00e1lia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aradas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cacia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Eixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Esgueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gl\u00f3ria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveirinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Requeixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vera Cruz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fornos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedorido",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guetim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paramos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silvalde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avanca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bedu\u00eddo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fermel\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pardilh\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salreu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Argoncilhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrifana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Escap\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Feira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fi\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fornos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gi\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lob\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lourosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pigeiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Me\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Antes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcou\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal Comba",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Luso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pampilhosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bunheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faj\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Madail",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ossela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palmaz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bustos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mamarrosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oi\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palha\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cortega\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Maceda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ovar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "V\u00e1lega",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paradela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Talhadas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ouca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gomes Aires",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Baleiz\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beringel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trigaches",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cuba",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Alva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfund\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira Dos Cavaleiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amareleja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rel\u00edquias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Saboia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Odemira (S\u00e3o Salvador)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Garv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pan\u00f3ias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Selmes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Dornelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueiredo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rendufe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldreu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcozelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcelinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cambeses",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carape\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chav\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "G\u00f3ios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Grimancelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lij\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Manhente",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Minhot\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Negreiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palme",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sequeade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silveiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viatodos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ada\u00fafe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arentim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guisande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Braga (Maximinos)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nogueir\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palmeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tebosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nune",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Agilde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arn\u00f3ia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ca\u00e7arilhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Code\u00e7oso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ourilhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rego",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Basto (S\u00e3o Clemente)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Esposende",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gandra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Armil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fafe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freitas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinch\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silvares (S\u00e3o Clemente)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ar\u00f5es (S\u00e3o Rom\u00e3o)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brito",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Creixomil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Donim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guardizela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mascotelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mes\u00e3o Frio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rendufe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ronfe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guimar\u00e3es (S\u00e3o Paio)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serzedelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serzedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ta\u00edde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarinho das Cambas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondoriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moimenta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Caldo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tabua\u00e7as",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avidos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brufe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calend\u00e1rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caval\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cruz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Del\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fradelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondifelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagoa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Landim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lemenhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Louro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lousado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mogege",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nine",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedome",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeir\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cerv\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coucieiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marrancos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Turiz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Verde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vizela (S\u00e3o Paio)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sambade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ba\u00e7al",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Izeda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rabal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Frio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bragan\u00e7a (S\u00e9)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bagueixe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mirandela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7ores",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixiel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lod\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nabo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Roios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sam\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moimenta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nunes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vinhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7ainhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo Branco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lardosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Retaxo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boidobra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Covilh\u00e3 (Concei\u00e7\u00e3o)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Erada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Orjais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ourondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Teixoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coutada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canhoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcaide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alpedrinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barroca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Capinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fund\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lavacolhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Orca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00earo Viseu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silvares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Enxames",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcafozes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monfortinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penha Garcia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Segura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Zebreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oleiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aranhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penamacor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peral",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobreira Formosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nesperal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fundada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Anceriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arganil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Secarias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Teixeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "An\u00e7\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bolho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cadima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cordinh\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cov\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Febres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Murtede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ourent\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portunhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tocha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Camarneira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ameal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Antanhol",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Antuzede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Assafarge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brasfemes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo Viegas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Eiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamarosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Ant\u00f3nio Dos Olivais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Silvestre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coimbra (S\u00e9 Nova)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souselas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Taveiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trouxemil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Condeixa-A-Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Condeixa-A-Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ega",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Furadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Zambujal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alhadas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alqueid\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brenha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreira-A-Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lavos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pai\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quiaios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinha das Ondas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tavarede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bom Sucesso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia das Dez",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serpins",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "G\u00e2ndaras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Semide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arazede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gat\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Liceia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Var\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tent\u00fagal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Verride",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ereira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lorv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penacova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penela (S\u00e3o Miguel)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfarelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brunh\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Degracias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gesteira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pombalinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Samuel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Soure",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carapinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mouronho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrifana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Orada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c9vora Monte (Santa Maria)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Man\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabrela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mour\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Redondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vendas Novas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguiar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bencatel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Albufeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paderne",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Martim Longo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castro Marim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Altura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estoi",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faro (S\u00e9)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montenegro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Est\u00f4mbar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvoeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bensafrim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Odi\u00e1xere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lagos (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almancil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boliqueime",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quarteira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queren\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salir",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loul\u00e9 (S\u00e3o Clemente)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loul\u00e9 (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Benafim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fuseta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moncarapacho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olh\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pech\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mexilhoeira Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portim\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcantarilha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Algoz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silves",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Budens",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Gordo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Forninhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amoreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo Bom",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miuzela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar Formoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carrapichana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Prados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Infias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Muxagata",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cativelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Folgosinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nabais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Torto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castanheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fern\u00e3o Joanes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gon\u00e7alo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marmeleiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ramela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guarda (S\u00e9)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Soeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Manteigas (Santa Maria)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pai Penela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atalaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixedas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gouveia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinhel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vascoveiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bismula",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rebolosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabugal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Folhadosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loriga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinhan\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sandomil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Rom\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tourais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Travancinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valezim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almendra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cedovim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cust\u00f3ias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Num\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcoba\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfeizer\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Benedita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Maiorga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pataias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Turquel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vestiaria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vimeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Martingan\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvai\u00e1zere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvorge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Batalha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Golpilheira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bombarral",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalhal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Roli\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale Covo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "A Dos Francos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvorninha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Landal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nadadouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tornada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vidais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arega",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueir\u00f3 Dos Vinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azoia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caranguejeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Coimbr\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Colmeias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Leiria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Maceira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marrazes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milagres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte Redondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ortigosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parceiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Euf\u00e9mia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinha Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nazar\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valado Dos Frades",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olho Marinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vau",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Usseira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gra\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peniche (Concei\u00e7\u00e3o)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferrel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abiul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Albergaria Dos Doze",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carri\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Louri\u00e7al",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mata Mourisca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pelariga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pombal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Redinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salir de Matos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrimal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Juncal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abrigada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olhalvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ota",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ventosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Verde Dos Francos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribafria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arranh\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arruda Dos Vinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cardosas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcoentre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azambuja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alguber",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Painho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00earo Moniz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vermelha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcabideche",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carcavelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cascais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estoril",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beato",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Benfica",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lumiar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Prazeres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sacramento",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Maria Dos Olivais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Francisco Xavier",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Est\u00eav\u00e3o das Gal\u00e9s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Socorro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Apela\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bucelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Camarate",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fanh\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sacav\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Unhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Portela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Ant\u00f3nio Dos Cavaleiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miragaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moita Dos Ferreiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguengo Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marteleira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atalaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvoeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Encarna\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gradil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Igreja Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mafra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Malveira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milharado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcarena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carnaxide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alg\u00e9s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cruz Quebrada-Dafundo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Linda-A-Velha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto Salvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queijas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caxias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Belas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Colares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montelavar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queluz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sintra (S\u00e3o Martinho)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00earo Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Agualva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Quintino",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sapataria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "A Dos Cunhados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carm\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freiria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Runa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Turcifal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alhandra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cachoeiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calhandriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Dos Montes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vialonga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobralinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Falagueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reboleira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alfornelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Br\u00e1s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Venda Nova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fam\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Odivelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pontinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ramada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Eul\u00e1lia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cano",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Amaro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aboadela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aboim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ata\u00edde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carneiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cepelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fregim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Jazente",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mancelos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Real",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueir\u00f3 (Santa Cristina)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gouveia (S\u00e3o Sim\u00e3o)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tel\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ancede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gove",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ovil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tresouras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valadares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viariz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Air\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caramos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Id\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Regilde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "F\u00e2nzeres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Jovim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Melres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio Tinto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondomar (S\u00e3o Cosme)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valbom",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvarenga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lustosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meinedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1guas Santas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Folgosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gemunde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gueif\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milheir\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nogueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vermoim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pedrou\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penha Longa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rosem",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tuias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guif\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lavra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Matosinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Perafita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arreigada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalhosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fraz\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freamunde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lamoso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meixomil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seroa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Baltar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bitar\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cristelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gandra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Madalena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mouriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rebordosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Recarei",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobrosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boelhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabe\u00e7a Santa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Capela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castel\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Duas Igrejas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Irivo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marecos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Novelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oldr\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sebolido",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valpedre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldoar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campanh\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cedofeita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paranhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Ildefonso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "A Ver-O-Mar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amorim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Argivai",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beiriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Estela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Laundos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rates",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1gua Longa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Areias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lama",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monte C\u00f3rdova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rebord\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguenga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Roriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ermesinde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobrado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valongo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1rvore",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aveleda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azurara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fajozes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guilhabreu",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Labruge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Modivas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tougues",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Touguinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Touguinh\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vair\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcozelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avintes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canidelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Crestuma",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Grij\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gulpilhares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lever",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mafamude",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olival",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Perosinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sandim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seixezelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sermonde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvarelhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bougado (Santiago)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bougado (S\u00e3o Martinho)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Guid\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alferrarede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvega",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bemposta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Martinchel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mouriscas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pego",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abrantes (S\u00e3o Vicente)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tramagal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcanena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bugalhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Malhou",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Minde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Monsanto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alpiar\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Benavente",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Samora Correia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Est\u00eav\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lapa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pont\u00e9vel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chamusca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Chouto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro Grande",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montalvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cou\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Erra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Biscainho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Areias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paio Mendes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cardigos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Envendos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcobertas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrouquelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arruda Dos Pis\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azambujeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e1guas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marmeleira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Asseiceira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marinhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Muge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arneiro das Milhari\u00e7as",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nossa Senhora das Miseric\u00f3rdias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abitureiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Achete",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcanede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcanh\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almoster",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santar\u00e9m (Marvila)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mo\u00e7arria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trem\u00eas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcaravela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valhascos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carregueiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Junceira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Madalena",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Maria Dos Olivais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcorochel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Assentiz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brogueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lapas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Olaia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Riachos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira Branca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Zibreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alburitel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caxarias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espite",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondemaria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Urqueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torr\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Comporta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Samouco",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caparica",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trafaria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cacilhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobreda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Laranjeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barreiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lavradio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Melides",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alhos Vedros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sarilhos Pequenos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montijo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sarilhos Grandes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peg\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palmela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinhal Novo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvalade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ermidas-Sado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arrentela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corroios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sesimbra (Santiago)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1zere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gondoriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e1",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabadim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Fonche",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lanhelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moledo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Venade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cristoval",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mazedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mon\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cossourado",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rubi\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vitorino das Donas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Brandara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cep\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Facha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Friastelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queijada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cerdal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Afife",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Anha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Areosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cardielos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carre\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mazarefes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meadela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Muj\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Perre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Fria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponta Delgada (S\u00e3o Jos\u00e9)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponta Delgada (S\u00e3o Pedro)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponta Gar\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Angra (S\u00e3o Pedro)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lajes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rosais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Velas (S\u00e3o Jorge)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Mateus",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Luzia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Horta (Ang\u00fastias)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alij\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carl\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cotas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Favaios",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinh\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sapi\u00e3os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcoss\u00f3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fai\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Loivos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vidago",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barqueiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Marim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paradan\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montalegre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Negr\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Outeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tour\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mur\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Godim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alvadia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cerva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Marinha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabrosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Medr\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sanhoane",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valpa\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarandelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tresminas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aba\u00e7as",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Adoufe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Borbela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campe\u00e3",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Constantim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ermida",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Folhadela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Real (S\u00e3o Pedro)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cimbres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fontelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queimada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Adri\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beij\u00f3s",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "M\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moledo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cinf\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espadanedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souselo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tendais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cambres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cep\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lazarim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Penaj\u00f3ia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Valdigem",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcafache",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caba\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Leomil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rua",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Marmeleira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trez\u00f3i",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arcozelo das Maias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalhal Redondo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nelas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhorim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Destriz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Germil",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pindo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castain\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barr\u00f4",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rquere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Felgueiras",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Panchorra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paus",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Resende",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Comba D\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Joaninho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Treixedo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Espinhosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Trev\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carvalhais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pindelo Dos Milagres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o F\u00e9lix",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00c1guas Boas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granjal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barcos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sendim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "D\u00e1lvares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ucanha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castel\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sabugosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Tondela",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Queiriga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Touro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Boa Aldeia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cota",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fail",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Silgueiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Mund\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Orgens",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Povolide",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ranhados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueiredo das Donas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santos Evos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Cipriano",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viseu (S\u00e3o Jos\u00e9)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Salvador",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torredeita",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alcofra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cambra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Campia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Prazeres",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cani\u00e7al",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gaula",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Porto Santo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguiar de Sousa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Gaia (Santa Marinha)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Mamede de Infesta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa de Quires",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova da Telha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro de Coja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira de Rates",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago do Cac\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corte do Pinto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Moinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Unhais da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de S\u00e3o Miguel",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixeda do Torr\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila do Conde",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Tazem",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gafanha da Boa Hora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Foz do Sousa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhora da Hora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro da Cova",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Foz do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santana do Mato",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Venda do Pinheiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar do Para\u00edso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Baguim do Monte (Rio Tinto)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Iria de Azoia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Juli\u00e3o do Tojal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Varzim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila do Porto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salgueiro do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miranda do Corvo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Areias de Vilar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Canas de Senhorim",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Barreiro de Besteiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel do Mato",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castanheira do Ribatejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Almargem do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca do Ros\u00e1rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Enxara do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castelo do Neiva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parada do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo de Espada \u00c0 Cinta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Murteda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torres Vedras (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Tiago)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aveiras de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte do Rol",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira e Barros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aveiras de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Salvaterra de Magos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro da Cadeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa da Isenta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Ch\u00e3 de Ourique",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Santar\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Corticeiro de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atouguia da Baleia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira de Fr\u00e1guas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Ma\u00e7ada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro da Bemposta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amiais de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rossio Ao Sul do Tejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Foz do Arelho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldas da Rainha (Nossa Senhora do P\u00f3pulo)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Serra de Santo Ant\u00f3nio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Martinho do Porto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Mid\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de Ala",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Reguengo do Fetal",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Couros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cebolais de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Calvaria de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Catarina da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Regueira de Pontes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Montes da Senhora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e3o de Couce",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobral do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Atalaia do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel de Acha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Louri\u00e7al do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Vicente da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vinha da Rainha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Padim da Gra\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souto da Casa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueir\u00f3 do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia de Joanes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Granja do Ulmeiro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vales do Rio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seixo de Gat\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torres do Mondego",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Cova de Alva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Paio de Mondego",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro de Alva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pinheiro de \u00c1zere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ventosa do Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Paio de Grama\u00e7os",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Rem\u00edgio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Praia de Mira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "\u00d3is do Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aguada de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Ch\u00e3 de S\u00e1",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lob\u00e3o da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobradelo da Goma",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Prados",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e3s de Tavares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Milheir\u00f3s de Poiares",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parceiros de Igreja",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Souto de Carpalhosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago de Lit\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vieira de Leiria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7\u00e3s de Dona Maria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Escalos de Baixo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Janeiro de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia de Santa Margarida",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Casal de Ermio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Monsarros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Besteiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Fornelo do Monte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macinhata do Vouga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gafanha da Nazar\u00e9",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel de Vila Boa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Vicente de Laf\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira de Frades",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Couto de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Moinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os de Vilharigues",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pousada de Saramagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ribeira de Pena (Salvador)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueira de Lorv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avel\u00e3s de Caminho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Riba de \u00c2ncora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Meda de Mouros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Negrilhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Mouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Cristov\u00e3o de Nogueira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz da Trapa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macinhata da Seixa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o de Ribapinh\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Moreira de C\u00f3negos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arga de S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Riba de Mouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Riba de Ave",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixo de Num\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7os de Gaiolo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Franca de Xira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sobral de Monte Agra\u00e7o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira de Azem\u00e9is",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira de Cambra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Refojos de Basto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Comba de Rossas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Figueiredo de Alva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castel\u00f5es de Cepeda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Marinha do Z\u00eazere",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Le\u00e7a da Palmeira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Roque do Pico",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Le\u00e7a do Balio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira de Sarnes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o de Arcos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa B\u00e1rbara de Nexe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Martinho da Corti\u00e7a",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Praia de \u00c2ncora",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Beja (Santa Maria da Feira)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Mouros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alandroal (Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Martinho de Antas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santana da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa B\u00e1rbara de Padr\u00f5es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Bartolomeu de Messines",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Escalos de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de Vagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Rio de Moinhos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de Frades",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova da Baronia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia da Ponte",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Amoreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Avel\u00e3s de Cima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa do Concelho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira da Lixa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macieira da Maia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Charneca de Caparica",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Set\u00fabal (Santa Maria da Gra\u00e7a)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ferreiros de Tendais",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia de Paio Pires",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nossa Senhora de Machede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Quinta do Anjo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1cer do Sal (Santiago)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel de Machede",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Maria de Bel\u00e9m",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia de Santo Ant\u00f3nio",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Cort\u00eas da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parada de Gonta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cabanas de Viriato",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Carrazedo de Montenegro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de Cucuj\u00e3es",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Caldas de S\u00e3o Jorge",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pa\u00e7o de Sousa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Andorinho",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parada de Ester",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova de Souto D' El-Rei",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Fontoura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Martinho de Mouros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Paredes da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarinho de Cotas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Miguel da Guarda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Peso da R\u00e9gua",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Ponte de Lima",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Verde da Raia",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Freixieiro de Soutelo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "C\u00e2mara de Lobos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz da Graciosa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rabo de Peixe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Boa do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nogueira do Cravo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago da Guarda",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Amoreira da G\u00e2ndara",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia Galega da Merceana",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale da Pinta",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Forte da Casa",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rosto do C\u00e3o (Livramento)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Marcos da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Travanca de Lagos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sever do Vouga",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila de Punhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Borba de Montanha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "P\u00f3voa de Santa Iria",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alqueid\u00e3o da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Arco de Ba\u00falhe",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Macedo de Cavaleiros",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santiago de Riba-Ul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Cavalos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Palmeira de Faro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Torre de Dona Chama",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Seixo da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro de Sarracenos",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Bornes de Aguiar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Abade de Neiva",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Miranda do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale de Gouvinhas",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilar de Nantes",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Rio de Loba",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sintra (S\u00e3o Pedro de Penaferrim)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vilarinho do Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Pedro do Esteval",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Martinho do Bispo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Bairro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lordelo do Ouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alverca do Ribatejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Faro do Alentejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Lapa do Lobo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Zambujeira do Mar",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Alva\u00e7\u00f5es do Corgo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Castanheiro do Sul",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Soutelo do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viana do Castelo (Monserrate)",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vale do Para\u00edso",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Borda do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Me\u00e3s do Campo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sazes do Lorv\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nogueira do Cravo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Aldeia do Souto",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Gafanha do Carmo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Azinheira Dos Barros e S\u00e3o Mamede do S\u00e1d\u00e3o",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Viana do Alentejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oliveira do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Praia do Ribatejo",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Sanfins do Douro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Parada do Bouro",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santa Margarida da Coutada",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Colmeal da Torre",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Pombeiro da Beira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Vila Nova da Rainha",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Francisco da Serra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Senhora da Sa\u00fade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Costa da Caparica",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Cova da Piedade",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nogueira da Regedoura",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Nossa Senhora da Gra\u00e7a do Divor",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra",
    "country": "PT"
  },
  {
    "name": "Santo Ant\u00f3nio da Charneca",
    "country": "PT"
  }
]