[
  {
    "name": "Zwischbergen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zwingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zweisimmen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zuzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zuzgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bad Zurzach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Z\u00fcrich",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zuoz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zunzgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zumikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zumholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zullwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Zug",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zug",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zuchwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zollikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zollikofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zofingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zizers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zinal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zimmerwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zillis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zihlschlacht",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zernez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zermatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zeneggen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zell",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zeglingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00e4ziwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Yvorne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Yvonand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Yverdon-les-Bains",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Yens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wyssachen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wynigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wynau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fcrenlos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fcrenlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Worben",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Worb",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wollerau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wolhusen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wolfwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00f6lflinswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wolfgang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wolfenschiessen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wohlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wohlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Witzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wittnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wittenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 7) / Witikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Winterthur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Winkel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Winikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Windisch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wimmis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Willisau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Willigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wileroltigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wildhaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wilderswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wildegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wilchingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wila",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wigoltingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiggen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiesendangen / Wiesendangen (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiedlisbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 3) / Alt-Wiedikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wetzikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wettingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Werthenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Werdh\u00f6lzli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wengi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wengen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Welschenrohr",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weisstannen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weisslingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weissenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weiningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weinfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weggis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wegenstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wauwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wattwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wattenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wasserauen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wassen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wartau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4ngi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wangen an der Aare",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walzenhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walterswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waltenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waltensburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wallisellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walenstadt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wallenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wallenbuch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walkringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waldstatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waldkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4ldi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waldenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walchwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wagenhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wachseldorn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vuisternens-en-Ogoz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vuadens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vouvry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vorderthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vordemwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Volketswil / Volketswil (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vitznau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Visperterminen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Visp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vionnaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vinzel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vilters",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villnachern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villmergen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villeret",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villeneuve",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villaz-Saint-Pierre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villarvolard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villars-sur-Ollon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villars-sur-Marly",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villars-le-Grand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villarsiviriaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villarsel-le-Gibloux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vignogn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Viganello",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vicques",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vicosoprano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veytaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veysonnaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veyrier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vevey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "V\u00e9troz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Versoix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Verscio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Versam",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vernier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vernayaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vernami\u00e8ge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vermes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vermala",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vercorin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Verbier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vennes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vendlincourt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veltheim (Kreis 5)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veltheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vechigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vaulruz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vaulion",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vauderens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Canton de Vaud",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "V\u00e4ttis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Varen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vand\u0153uvres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Valzeina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vals Platz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vallorbe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vallemaggia District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Valens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Valendas",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Val d'Illiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Valbella",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Canton du Valais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uznach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Utzenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uttwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uttigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urtenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ursenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urn\u00e4sch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Uri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unter-Wohlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wetzikon / Unter-Wetzikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterwasser",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untervaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterterzen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untersiggenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterseen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untersch\u00e4chen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterlunkhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterkulm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Illnau / Unter-Illnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unteriberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unter-Gomerkinden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untererlinsbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterengstringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ehrendingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterbilten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unter\u00e4geri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Undervelier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ulrichen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uitikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uhwiesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ufhusen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uffikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uetikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uetendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uerkheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uerikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ueberstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Udligenswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Twann",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Turtmann",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Turgi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Turbenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Turahus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tuggen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tschiertschen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tr\u00fcllikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trubschachen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tr\u00fcbbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trub",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Troistorrents",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trogen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trimstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trimmis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trimbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Triengen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Treyvaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Treyfayes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tretsch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tr\u00e9lex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Travers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trasadingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tramelan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trachselwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00f6ssriederen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00f6ssegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00f6ss (Kreis 4)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tomils",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Toffen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tobel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Titterten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tiefencastel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ticino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thusis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Thurgau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thundorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Th\u00f6rishaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thorberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Thierstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thierrens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thierachern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Therwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thayngen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thalwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Teuffenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Teufenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Freienstein-Teufen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Teufen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tesserete",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Termen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bogn Tenigia",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tegerfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tecknau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tavannes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00e4uffelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00e4sch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tarasp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tann",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tanay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tamins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tagliada",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00e4gerwilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tafers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Switzerland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sursee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sundlauenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sumiswald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sulz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sulgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Suhr",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Suchy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Subingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stuckishaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Strengelbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St\u00f6ssen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stoos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stilli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stettlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stettfurt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sternenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinhaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinerberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stein am Rhein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steffisburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steckborn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stechelberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Staufen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stansstad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stans",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stampa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stallen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Staldenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Staffelbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St\u00e4fa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stabio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Spreitenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Spl\u00fcgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Spiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Speicher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Soyhi\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sottens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sorte",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sornetan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sorens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sorengo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sonvilier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sonceboz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sommerau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Solothurn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Solothurn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Solduno",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Soazza",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sissach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sisikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Siselen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sirnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sitten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Simplon Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Silvaplana",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sils im Engadin/Segl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sils im Domleschg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Silenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sihlbrugg Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sigriswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Signau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sierre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "S\u00e9zegnin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sevelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seuzach / Seuzach (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seth",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sent",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sennwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sengg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Semsales",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sempach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sementina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sembrancher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Selzach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seltisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Selfranga",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sils-Segl Maria",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seftigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seewis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seengen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seedorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seedorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seeberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 11) / Seebach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sedrun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "S\u00e9deilles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scuol",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Schwyz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwyz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwendi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwellbrunn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schweizerhalle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwefelbergbad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwarzenegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwarzenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schw\u00e4ndi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwaderloch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00fcpfheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00fcpfen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00fcbelbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schr\u00e4ttern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6tz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nholzerswilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nenwerd",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nengrund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nenbuch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6neck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6ftland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schmitten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schmitten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schmerikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schmelzboden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schluocht",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlossrued",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlieren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schleitheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schinznach Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schinznach Bad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schindellegi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schiers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scherzingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scherliau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schenkon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schelten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scheid",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schattdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00e4rligbad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scharans",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00e4nis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schangnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schafisheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Schaffhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schaffhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scanfs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saxon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saxeten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Savognin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Savigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Savi\u00e8se",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Savagnier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saulcy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sattel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Satigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sarnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sarmenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlkreis Sarganserland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sargans",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sapinhaut",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Ursen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Stephan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Peterzell",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Peter",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Niklaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Moritz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Margrethen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Gallenkappel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton St. Gallen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Gallen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sankt Antoni",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sangernboden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Samnaun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Samedan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salvan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salmsach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salgesch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "S\u00e2les",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Ursanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Sulpice",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Prex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Pierre-de-Clages",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Maurice",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Luc",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Livres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-L\u00e9onard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Jean",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Imier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Gingolph",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Germain",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sainte-Croix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Cergue",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Brais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Blaise",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Aubin-Sauges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saillon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saignel\u00e9gier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sagliaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Safien Platz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Safenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sachseln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saas-Grund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saas-Fee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saas im Pr\u00e4ttigau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saanenm\u00f6ser",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saanen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fctti",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fctli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcti",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcti bei Bueren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcthi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ruswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Russin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Russikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcschlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ruschein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Graben",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcschegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rupperswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ruppen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcmlang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcmikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ruis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rufi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rueras",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fceggisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rue",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rudolfstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcdlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcderswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rubigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rovray",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Roveredo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rougemont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rothrist",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rothenthurm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rossini\u00e8re",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rossens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00f6schenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rorschach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rorbas",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ropraz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Root",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rongellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rondch\u00e2tel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00f6merswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romanshorn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romanel-sur-Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romanel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romainm\u00f4tier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rolle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rohrbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rohr",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Roggwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Roggwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rodersdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Roches",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riva San Vitale",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ritti",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ringgenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Effretikon / Rikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rigi Kaltbad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riggisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riedholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riddes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rickenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ricken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Richterswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Richenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rheinfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rheineck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rh\u00e4z\u00fcns",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reusch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Renens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Renan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rekingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reinach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reigoldswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reiden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reichenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rehetobel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Regensdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reconvilier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rechthalten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rebstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Realta",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Elsau-R\u00e4terschen / R\u00e4terschen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Raron District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Raron",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rapperswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ranft",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ranfl\u00fch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Randogne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Randa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rances",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ramsen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rafz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Radelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Quarten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pura",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pully",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Puidoux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Provence",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Prilly",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pregny-Chamb\u00e9sy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pregny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pregassona",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pratteln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Praroman",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Prangins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Poschiavo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Abbaye Saint-Beno\u00eet de Port-Valais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Port-de-Corsier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Portalban",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Porsel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Porrentruy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pontresina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ponthaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Punt Chamues-ch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pont-de-Nant",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pleigne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plasselb",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plan-les-Ouates",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plaffeien",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pignieu",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pieterlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfyn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfungen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfaffhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfeffingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfeffikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfaffnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pf\u00e4ffikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Peseux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "P\u00e9ry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Perroy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Perrefitte",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Perlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Penthalaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Peney",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Peist",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Payerne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Paudex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Paspels",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Parpan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Panix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pampigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pal\u00e9zieux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pailly",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ovronnaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ottenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Othmarsingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Otelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Orvin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Orsi\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Orpund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oron-la-Ville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ormont-Dessus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ormont-Dessous",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ormalingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Orbe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oppens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Opfikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Onex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Olten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ollon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ollon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ohmstal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oftringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oetwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 11) / Oerlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oensingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ocourt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ochsenboden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ochlenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Obwalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obstalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberzelg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wetzikon / Ober-Wetzikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obervaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberuzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tschappina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberstocken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ober-Stammheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obersiggenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obersiggenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberschrot",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberschlatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obersaxen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberr\u00fcti",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberriet",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberrieden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ober R\u00e4mis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ober-Pl\u00f6tsch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberlunkhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberiberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhofen bei Etzgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhelfenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhausen-B\u00f6schenwiesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhallau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberg\u00f6sgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberglatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obergesteln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberentfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberengstringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Endingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberems",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberembrach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberdiessbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberbuchsiten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberbipp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberbazenheid",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberbalm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberaach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nyon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "N\u00fcrensdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nunningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Novazzano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Novalles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nottwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nor\u00e9az",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Noiraigue",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nohl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nods",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wichtrach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederurnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sommeri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederscherli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederrohrdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederlenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederhelfenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederg\u00f6sgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niedergesteln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niedergampel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlinsbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederb\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederbipp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Nidwalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nidfurn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nidau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neunkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neum\u00fchle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neukirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neukirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neu-Felsberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuenkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuenhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuenegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neudorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuch\u00e2tel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuch\u00e2tel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Netstal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nesslau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nendaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neftenbach / Dorf Neftenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Necker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nebikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Naters",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "N\u00e4nikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "N\u00e4fels",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muttenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcstair",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Murten/Morat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcrren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Murgenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Murg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muotathal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muolen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnsterlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnsingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnchwilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnchenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnchenbuchsee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mumpf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcmliswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcllheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchlethurnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchlehorn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchleberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchlau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muhen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moutier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moudon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f4tiers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mosnang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6rschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morschach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morissen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6rigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morgins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morcles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morbio Inferiore",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moosleerau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mont-sur-Rolle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montricher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montreux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montignez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Monthey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montfaucon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Monte Ceneri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Monte Carasso",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Monte Carasso",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montcherand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montbovon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montana",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montagny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montagnola",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6nchaltorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mols",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mollis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mollens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6hlin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moghegno",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mogelsberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mittlersass",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Minusio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mili\u00fct",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mi\u00e9ville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mi\u00e8ge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mi\u00e9court",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00e9zi\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meyrin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Metzerlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mettmenstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mettlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mettendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Messen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mesocco",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mesocco",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mervelier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Merligen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Merishausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Merenschwand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Menznau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Menzingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Menziken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mendrisio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mels",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mellingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Melide",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Melchtal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Melchnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Melano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meisterschwanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meiringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meinisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Meilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meierskappel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meggen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mauensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mauborget",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matzingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matzenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matzendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mastrils",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Massagno",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maschwanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Martigny-Ville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Martigny-Combe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Martigny-Bourg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Martigny District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Marthalen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00e4rstetten-Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Marsens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Marchissy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Marbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maracon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mannried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mannens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00e4nnedorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mammern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Malvaglia",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Malters",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maloja",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Malleray",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Malans",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maisprach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maienfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Magnot",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Magglingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Magden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Magadino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Madiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lyssach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lyss",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Luzern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luzern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luzein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luven",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00fctzelfl\u00fch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lutry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00fctisburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luthern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luterbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luterbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lurtigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lungern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lumino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lugano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luchsingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lucens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lourtier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lotzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lostorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Losone",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lommis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lohn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lodrino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Locarno",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Littau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L'Isle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Linthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Linden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ligornetto",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ligni\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ligerz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Liestal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Liesberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Liebistorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Liebefeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lichtensteig",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leytron",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leysin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Vaud",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leuzigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leukerbad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leuk",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Letten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Verri\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lessoc",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Ponts-de-Martel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Pommerats",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Plans-sur-Bex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les P\u00e2quis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Moulins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Genevez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Geneveys-sur-Coffrane",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le S\u00e9pey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Diablerets",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Charbonni\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Breuleux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Brenets",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Bois",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Bayards",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Avants",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le P\u00e2quier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lenzburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Noirmont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lenk",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lengnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Mont-sur-Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Locle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lelgio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Landeron",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leissigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leimbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leibstadt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leggia",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L'Etivaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Chenit",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00e9chelles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Ch\u00e2telard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Ch\u00e2ble",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Bry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Brassus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lavin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lavertezzo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauterbrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauperswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laupersdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laupen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laufenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laufen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00e4ufelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauerz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Tour-de-Tr\u00eame",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Tour-de-Peilz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Tine",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Sarraz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Sagne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Roche",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Redoute",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Praz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Praille",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langwies",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langrickenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langnau / Langnau (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langenbruck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Neuveville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Landquart",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Landiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Landarenca",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lancy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lamboing",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lajoux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Heutte",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Forclaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Ferri\u00e8re",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ladir",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Crettaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Comballaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lachen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Chaux-de-Fonds",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Chaux-des-Breuleux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Br\u00e9vine",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L'Abbaye",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laax",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcttigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcssnacht",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcsnacht",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcnten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kumma",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rigi Kulm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Krummenau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kr\u00f6schenbrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kronb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Krinau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kriens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kriegstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kriechenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kreuzlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Krauchthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Krattigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kradolf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Koppigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Konolfingen Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Konolfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00f6niz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00f6lliken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kollbrunn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Koblenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Knutwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Knonau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Klosters Serneus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Klosters Platz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Klingnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleinl\u00fctzel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleinh\u00fcningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleinh\u00f6chstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleinbasel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchlindach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kippel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Killwangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kilchberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kesswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kerzers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kerns",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kernenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kehrsatz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00e4serstatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00e4ppeli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kappelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kandersteg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kandergrund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaltbrunn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kallnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaisten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaiserstuhl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaiserstuhl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaiseraugst",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jussy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jura",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jonschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jonen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jona",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jeuss",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jenins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jenaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jegenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ittenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Islikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Iserables",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Isenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pf\u00e4ffikon / Irgenhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Inwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Interlaken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Innertkirchen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Innerthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ingenbohl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Immensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Im Fang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Illnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Illgau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ilanz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Igis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Iffigenalp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ibach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00fcttwilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Huttwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hurden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00fcnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hundwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hospental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horw",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00f6rhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 10) / H\u00f6ngg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Homburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hombrechtikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00f6lstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Holderbank",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hohenrain",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hofstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hochwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hochdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hitzkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hittnau / Hittnau (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hirzel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinterrhein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinterkappelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinter Horbis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hindelbank",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Himmelried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hilterfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hildisrieden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hettlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hessigkofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herzogenbuchsee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hertenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hertenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herrliberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hermiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hermance",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herisau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hergiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hergersboden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e9r\u00e9mence",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herdern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schaffhausen-Herblingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herbetswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Henggart",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hendschiken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Henau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hemmiken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hemishofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hemberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heitenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heimiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heimberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heiden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heidb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Hegi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heerbrugg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hauteville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hausen am Albis / Hausen (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hauptwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hasli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haslen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hasle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hasle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Handegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4mikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Halten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hallau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Halen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haldenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4gglingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4ggenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4gendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Habsburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gwatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00fcttingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gurtnellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gunzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gunzgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00fcmligen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Guggisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Guarda",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gstaad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gryon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gruy\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00fcsch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00fcningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grosswangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Andelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grossaffoltern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grono",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00f4ne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grolley",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grindelwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grimisuat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grimentz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Greppen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grengiols",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grenchen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grellingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Greifensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gravesano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Graub\u00fcnden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e4nichen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grandval",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grandson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grandsivaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grand-Savagnier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Grand-Saconnex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grandfontaine",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grancy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grafenort",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e4chen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grabs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goumoens-la-Ville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gottlieben",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gottefrey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gossau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gossau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00f6schenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gorgier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gordola",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gordevio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goppenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gontenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gonten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gondiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gommiswald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gollion",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goldswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goldingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goldau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goldach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glovelier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glattfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glattbrugg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Glarus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glarus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gl\u00e2ne District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Givrins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Giubiasco",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Giswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gipf-Oberfrick",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gimel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Giffers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Geuensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gettnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Geschinen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gerzensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gersau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gerliswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gerlafingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Genthalh\u00fctten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Genolier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gen\u00e8ve",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gen\u00e8ve",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gelterkinden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gebenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ganterschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00e4nsbrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gamsen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gams",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gampelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gampel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gals",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Galmiz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gaiserwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gadmen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gachnang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00e4chlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "F\u00fcrstenaubruck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fully",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "F\u00fcllinsdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Full",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fulenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fuhre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Melchsee-Frutt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frutigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fruence",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Froideville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frick",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Canton de Fribourg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fribourg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frenkendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Freienbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frauenkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frauenkappelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frauenfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fraubrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Founex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Forel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fontenais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fontainemelon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flurlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flums",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fl\u00fchli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fl\u00fcelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flims",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fleurier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flerden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flawil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fl\u00e4sch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flamatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flaach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fischingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Finhaut",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Filzbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Filisur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fiesch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fideris",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fidaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feydey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feutersoey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feusisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feuerthalen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feschel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ferret",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ferenbalm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Felsberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feldmeilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feldis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feldbrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Felben",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fehraltorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Farvagny-le-Petit",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Farvagny-le-Grand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Faoug",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "F\u00e4llanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Falera",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Faldum Alp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Faido",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fahy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fahrni",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eysins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eysins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Evol\u00e8ne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Evionnaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Evilard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Euthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Euseigne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Etzwilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ettiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ettingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Estavayer-le-Lac",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Estavannens-Dessus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Estavannens Dessous",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Essertines-sur-Rolle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Escholzmatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Esch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erstfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ersigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erschmatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ernen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ermatingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlenbach im Simmental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eriz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eriswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erde",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eptingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ependes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ependes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Epautheyres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Epalinges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Entlebuch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Entenmoos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ensex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Enney",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ennetb\u00fcrgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ennenda",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Engi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Engelberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Emmetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Emmenmatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Emmen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Embrach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Embd",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ellikon am Rhein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Elgg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eisten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eison",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eischoll",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Einsiedeln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eiken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eigenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eichberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eich",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egliswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eggiwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eggersriet",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eggenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eggenschwand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egga",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egerkingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Effretikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Effingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ecublens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Echarlens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Echallens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ebnat-Kappel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ebikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcrrenroth",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcrrenboden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcrren\u00e4sch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcrnten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcdingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcbendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00f6ttingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dottikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dornhaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dornhalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dornach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dor\u00e9naz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Doppleschwand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Donneloye",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dompierre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Domdidier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dombresson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Domat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dizy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Disentis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dinhard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietlikon / Dietlikon (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diessenhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diesse",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diessbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diesbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diepoldsau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diemtigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dielsdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diegten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Devant",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Derendingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Densb\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Del\u00e9mont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Deitingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Deisswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Degersheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Davos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Davos Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Davos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4ttwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4rligen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dardagny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Danis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Damvant",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dallenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dailly",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Daillens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dagmersellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dachsen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Curtina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cully",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cugy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cugy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cugnasco",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cudrefin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Croce",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Crissier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cressier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Crassier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Crans-sur-Sierre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Couvet",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courtion",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Court\u00e9telle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courtepin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courtema\u00eeche",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courtelary",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courtedoux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Court",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courroux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courrendlin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courlevon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courgevaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courgenay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courfaivre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cottens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cossonay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cortaillod",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corsier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cornol",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cornaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corminboeuf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corg\u00e9mont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cordast",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corbeyrier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Coppet",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Coppet",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Conthey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cunter",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Confignon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Concise",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Comano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Colovrex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Colombier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Colombier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Collonges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Collombey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Col des Roches",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cointrin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Coeuve",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Claro",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cimadera",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ciernes-Picat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Churwalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chippis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chiggiogna",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chiasso",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chez-le-Bart",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cheyres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chexbres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chevroux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chevenez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cheseaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chermignon-d'en Haut",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00eane-Bourg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chemin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cheiry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chavornay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chavannes-sous-Orsonnens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chavannes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e2telaine",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e2teauneuf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Charrat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Charmoille",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Charmey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chardonne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Changins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chandolin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chancy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Champvent",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Champsec",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Champ\u00e9ry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Champagne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chamoson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cham",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chalais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chabrey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cevio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cernier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cerniat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "C\u00e9ligny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Celerina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cazis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Caux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Castiel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Castel San Pietro",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Castasegna",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Castagnola",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Caslano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Carouge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Canobbio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Camorino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cadro",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cadenazzo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cadempino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fctzberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buttwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buttisholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buttes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fctschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bussigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcsserach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Burtigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Burstera",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bursins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bursinel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcron",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcrglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcrglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcrglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Burgistein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Burgdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcren an der Aare",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bure",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcrchen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buonas",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buochs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bumbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bulle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fclach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fchler",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buchs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buchs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buchrain",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buchholterberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bubikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bubendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcttisellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fctten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcttelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brusio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brunnenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brugg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcgg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brot-Plamboz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bronschhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Broc",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brittnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brissago",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brislach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brigerbad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brig",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brienzwiler",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brienz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bretzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brenzikofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brenles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bremgarten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Breitenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bre\u00edl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Braunwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bratsch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bramois",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brail",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00f6zen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bowil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bovernier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Bouveret",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bourg-Saint-Pierre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boudry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boudevilliers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00f6ttstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bottmingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bottighofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bottenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bottens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00f6singen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bort",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Borex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bonvillars",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bonstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boniswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00f6nigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bonfol",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boncourt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bonaduz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boltigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bolligen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boll",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bolgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bogis-Bossey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bodio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Blumenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Blonay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Blauen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bivio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bitsch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bissegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birsfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birrwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birr",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birmenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birmensdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bioggio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Binningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Binn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bilten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bigorio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Biglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bi\u00e8re",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Biel/Bienne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thayngen, Bibern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Biberist",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Biasca",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beznau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e9vilard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bevaix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beuson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bettlach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bettingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Betten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bettelried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Betschwanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berschis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berom\u00fcnster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bernex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berneck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Canton de Berne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bercher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Benken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Belp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Belmont-sur-Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellmund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellinzona",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellevue",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellelay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Belfaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beinwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Begnins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beckenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beatenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bavois",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buriet",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bauma",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baulmes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bauen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4tterkinden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bas-Vully",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bassersdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Basse-Nendaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bassecourt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Basel-Stadt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Basel-Landschaft",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Basel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Basadingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4rschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4riswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4retswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4rau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bannwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baltschieder",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baltenswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Balsthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ballwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ballens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ballaigues",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Balgach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Balerna",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bagnes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bad-Schwarzsee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bad Ragaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bachs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bachenb\u00fclach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baar",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ayer",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ayent",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Avry-sur-Matran",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Avenches",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Auw",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Auvernier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Autigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 4) / Aussersihl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Auressio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aumont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Augst",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Augio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Auenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aubonne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Au",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Au",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Attiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Attinghausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Attalens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Asuel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Assens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ascona",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arzo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arzier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arveyes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arth",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arosa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arlesheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aristau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arisdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Argseeli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ardon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ardez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arconciel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arbon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arbedo-Castione",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arbaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Apples",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Appenzell Ausserrhoden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Appenzell",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Appenzell Innerrhoden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ani\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Andwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Andermatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Andelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amsteg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amsoldingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amriswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alvaneu",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altst\u00e4tten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altishofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alterswilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alterswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altenrhein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alpthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alpnachstad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alpnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Allschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Allaman",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alchenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Albligen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Albinen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Albeuve",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alberswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aigle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Agno",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Agiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Agarn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Affoltern am Albis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Affeltrangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aettenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aeschlenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aeschlen ob Gunten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aeschi b. Spiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aesch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aedermannsdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aecherli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adliswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adligenswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adelboden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Acquarossa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Abtwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarwangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarwangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kanton Aargau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aadorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riehen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00eane-Bougeries",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Collonge-Bellerive",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meinier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Puplinge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Th\u00f4nex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wettswil / Wettswil (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sellenb\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Itingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ecublens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Affoltern / Hasenb\u00fcel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Affoltern / Oberdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Affoltern / Unterdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Affoltern / Sonnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schachen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hausen / Heisch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinter-Albis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hedingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "N\u00e4fenh\u00e4user",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vorderuttenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Marchstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kinderheim Paradis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obfelden / Oberlunnern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obfelden / Toussen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Homberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bleiki",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wettswil / Ausser-Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stationsquartier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleinandelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uhwiesen / Mettliwisen-Katzenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seefeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ulmerhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Industrie",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fclach / Niederflachs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fclach / Solig\u00e4nter",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fclach / Gst\u00fcckt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fclach / Seematt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietlikon / Eichwiesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinter Stadtberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Embrach / Embrach (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Embrach / Kellersacker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haller",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00fcng",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Freienstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zweidlen-Station",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rheinsfelden (H\u00f6fe)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hochfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00f6ri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fuchshof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / Kloten (Zentrum)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / Freienberg (Chanzler-Chlini Chaseren)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / Horainli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / Geissberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / Hostrass",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / Holberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / Balsberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / Spitz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten / R\u00fctlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egetswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birchwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hakab",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glattbrugg / Wydacker/Bettacker/L\u00e4ttenwiesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grossacker/Opfikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Au",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Talacker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hohenb\u00fchl/Bubenholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcnnli/Hardacker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glattbrugg / Rohr/Platten-Balsberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sonnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wallisellen / Wallisellen-West",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wallisellen / Wallisellen-Ost",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wallisellen / Rieden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hagenbuechen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hodleten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4llikon / D\u00e4llikon (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feldhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4nikon / Bifang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neerach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederglatt / Niederglatt (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederhasli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rietrain",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberglatt / Oberglatt (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberglatt / Bahnhofquartier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hofstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hasliberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00fcfwis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Otelfingen / Oberdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Staldern / P\u00fcnt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hirsm\u00fchle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sonnhalde",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Regensdorf / Hofacher-Geeren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Regensdorf / Feldblumen-Riedthofstrasse",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Regensdorf / Ruggenacher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Regensdorf / Obstgarten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcmlang / R\u00fcmlang (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4renbohl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St\u00e4gli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Totenweg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Homberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tann / Tann (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fcrz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00fct",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00e4gernau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Binzikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "N\u00e4splen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kreuzplatz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hadlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stampf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ober-Orn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcti / Westlicher Dorfteil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcti / Dorfzentrum, S\u00fcdl. Teil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcti / Oberdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pilgerhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unter-F\u00e4gswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ober-Moos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rob\u00e4nkli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aatal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wetzikon / Robenhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wetzikon / Kempten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Widum",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adliswil / Adliswil (Stadtkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adliswil / Oberleimbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adliswil / Sood",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adliswil / H\u00fcndli-Zopf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adliswil / Sonnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adliswil / Tal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sihlmatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horgen / Horgen (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horgen / Allmend",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horgen / Scheller-Stockerstrasse",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horgen / Oberdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sihlboden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hintere Rietwies",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kilchberg / B\u00e4chler-Stocken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kilchberg / Kilchberg (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kilchberg / Schwanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langnau / Vitaquartier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchlehalde",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberrieden / Mitte",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberrieden / Berg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Richterswil / Dorfkern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Richterswil / Richterswil (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Richterswil / Burghalde",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fclenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Geisser",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langrain",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcschlikon / Merisbrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thalwil / Dorfkern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thalwil / Berg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thalwil / Nord",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thalwil / S\u00fcd",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gattikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil / Dorf (W\u00e4denswil)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Au / Unter-Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Au / Mittel-Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil / Hangenmoos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil / B\u00fcelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil / Untermosen-Fuhr",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil / Leihof-M\u00fchlebach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil / Eichweid",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil / Boller-Giessen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlenbach / rechts des Dorfbachs oberhalb Bahnlinie",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlenbach / links des Dorfbachs oberhalb Bahnlinie",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hombrechtikon / Zentrum",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcsnacht / Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcsnacht / Goldbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcsnacht / Itschnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcsnacht / Schiedhalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcsnacht / Heslibach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00e4nnedorf / Dorfkern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00e4nnedorf / Ausserfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feldmeilen / Tobel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obermeilen / Weid",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oetwil / In der Beichlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uetikon / Grossdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rietacher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rebwies",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zollikerberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laubberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Friedliweid",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Burenb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hittnau / Luppmen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhittnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Effretikon / Watt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Effretikon / Rappenhalde-Bannhalde",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ober-Kempttal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bietenholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchlau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altes Sekundarschulhaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tagelswangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pf\u00e4ffikon / Pf\u00e4ffikon (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rutschberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langfurri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schw\u00e4ndi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Farzel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcbendorf / Im Huebwisen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcbendorf / Vogelquartier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcbendorf / Wasserfurren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcbendorf / Sonnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcbendorf / Kunklerstrasse",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinteregg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Esslingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lindenhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Benglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Greifensee / M\u00fcllerwis / Seilerwis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Greifensee / Pfisterh\u00f6lzli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Furen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aesch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Binz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcti",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kreuzb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6nchaltorf / Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6nchaltorf / Hohfurren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwerzenbach / Chimli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwerzenbach / Blatten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uster / Kirch-Uster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uster / Nieder-Uster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uster / Gschwader",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uster / Ober-Uster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uster / Nossikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Freudwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "N\u00e4nikon / N\u00e4nikon (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00fctten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kindhausen / Kindhausen (Dorf)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hegnau / Sunneb\u00fcel-Eich",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hegnau / Dammboden-Grindel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gutenswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gutenswil / Pf\u00e4ffikerstrasse",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinter-R\u00fcti",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bewangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buechmes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Blumetshalde",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dinhard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Elgg / St\u00e4dtchen und Umgebung",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Elgg / Neu-Elgg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untergris",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcmikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcchliberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuwingert",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ziegelh\u00fctten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00f6ssallm\u00e4nt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rickenbach / M\u00fchle-Hueb-Schweizi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ober-Ohringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seuzach Dorf / Breite-Weid",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiesendangen / Wiesengrund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Menzengr\u00fct",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Altstadt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Lind",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Heiligberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / T\u00f6ssfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Br\u00fchlberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Neuwiesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Talacker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Essigfabrik",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Guggenb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Zinzikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seen (Kreis 3) / Waser",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seen (Kreis 3) / B\u00fcelwiesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seen (Kreis 3) / Waldegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seen (Kreis 3) / Ganzenb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seen (Kreis 3) / Oberseen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00f6ss (Kreis 4) / Vorder-D\u00e4ttnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00f6ss (Kreis 4) / Schlosstal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00f6ss (Kreis 4) / Eichliacker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veltheim (Kreis 5) / Rosenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veltheim (Kreis 5) / Blumenau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fclflingen (Kreis 6) / Oberfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fclflingen (Kreis 6) / Lindenplatz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fclflingen (Kreis 6) / Niederfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fclflingen (Kreis 6) / H\u00e4rti",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mattenbach (Kreis 7) / Deutweg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mattenbach (Kreis 7) / Gutschick",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mattenbach (Kreis 7) / Endliker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kollbrunn / Kollbrunn (Dorfkern)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unter-Langenhard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weidli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lochfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00f6ffler",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon / Vorstadt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon / Almend",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon / Oberdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon / Kreuzacker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon / Guggenb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon / Hofacker",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon / Sch\u00f6nenwerd",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Basi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lerzen/Moosmatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bl\u00e4chen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberengstringen / Zentrum",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberengstringen / Sonnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberengstringen / Rauchacher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oetwil / Erlen/Cholh\u00f6lzli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grihalde/Zainli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlieren / Zentrum",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlieren / Engstingerquartier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlieren / Spital",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlieren / Freiestrasse",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlieren / Kamp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlieren / Boden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uitikon / Waldegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urdorf / Bodenfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urdorf / Moos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urdorf / Oberurdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urdorf / Baumgarten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fahrweid (s\u00fcdl. Teil)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 12) / Auzelg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 11) / Schwandenholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 2) / Mittel-Leimbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 2) / Unter-Leimbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 10) / Wipkingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 10) / R\u00fctihof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 1) / Rathaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 11) / Affoltern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 12) / Saatlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 12) / Schwamendingen-Mitte",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 12) / Hirzenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 1) / Lindenhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 1) / City",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 2) / Wollishofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 2) / Enge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 3) / Friesenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 3) / Sihlfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 4) / Werd",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 4) / Langstrasse",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 4) / Hard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 5) / Gewerbeschule",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 5) / Escher-Wyss",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 6) / Unterstrass",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 6) / Oberstrass",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 7) / Fluntern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 7) / Hottingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 7) / Hirslanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 8) / Seefeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 8) / M\u00fchlebach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 8) / Weinegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 9) / Albisrieden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 9) / Altstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwerzenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinmaur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hegnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gockhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stadt Winterthur (Kreis 1)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 5)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4nikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 12)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fclflingen (Kreis 6)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sulz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seglingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederglatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ebmatingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seen (Kreis 3)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 3)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 11)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 9)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwinterthur (Kreis 2)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Geroldswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 10)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 2)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 8)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wolfhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untere H\u00f6fe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seuzach Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 1)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mattenbach (Kreis 7)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 7)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obermeilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 6)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Elsau-R\u00e4terschen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Letten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thalwil / See",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Au",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ittigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Steckborn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Konolfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk G\u00e4u",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Appenzell Inner Rhodes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Del\u00e9mont District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sion District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Zofingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glarus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Waldenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Locarno District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Uster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leuk District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Broye District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riviera District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "District de la Neuveville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinterrhein District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Dietikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Hochdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nidwalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Basel-Stadt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goms District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sarine District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Entremont District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Schleitheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlkreis St. Gallen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lugano District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Kulm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Biel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Bremgarten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Schwyz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Porrentruy District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Oberhasli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Solothurn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk March",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Thun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Geneva",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Blenio District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Kreuzlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk M\u00fcnchwilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Bern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Zurzach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Niedersimmental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Franches-Montagnes District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "District de Moutier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Seftigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Stein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sierre District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gruy\u00e8re District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Hinwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Z\u00fcrich",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Diessenhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Frauenfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt B\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Lenzburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zug",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Winterthur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Locle District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Gersau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Val-de-Ruz District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Baden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Oberklettgau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obwalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Affoltern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Trachselwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lake District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brig District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Wangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Sissach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boudry District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Brugg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Albula District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Willisau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Lebern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Mittelland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Chaux-de-Fonds District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Maurice District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Laufen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Val-de-Travers District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Unterklettgau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Hinterland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlkreis Rorschach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk K\u00fcssnacht",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlkreis Wil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Bucheggberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Verwaltungskreis Interlaken-Oberhasli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Arlesheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Visp District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Monthey District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Aarau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Horgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk H\u00f6fe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Conthey District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bernina District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Pf\u00e4ffikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Rheinfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Liestal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morges District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Fraubrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Inn District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Laufenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Schwarzenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veveyse District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Vorderland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Dielsdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lausanne District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk B\u00fclach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Thal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellinzona District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Bischofszell",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e9rens District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "District de Courtelary",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk G\u00f6sgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Luzern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Sursee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Einsiedeln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlkreis Werdenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Schaffhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Saanen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Reiat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plessur District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Wasseramt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuch\u00e2tel District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Laupen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Weinfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Obersimmental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Arbon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Burgdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Olten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mendrisio District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Aarberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aigle District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sense District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Entlebuch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Nidau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Muri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leventina District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bezirk Dorneck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Imboden District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Frutigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Signau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amt Erlach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bettmeralp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Breganzona",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "-",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bern - Belp Airport",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L'Orient",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Etoy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e9verenges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ipsach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langnau am Albis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frinvillier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plagne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flumenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oekingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcgglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grenchen (Lingerizquartier)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kestenholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4rkingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Conches",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Troinex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vieille-Ville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Florissant-Malagnou",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lancy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Martin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jonction",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obertschappina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Champlan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chernex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thielle-Wavre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haute Nendaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Valbella",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thayngen, Altdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00f6hningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Siblinger Randenhaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altenburg (Brugg)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauffohr (Brugg)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiliberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jongny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jaberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haag (Rheintal)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glattpark",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gletterens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleind\u00f6ttingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aire-la-Ville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rietheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schneisingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Endingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00f6ttingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich (Kreis 6)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Landquart District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maloja District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moesa District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Surselva District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlkreis Rheintal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlkreis Toggenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Broye-Vully District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gros-de-Vaud District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jura-Nord vaudois District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lavaux-Oron District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nyon District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ouest Lausannois District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riviera-Pays-d'Enhaut District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlkreis See-Gaster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e4ttigau/Davos District",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aadorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aarwangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Acquarossa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adelboden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adligenswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Adliswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aedermannsdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aesch (BL)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aeschi bei Spiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aeschlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Affoltern am Albis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Agarn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Agiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aigle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aire-la-Ville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alberswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Albinen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Albligen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Allaman",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Allschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alpnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alpthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altdorf (UR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alterswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altishofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alto Malcantone",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Altst\u00e4tten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alt St. Johann",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alvaneu",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amlikon-Bissegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amriswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Amsoldingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Andeer",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Andelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Andermatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ani\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Anniviers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Appenzell",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Apples",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arbaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arbon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arconciel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ardez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ardon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arisdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aristau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arlesheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arni (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arosa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arth",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arvigo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arzier-Le Muids",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arzo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ascona",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Assens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Attalens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Attinghausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Attiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aubonne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Auenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Augst",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Autigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Auvernier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Auw",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Avegno Gordevio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Avenches",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Avry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Avusy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ayent",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baar",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bachenb\u00fclach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bad Ragaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bad Zurzach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bagnes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Balerna",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ballaigues",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ballens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ballwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Balsthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baltschieder",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bannwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Barber\u00eache",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4retswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bargen (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4riswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4rschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Basadingen-Schlattingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Basel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bas-Intyamon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Basse-Allaine",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bassecourt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bassersdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4tterkinden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bauen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Baulmes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bauma",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bavois",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beatenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beckenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Begnins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beinwil am See",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Belfaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellerive (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellevue",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellinzona",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellmund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bellwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Belmont-sur-Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Belp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Benken (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Benzenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bercher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berg (TG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berg\u00fcn/Bravuogn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Beringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bern/Berne/Berna",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berneck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bernex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Berom\u00fcnster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bertschikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Betschwanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Betten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bettingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bettlach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bevaix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e9vilard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Biasca",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Biberist",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bibern (SO)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Biel/Bienne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bi\u00e8re",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Biglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Billens-Hennens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bilten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Binn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Binningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birmensdorf (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birmenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birr",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birrwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birsfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birwinken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bivio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Blauen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Blonay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bodio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bogis-Bossey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bolligen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boltigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bonaduz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boncourt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bonfol",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00f6nigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boniswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bonstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bonvillars",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Borex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00f6singen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bottens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bottenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bottighofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boudevilliers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boudry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bourg-Saint-Pierre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bovernier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bowil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Braunwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Breil/Brigels",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Breitenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bremgarten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brenles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brenzikofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bretzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brienzwiler",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brig-Glis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brislach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brissago",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brittnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Broc",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bronschhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brot-Plamboz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brugg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcgg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcgglen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcnisried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Brusio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fcttelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Br\u00fctten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bubendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bubikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buchholterberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buchrain",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buchs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buchs (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fchler",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fclach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bulle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcnzen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buochs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcrchen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bure",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcren an der Aare",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Burgdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcrglen (TG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcrglen (UR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcron",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bursinel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bursins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Burtigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcsserach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bussnang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fctschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Buus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cademario",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cadempino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cadenazzo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cadro",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Calfreisen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cama",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Camorino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Campello",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Capriasca",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Carouge (GE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Caslano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Castasegna",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Castel San Pietro",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Casti-Wergenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cauco",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cazis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Celerina/Schlarigna",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "C\u00e9ligny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cernier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cevio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chabrey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chalais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cham",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chamoson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Champagne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Champ\u00e9ry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Champvent",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chancy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chardonne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Charmey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Charrat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chavannes-le-Ch\u00eane",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chavornay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cheiry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00eane-Bougeries",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00eane-Bourg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00eane-P\u00e2quier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chermignon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cheseaux-sur-Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chevroux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chexbres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cheyres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chiasso",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Churwalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Claro",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Clos du Doubs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Coeuve",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Collombey-Muraz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Collonges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Colombier (NE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Colombier (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Comano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Concise",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Confignon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Conthey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Coppet",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corban",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corbeyrier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corcelles-Cormondr\u00e8che",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corg\u00e9mont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corminboeuf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cornaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cornol",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corpataux-Magnedens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corsier (GE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cortaillod",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cossonay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cottens (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courfaivre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courgenay",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courgevaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courlevon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courrendlin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courroux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Court",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courtedoux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Courtelary",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Court\u00e9telle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Crassier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cressier (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Crissier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Croglio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cudrefin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cugy (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cugy (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cully",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cunter",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dagmersellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Daillens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dallenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4llikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4niken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4nikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dardagny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4rligen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00e4ttlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Degersheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Deitingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Del\u00e9mont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Delley-Portalban",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Densb\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Derendingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diegten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dielsdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diemtigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diepoldsau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diessbach bei B\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diesse",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Diessenhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Disentis/Must\u00e9r",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dizy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Domat/Ems",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dombresson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Domdidier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dompierre (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Donneloye",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Doppleschwand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dor\u00e9naz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dornach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dottikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcbendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcdingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Duillier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dulliken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcrnten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "D\u00fcrrenroth",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ebersecken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ebikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ebnat-Kappel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Echallens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Echarlens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ecublens (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ecublens (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egerkingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eggersriet",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eggiwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eglisau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egliswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Egolzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ehrendingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eich",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eiken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Einsiedeln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eischoll",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eisten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Elgg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ellikon an der Thur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Elm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Elsau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Embd",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Embrach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Emmen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Emmetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Endingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Engelberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Enges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Engi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ennenda",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ennetb\u00fcrgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Entlebuch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Epalinges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ependes (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ependes (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eptingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eriswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlenbach im Simmental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlenbach (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erlinsbach (SO)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ermatingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ernen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ernetschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erschmatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ersigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Erstfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschenbach (LU)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschenbach (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Escholzmatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Essertines-sur-Rolle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Essertines-sur-Yverdon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Estavayer-le-Lac",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Etoy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ettingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ettiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Evilard/Leubringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Evol\u00e8ne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fahrni",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fahy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Faido",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "F\u00e4llanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Faoug",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Farvagny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fehraltorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Felben-Wellhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feldbrunnen-St. Niklaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Felsberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ferden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ferenbalm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feuerthalen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Feusisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fideris",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fiesch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Filisur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Filzbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Finhaut",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fischenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fischingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flaach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fl\u00e4sch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flawil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flerden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flims",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fl\u00fcelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fl\u00fchli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flumenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flums",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flurlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fontainemelon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fontaines-sur-Grandson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fontenais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Forel (Lavaux)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Founex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fraubrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frauenfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frauenkappelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Freienbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frenkendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fribourg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frick",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Froideville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Frutigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ftan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "F\u00fcllinsdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fully",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "F\u00fcrstenau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00e4chlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gachnang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gallenkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Galmiz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gals",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gampel-Bratsch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gampelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gams",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00e4nsbrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ganterschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gebenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gelterkinden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gen\u00e8ve",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Genolier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Genthod",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gerlafingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Geroldswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gersau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gerzensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gettnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Geuensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Giez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gimel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gipf-Oberfrick",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Giswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Giubiasco",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Givrins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glarus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glattfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gletterens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Glovelier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Golaten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goldach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goldingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gollion",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gondiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gonten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gontenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gordola",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gorgier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00f6schenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gossau (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gossau (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gottlieben",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Goumoens-la-Ville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grabs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grancy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grandfontaine",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grandson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grandval",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e4nichen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gravesano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Greifensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grellingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grenchen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grengiols",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Greppen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grimisuat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grindelwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grolley",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00f4ne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grono",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grossaffoltern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grosswangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00fcsch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gruy\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gryon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gsteig",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Guarda",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gudo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Guggisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gunzgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gurmels",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gurtnellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Guttet-Feschel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "G\u00fcttingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Habkern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Habsburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4gendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4ggenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4gglingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haldenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hallau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e4rkingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hasle bei Burgdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hasle (LU)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haslen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hausen am Albis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haute-Ajoie",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hauteville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Haut-Intyamon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hedingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heiden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heiligenschwendi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heimberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heimiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heitenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hemberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hemishofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hendschiken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Henggart",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herbetswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herdern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00e9r\u00e9mence",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hergiswil (NW)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herisau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hermance",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herrliberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Herzogenbuchsee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hettlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hildisrieden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hilterfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Himmelried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hindelbank",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinterrhein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hittnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hitzkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hochdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hochfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hochwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00f6fen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hofstetten-Fl\u00fch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hohenrain",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Holderbank (SO)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00f6lstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hombrechtikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Homburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00f6ri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horrenbach-Buchen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Horw",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hospental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hundwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00fcnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00fcntwangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hunzenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00fctten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00fcttlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Huttwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "H\u00fcttwilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Igis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ilanz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Illnau-Effretikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Inden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ingenbohl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Innerthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Innertkirchen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ipsach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Iseltwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Isenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Is\u00e9rables",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Isorno",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Itingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ittenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ittigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jaberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jaun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jegenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jenaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jenins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jeuss",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jonen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jongny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jonschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Jussy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaiseraugst",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaiserstuhl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaisten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kallnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaltbrunn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kandergrund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kandersteg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00e4nerkinden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kappel am Albis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kehrsatz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kemmental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kernenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kerns",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kerzers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kesswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kestenholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kilchberg (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Killwangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kippel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchberg (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchberg (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchdorf (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchleerau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kirchlindach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleinandelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleinl\u00fctzel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Klingnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Klosters-Serneus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kloten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Knonau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Knutwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Koblenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00f6lliken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00f6niz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Konolfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Koppigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Krattigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Krauchthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kreuzlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kriechenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kriegstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kriens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Krinau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcnten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcsnacht (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcssnacht (SZ)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcttigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kyburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laax",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Baroche",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Br\u00e9vine",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Chaux-de-Fonds",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Chaux-des-Breuleux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ladir",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Ferri\u00e8re",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Heutte",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lajoux (JU)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lamboing",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Landiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Neuveville",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langenbruck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langnau am Albis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langnau im Emmental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langrickenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Langwies",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lantsch/Lenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Praz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Punt-Chamues-ch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Roche",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Sagne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Sarraz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Tour-de-Peilz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauerz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00e4ufelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laufen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laufenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laufen-Uhwiesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laupen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Laupersdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauperswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lauterbrunnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Verrerie",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lavertezzo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lavey-Morcles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lavin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00e9chelles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Chenit",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Flon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Gl\u00e8be",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leibstadt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leissigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Landeron",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Lieu",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Locle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Mont-sur-Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Mouret",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lengnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lengnau (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lenk",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Noirmont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lenzburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le P\u00e2quier (NE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Bois",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Brenets",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Breuleux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Genevez (JU)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Hauts-Geneveys",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Montets",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Ponts-de-Martel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Tavernes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Verri\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leuggern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leuk",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leukerbad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leuzigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Le Vaud",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leysin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Leytron",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lichtensteig",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Liddes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Liesberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Liestal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ligerz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ligni\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ligornetto",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lindau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Linden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Linthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Littau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Locarno",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lodrino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lohn (GR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00f6hningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lohn (SH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lommis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Losone",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lostorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lucens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luchsingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lugano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lungern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luterbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luthern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00fctisburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lutry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L\u00fctzelfl\u00fch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luzern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lyss",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lyssach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Madiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Magadino",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Magden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maggia",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maienfeld",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maisprach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maladers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Malleray",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Malters",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Malvaglia",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mammern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00e4nnedorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maracon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Marbach (LU)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Marchissy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00e4rstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Marthalen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Martigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Martigny-Combe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maschwanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mastrils",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matzendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Matzingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mauborget",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mauensee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Maur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meggen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meierskappel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meinier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meinisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meiringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meisterschwanden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Melchnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Melide",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mellingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mels",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mendrisio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Menzingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Menznau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Merishausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Messen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mettmenstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Meyrin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mi\u00e8ge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Minusio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Misery-Courtion",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6hlin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mollens (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mollis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6nchaltorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montagny (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montana",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montcherand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montfaucon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Monthey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montreux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montricher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mont-sur-Rolle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moosleerau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morens (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6rigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morissen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Morschach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00f6rschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mosnang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moudon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Moutier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muhen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchlau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchleberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fchlethurnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcllheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcmliswil-Ramiswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mumpf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnchenbuchsee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnchenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnchwilen (TG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mundaun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnsingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnster-Geschinen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcnsterlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muolen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muotathal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Murgenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muri bei Bern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Murten/Morat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Muttenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "N\u00e4fels",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Naters",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neckertal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neerach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neftenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nesslau-Krummenau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuch\u00e2tel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neudorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuenhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuenkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neuhausen am Rheinfall",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neunforn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Neunkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nidau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederbipp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederb\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niedergesteln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederglatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederhasli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederhelfenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederlenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niedermuhlern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nieder\u00f6sch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederrohrdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederurnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nods",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nor\u00e9az",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nottwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Novalles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Novazzano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nunningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "N\u00fcrensdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nyon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberbalm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberbipp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberbuchsiten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberb\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberdorf (BL)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberdorf (SO)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberembrach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberengstringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberentfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberglatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obergoms",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberg\u00f6sgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhallau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhelfenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhofen (AG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberhofen am Thunersee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberiberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberrieden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberriet (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberr\u00fcti",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obersaxen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberschrot",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberstocken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberurnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberuzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberweningen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwil (BL)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberwil im Simmental",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Obstalden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ochlenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oekingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oensingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oetwil am See",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oetwil an der Limmat",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oftringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ohmstal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Olten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Onex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Opfikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oppens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Orbe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Orpund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Orsi\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Orvin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ossingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ostermundigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Otelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Othmarsingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ottenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pailly",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pal\u00e9zieux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pampigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Parpan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Paspels",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Payerne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Peist",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Penthalaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Perrefitte",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Perroy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "P\u00e9ry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Peseux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pf\u00e4fers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pf\u00e4ffikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfaffnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfeffingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfungen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pfyn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pierrafortscha",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pieterlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pigniu",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plaffeien",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plagne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plan-les-Ouates",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Plasselb",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pleigne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pont-en-Ogoz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ponthaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pontresina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Porrentruy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Port-Valais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Poschiavo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Prangins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pratteln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e4z",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e9verenges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Provence",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Puidoux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pully",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Puplinge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pura",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Quarten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Radelfingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rafz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ramsen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rances",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Randa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Randogne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rapperswil-Jona",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Raron",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rebstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rechthalten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reconvilier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Regensberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Regensdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rehetobel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reichenbach im Kandertal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reichenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reiden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reigoldswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Reinach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rekingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Renan (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Renens (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rh\u00e4z\u00fcns",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rheineck",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rheinfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Richterswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rickenbach (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riddes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ried bei Kerzers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riederalp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riedern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riedholz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riehen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rietheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riggisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ringgenberg (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Risch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Riva San Vitale",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Roches (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rodersdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Roggwil (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Roggwil (TG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rohrbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rolle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romainm\u00f4tier-Envy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romanel-sur-Lausanne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romanel-sur-Morges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romanshorn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00f6merswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romont (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Romont (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Root",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ropraz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rorbas",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rorschach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00f6schenz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rossa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rossens (FR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rossini\u00e8re",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rothenthurm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rothrist",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rougemont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Roveredo (GR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rovio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rovray",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rubigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcderswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcdlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rudolfstetten-Friedlisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rue",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fceggisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Rueun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcmikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcmlang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcnenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcschegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ruschein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcschlikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Russikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Russin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ruswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcte",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcthi (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcti bei B\u00fcren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcti (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saanen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saas",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saas-Fee",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saas-Grund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sachseln",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Safenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Safien",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saicourt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saignel\u00e9gier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saillon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Aubin-Sauges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Blaise",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Brais",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Cergue",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sainte-Croix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Imier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Livres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Maurice",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Prex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saint-Sulpice (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "S\u00e2les",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salgesch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salmsach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salouf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salvan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salvenach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Samedan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Samnaun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sargans",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sarmenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sarnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Satigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sattel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saulcy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Savi\u00e8se",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Savigny",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Savognin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saxeten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Saxon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schaffhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "S-chanf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schangnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00e4nis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scharans",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schattdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schelten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schenkon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schiers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schinznach-Bad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schinznach-Dorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlatt-Haslen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlatt (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schleitheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schlieren",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schluein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schmerikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schneisingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6ftland",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nenberg (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nenbuch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nengrund",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nenwerd",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6nholzerswilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00f6tz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00fcbelbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00fcpfen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00fcpfheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwaderloch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwarzenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwellbrunn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwende",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwerzenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schwyz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scuol",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seeberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seedorf (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seedorf (UR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seegr\u00e4ben",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seelisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seengen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seewis im Pr\u00e4ttigau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seftigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Selzach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sembrancher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sementina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sempach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Semsales",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sennwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sent",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seuzach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sevelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sevgein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Siblingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sierre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Signau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sigriswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Silenen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sils im Domleschg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Silvaplana",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Simplon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sion",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sirnach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Siselen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sissach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Soazza",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Solothurn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sommeri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sonceboz-Sombeval",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sonvilier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sorengo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sornetan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Soyhi\u00e8res",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Speicher",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Spiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Spiringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Spl\u00fcgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Spreitenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stabio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stadel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St\u00e4fa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Staffelbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Staldenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stalden (VS)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stallikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stampa",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stans",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stansstad",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Antoni",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Ant\u00f6nien",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Starrkirch-Wil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Staufen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steckborn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steffisburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stein am Rhein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinerberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinhof",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinmaur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stettfurt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stettlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Gallen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Gallenkappel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Margrethen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Moritz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Niklaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Peter-Pagig",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Strengelbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Stephan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Ursen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Subingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Suchy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Suhr",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sulgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sulz (AG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sumiswald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sumvitg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00e4gerwilen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tamins",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00e4sch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "T\u00e4uffelen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tavannes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tecknau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tegerfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tenniken",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tentlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Termen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Teufen (AR)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Teufenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Teuffenthal (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thalwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thayngen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Therwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thierachern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thierrens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Th\u00f4nex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thun",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thunstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Thusis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tiefencastel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Titterten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tobel-T\u00e4gerschen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Toffen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tomils",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trachselwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tramelan",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trasadingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tr\u00e9lex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Treyvaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Triengen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trient",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trimbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trimmis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trimstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trogen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Troinex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Troistorrents",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trub",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trubschachen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tr\u00fcllikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tschappina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tschiertschen-Praden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tuggen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tujetsch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Turbenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Turgi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Turtmann",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Twann",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Udligenswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ueberstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uebeschi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uerkheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uesslingen-Buch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uetendorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uetikon am See",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ufhusen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uitikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Undervelier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unter\u00e4geri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterems",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterengstringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unteriberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterkulm",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterlangenegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterlunkhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untersch\u00e4chen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterseen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untersiggenthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Unterstammheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Untervaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urn\u00e4sch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ursenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ursy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uster",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uttwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Utzenstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uznach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Uzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vacallo",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Valcolla",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Val-de-Travers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Valendas",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vallorbe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Val M\u00fcstair",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vals",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Valzeina",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vandoeuvres",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Varen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vauffelin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vaulion",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vaz/Obervaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vechigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veltheim",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vendlincourt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vermes",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vernami\u00e8ge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vernayaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vernier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Versam",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Verscio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Versoix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "V\u00e9troz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vevey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veyras",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veyrier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veysonnaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veytaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vicosoprano",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vicques",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vignogn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villarepos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villars-le-Grand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villars-Mendraz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villars-sur-Gl\u00e2ne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villarvolard",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villarzel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villaz-Saint-Pierre",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villeneuve (VD)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villeret",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villmergen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villnachern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Villorsonnens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vilters-Wangs",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vinzel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vionnaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vira (Gambarogno)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Visp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Visperterminen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vitznau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Volketswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Voll\u00e8ges",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vordemwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vorderthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vouvry",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vuadens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vugelles-La Mothe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vuibroye",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vuisternens-devant-Romont",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vuisternens-en-Ogoz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vuiteboeuf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wachseldorn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4denswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wagenhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wahlern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walchwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wald (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waldenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4ldi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waldkirch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waldstatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wald (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walenstadt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walkringen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wallenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wallisellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walperswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waltensburg/Vuorz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Waltenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walterswil (BE)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Walzenhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wangen an der Aare",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wangen bei Olten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wangen-Br\u00fcttisellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wangen (SZ)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00e4ngi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wassen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wattenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wattwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weesen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wegenstetten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weggis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weinfelden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weiningen (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Weisslingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Welschenrohr",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wengi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Werthenstein",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wettingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wettswil am Albis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wetzikon (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wichtrach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Widnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiedlisbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiesendangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wigoltingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wila",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wilchingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wildberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wilderswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wildhaus",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wileroltigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiliberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Willisau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wil (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wimmis",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Windisch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Winkel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Winterthur",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wislikofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wittenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wittnau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wohlen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wohlen bei Bern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wohlenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wolfenschiessen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00f6lflinswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wolfwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Worb",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Worben",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fcnnewil-Flamatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fcrenlingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "W\u00fcrenlos",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wynau",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wynigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wyssachen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Yens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Yverdon-les-Bains",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Yvonand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Yvorne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00e4ziwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zeglingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zeihen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zell (LU)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zell (ZH)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zeneggen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zermatt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zernez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zihlschlacht-Sitterdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zillis-Reischen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zizers",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zofingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zollikofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zollikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zuchwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zug",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zullwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zumikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zuoz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Z\u00fcrich",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zuzgen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zuzwil (SG)",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zweisimmen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zwingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Zwischbergen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Val-d'Illiez",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L'Abbaye",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "L'Isle",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Collina d'Oro",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Veyras",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00e4nerkinden",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "M\u00fcswangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kleinwangeen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberurnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wettsteinquartier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schaffhausen, City Center",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dentenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Seebenalp",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schliern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aeschiried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Agriswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Alchenfl\u00fch",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ammerzwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Anglikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Au",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Birri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Blickensdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Boll",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Branson",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcblikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Chandonne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corcelles",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cornes de Cerf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corpataux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietfurt",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dietingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dussnang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Englisberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Eschi",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ettenhausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Flanthey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Forst",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gasenried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gimmiz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gl\u00e4nd",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Greich",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gr\u00fcnen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Gutenburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hagenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Happerswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hasli",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hinterthal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kaltenbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kosthofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "K\u00fcngoldingen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Capite",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Forclaz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lanterswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Sagne",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lenggenwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Vacheries",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lobsigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Luc",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lullier",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mellstorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Monruz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Montagny-les-Monts",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mutschellen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nant",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Nesselnbach",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederneunforn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederwangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Niederwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberb\u00fctschel",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberzeihen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Pardisla",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Platz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Privilasco",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Progero",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ros\u00e9",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcediswil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sagen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Salavaux",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Schachen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scharnachtal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Scheunenberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sch\u00fcrberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Starrberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steffen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Steinegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Loretto",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Suen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Sulz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Trin Mulin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tufertschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Turtig",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vezio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vogelsang",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wasserfluh",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wiezikon",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wyler",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Aawangen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Arnis\u00e4ge",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00e4renburg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bodio",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Corjolens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cutterwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Dalin",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Est\u00e9venens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ey",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Forst",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Fuyens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Grattavache",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Heimenegg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Helgisried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hennens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Holz",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Holzh\u00e4usern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Huggerwald",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Kalth\u00e4usern",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Croix",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "La Mothe",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Lieffrens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Magnedens",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Mattsand",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Oberruntigen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Ramersberg",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcnkhofen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "R\u00fcplisried",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Selva",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Stalten",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "St. Niklausen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Strada",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "S\u00fcri",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Tal",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vargistagn",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Vivy",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Wil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Cancori",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Les Avanchets",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "B\u00fcnzen",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Hunzenschwil",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Bern / Wankdorf",
    "country": "CH"
  },
  {
    "name": "Giez",
    "country": "CH"
  }
]