[
  {
    "name": "Zurgena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Z\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zuheros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zufre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zeneta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza la Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza de Mont\u00e1nchez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza de Alange",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarandona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zalamea la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zalamea de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zahinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zahara de los Atunes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zahara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zafra de Z\u00e1ncara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zafra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zafarraya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yunquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yeste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yepes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9meda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yegen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yecla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9char",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e1tova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e1tor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yaiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00edznar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viveros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viver",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vista Hermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vista Alegre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viso del Marqu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinalesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaviciosa de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde y Pasaconsol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Guadalimar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavaliente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatobas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasequilla de Yepes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarta de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarta de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrubia de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrubia de los Ojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrobledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarreal de San Carlos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaricos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villargordo del Cabriel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares del Saz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo-Periesteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de Montalb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de Fuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vila-real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardompardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Rena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Saz de Arcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Pozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Pedroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Humo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del \u00c1guila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de la Encina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Ca\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaralto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villapalacios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Tapia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de San Carlos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Trabuco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Rosario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del R\u00edo y Minas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de los Castillejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Duque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de las Cruces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Ariscal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Concepci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Cauche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Castell\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Bogas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Algaidas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Alcardete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaminaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamiel de Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villames\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamarxant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamanrique de la Condesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamanrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamalur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamalea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaluenga del Rosario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalpardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalonga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalgordo del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de los Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba del Alcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villajoyosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villahermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaharta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagarc\u00eda del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagarc\u00eda de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranqueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de los Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilafranca de Bonany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa de Ves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa de Don Fadrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacarrillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Es Castell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaca\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villablanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaflor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00edcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viator",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vergel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventas de Zafarraya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventas del Carrizal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventas de Huelma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventas con Pe\u00f1a Aguilera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venta del Moro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venta del Fraile",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velez Rubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00e9lez de Benaudalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00e9lez-Blanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velefique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vejer de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de San Mateo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vara de Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverdejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de M\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Llerena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Legan\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de J\u00facar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Burguillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valsequillo de Gran Canaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00e1lor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valleseco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallehermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Santa Ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de San Lorenzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Matamoros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valleguerra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valldemossa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall de Ebo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall de Almonacid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valladolises",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valhermoso de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valeria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valera de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valenzuela de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valenzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valent\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencina de la Concepci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia del Ventoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia del Mombuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prov\u00edncia de Val\u00e8ncia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeverdeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdetorres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vald\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepe\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepe\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemorales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemanco del Esteras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelarco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelacasa de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeh\u00fancar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeganga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeca\u00f1as de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecaballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uxola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Usagre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urr\u00e1cal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urbanizaci\u00f3n Rodazul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Umbrete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uleila del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ulea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ug\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ucl\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ubrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00dabeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turleque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tur\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tuineje",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tu\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trujillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trujillanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Triquivijate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trigueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tribaldos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Triana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trev\u00e9lez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tresjuncos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trebujena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tous",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Totan\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Totana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tosca de Ana Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrubia del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrubia del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrijos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrevieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrequemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreperogil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre-Pacheco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreorgaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrenueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremendo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n el Rubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrejoncillo del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrejoncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torredonjimeno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Santa Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Miguel Sesmero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Juan Abad",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecillas de la Tiesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre-Cardela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecampo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreblascopedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreblanca de los Ca\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre Alh\u00e1quime",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreag\u00fcera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de Oropesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tormos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toril",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tor\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tomelloso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tomares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tollos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Province of Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Todoque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tocina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tobarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Titaguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tinguat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tindaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tinajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00edjola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tijarafe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tibi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiagua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tharsis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teulada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tesejerague",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrinches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrateig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teror",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tenteniguada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tembleque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Telde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teguise",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tegueste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e9bar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tazacorte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taucho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarifa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarazona de la Mancha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarajalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tanque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e1ngel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamurejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamaraceite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamaduste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e1liga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talayuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talayuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talavera La Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talavera de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talav\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talarrubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tahiche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tahal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tafira Baja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tacoronte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tavernes de la Valldigna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tavernes Blanques",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabernas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabayesco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sumac\u00e0rcer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sufl\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sueca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sucina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Kingdom of Spain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sot de Ferrer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sot de Chera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorvil\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorihuela del Guadalimar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorbas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soport\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Son Servera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sonseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Son Sardina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Son Ferriol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Son Curt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Son Carri\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somont\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00f3ller",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sollana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solana de los Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Socu\u00e9llamos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Socovos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobradillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siscar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sisante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sineu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sinarcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Simat de la Valldigna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Silla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Silillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siete Aguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra de Yeguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra de Fuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sevilleja de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Sevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Setenil de las Bodegas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ses Salines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serrej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serradilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ser\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Senija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Senyera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sempere",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sellent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segorbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segart",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sedav\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sayalonga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sax",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sauzal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saucedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "s'Arrac\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sardina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicent del Raspeig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Tom\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santomera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santisteban del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago del Teide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Telmo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa \u00darsula",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Pola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Olalla del Cala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santany\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta de Magasca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Campo Rus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Gracia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Maria del Cam\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Margalida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Luc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Fe de Mond\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Faz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eug\u00e8nia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eufemia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santaella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Elena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Santa Cruz de Tenerife",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Tenerife",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Mudela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Moya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Zarza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Palma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Br\u00edgida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa B\u00e1rbara de Casa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Ana la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Ana de Pusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Amalia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Silvestre de Guzm\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Sebasti\u00e1n de la Gomera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Roque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de M\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Pinatar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pablo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Nicol\u00e1s del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Nicol\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Salinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Miquel de Balansat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel De Abona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Pusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Montalb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Boniches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Llu\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanl\u00facar la Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanl\u00facar de Guadiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanl\u00facar de Barrameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo de la Parrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Lloren\u00e7 des Cardassar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de la Rambla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de \u00c9nova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de Aznalfarache",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de Alicante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan de Labritja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Josep de sa Talaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Jos\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Jorge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Javier",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sangonera la Verde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Francesc de Formentera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Francisco de Paula",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Fernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanet y Negrals",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Laguna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Climent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Clemente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sencelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cayetano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Carlos del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Borond\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de las Abiertas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Antoni de Portmany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Amaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de los Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvale\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salteras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salorino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salobre\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salobre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sagunto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saelices",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saceruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saca\u00f1et",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sabiote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rute",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruig\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruidera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rugat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rozal\u00e9n del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00f3tova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rotgl\u00e1 y Corbera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rosalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rosal de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roquetas de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ronda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romangordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rojales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rocafort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledollano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de Trujillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ri\u00f3par",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00edolobos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00edogordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rinc\u00f3n de la Victoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rincona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rielves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ricote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribera del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribarroja del Turia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retuerta de Bullaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rest\u00e1bal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Relleu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Re\u00edllo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redov\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rebolledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Realejo Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Real de Montroi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Real de Gand\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Raspay",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rasillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Randa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1gol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1fol de Salem",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1fol de Almunia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rafelguaraf",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rafelcofer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rafelbunyol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rafal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rada de Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quise",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanar del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanar de la Orden",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quesada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Qu\u00e9ntar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pu\u00e7ol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Purullena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Purchena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puntallana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puntagorda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Punta del Hidalgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pulp\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pulianas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pulgar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pujerra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puigpunyent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Serrano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puertollano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto L\u00e1pice",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de San Vicente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto del Rosario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de la Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de G\u00fcimar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Port d'Andratx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente Mayorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente-Genil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente de G\u00e9nave",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pobla Llarga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pobla de Vallbona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Soto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Sancho P\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Rocamora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Obando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla del Salvador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla del Prior",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla del Pr\u00edncipe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla del Maestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de la Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Guzm\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Pobla de Farnals",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Don Rodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Don Fadrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Almenara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Alcocer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pruna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Priego de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prado del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozorrubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozohondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo de los Palos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo de la Higuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo-Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozoblanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozoamargo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo Alc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Povedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Potr\u00edes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Posadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Posadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porzuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00f3rtugos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porto Cristo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portocolom",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portman",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portezuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portaje",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porreres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poris de Abona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porcuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pont d\u2019Inca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Polopos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Polop",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pollen\u00e7a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pol\u00edcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pol\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poblete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pliego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Playa de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Playa Blanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plasenzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Planes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pizarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piqueras del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinos Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinos Genil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinarejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pilas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pilar de la Horadada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedras Albas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedrabuena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piconcillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pic\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Picassent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Picanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e9trola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Petr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Petrel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Petra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pescueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Per\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Periana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peraleda de San Rom\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peraleda de la Mata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1olite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1as de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1ascosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alsordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aflor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peligros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pegalajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedroso de Acim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro Mu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro Mart\u00ednez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedroche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro \u00c1lvarez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro Abad",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedreguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedralba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pechina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peal de Becerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paymogo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pav\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna de Rivera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna del Madera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Partaloa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parcent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parauta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paradas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paracuellos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pampaneira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palos de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomares del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomares del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palmones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palmera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palma del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palma de Gand\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palenciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajaroncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paiporta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ot\u00edvar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ossa de Montiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osa de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00d3rzola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oropesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00d3rgiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orihuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orgaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orellana la Vieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orcheta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orcera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ontur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ont\u00edgola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ontinyent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ondara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olvera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olula del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olula de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olocau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedilla de Alarc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmeda del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Olleria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivares de J\u00facar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva de M\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ol\u00edas del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojuelos Altos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oj\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oj\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ohanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Og\u00edjares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ochavillo del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oca\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Obejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nueva-Carteya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Novelda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noblejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00edvar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nig\u00fcelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Niebla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nerpio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nerja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navezuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Tolosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas del Madro\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Jorquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Estena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalvillar de Pela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalvillar de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalpino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmoralejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmoral de la Mata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmedio de Morales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navahermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narboneta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00e1quera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nambroca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nacimiento",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Museros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murtas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muro del Alcoy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mures",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Munera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mula",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mutxamel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Motril",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Motilleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Motilla del Palancar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mota del Cuervo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mota de Altarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moscari",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mor\u00f3n de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moratalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleda de Zafayona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moral de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monturque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montu\u00efri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montroy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montoro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montiz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montillana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montijo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montichelvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montes de San Benito",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrubio de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montemol\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montemayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monte Lope Alvarez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montellano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejicar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montefr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montearag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montealegre del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monteagudo de las Salinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont\u00e1nchez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monta\u00f1a Blanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monta\u00f1a Alta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalvos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalbanejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montaberner",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monserrat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monreal del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mon\u00f3var",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monforte del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monesterio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mond\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moncofa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moncada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monachil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molv\u00edzar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mollina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinicos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molina de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mojacar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mohedas de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mog\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mogente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mog\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moclinejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mocl\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mocej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mislata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirandilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miramar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirabel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Minglanilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Minaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Minas de R\u00edotinto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mijas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miguelturra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miguel Esteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miajadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mestanza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mesas de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mercadal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mengibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mengabril",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Menasalbas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Membrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meliana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melenara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina Sidonia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medell\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mecina Bombar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazarr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazarambroz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mata de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masegoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mascarell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mascaraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Massamagrell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masalav\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marratx\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marmolejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marjaliza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marinaleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maria de la Salut",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Margarida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marchuquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marchena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marchal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marbella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzaneque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manises",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manilva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mancor de la Vall",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manchita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mancha Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manacor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpica",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida de Plasencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida de C\u00e1ceres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpa\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malcocinado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de M\u00e1laga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e1laga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Majaneque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Majadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mairena del Aljarafe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mairena del Alcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mahora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e1guez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mag\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Magacela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madro\u00f1era",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madridejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e1cher",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Macastre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Macael",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lupi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Lumbreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lugros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llocnou de Sant Jeroni",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llutxent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucena del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00facar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucainena de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lubr\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Y\u00e9benes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Villares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Urrutias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Urreas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Sitios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Silos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Segados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Santos de Maimona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Ruedos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hacienda Los Rosales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Romeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Pocicos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Peralejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Palacios y Villafranca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Palacios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Navalucillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Navalmorales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Narejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Montesinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Molares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los L\u00f3pez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Llanos del Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Llanos de Aridane",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Isidros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Isidoros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Hinojosos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Garres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Gallardos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Cristianos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Corrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Buenos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Blancos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Beatos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Barrios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Balcones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Anguijes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los \u00c1ngeles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Alc\u00e1zares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los \u00c1lamos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Losa del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lorqu\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loriguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lorca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lora del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lora de Estepa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lopera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lo Pag\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lomo de Arico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lomo Blanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lomito del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Logros\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lob\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llucmajor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llub\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lloseta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llosa de Ranes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llosa de Camacho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lloret de Vistalegre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llombai",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llerena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llaur\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanos de la Concepci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llano del Moro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanera de Ranes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ll\u00edria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linares de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Li\u00e9tor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Librilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lezuza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Letur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lepe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lenteg\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leda\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lebrija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Layos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Yesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Victoria de Acentejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Victoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Vegueta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Vega de Ac\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Uni\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laujar de Andarax",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Yeseras de Gal\u00e1char",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Torres de Cotillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Rosas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Pedro\u00f1eras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Palomas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Palmas de Gran Canaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Las Palmas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Solana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Norias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Negras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Navillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Mesas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Mercedes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Manchas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Ledas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Hortichuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Herencias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Chumberas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Cabezas de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Bre\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Barracas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las \u00c1nimas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Sabinita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laroya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Romana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Roda de Andaluc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Roda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Roca de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Rinconada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Redondela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Rambla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Rajita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Quinter\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pulgosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Puerta de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pueblanueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Puebla de Montalb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Puebla del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Puebla de los Infantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Puebla de Cazalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Puebla de Almoradiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "sa Pobla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Presa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Perdoma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Parra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Parra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Parata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Palma del Condado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Orotava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Oliva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Nucia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanteira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanjar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Landete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Nava de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Murta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Murada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Monta\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Mojonera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Matanza de Acentejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Marina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Magdalena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Luz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Luisiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Lantejuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de La Laguna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lajares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Iruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Huelga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Hoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Herradura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Haba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Guardia de Ja\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Guancha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Grajuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Gineta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagartera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Garrovilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Garapacha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Estaci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Esperanza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Era de la Casa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Eliana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Cumbre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Coronada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Codosera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Chica Carlota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00e1char",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Carolina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Carlota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Ca\u00f1ada de San Urbano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Campana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Calzada de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "sa Cabaneta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Bobadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Barra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Azoh\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Atalaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Algaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Albuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Alberca de Z\u00e1ncara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Alberca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00fazcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juviles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jumilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jubrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jorquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jordana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00f3dar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jin\u00e1mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jimera de L\u00edbar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jimena de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jimena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jijona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00e9rica",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jerez de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jerez de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00e9rez del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xeresa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jedey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jayena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Javea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jauja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "X\u00e0tiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00e1tar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaraicejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarafuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xeraco,Jaraco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jamilena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jalance",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Ja\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ja\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jacarilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jabugo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jabalquinto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Javal\u00ed Nuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iznatoraf",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iznate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iznalloz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izn\u00e1jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00cdtrabo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ist\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isla Cristina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Instinci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iniesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ingenio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Infantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Indioteria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Inca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ill\u00e1n de Vacas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igualeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Icod el Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Icod de los Vinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibahernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hurchillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humilladero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9tor Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9tor-T\u00e1jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9scar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huertas de Medialegua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huertas de \u00c1nimas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huertas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta de Valdecar\u00e1banos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta de la Obispal\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rcal-Overa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9neja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Huelva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huelva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huelma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9lago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9cija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoya-Gonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoya Fr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornachuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornachos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajo de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontecillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontanaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontanar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Honrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hond\u00f3n de los Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hond\u00f3n de las Nieves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Holguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosas de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa del Duque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higueruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higueruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de Vargas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de Arjona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herreruela de Oropesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera del Duque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hermigua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herguijuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Henarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hell\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hell\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Haza del Trigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Har\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hacienda de Tarazona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fcime",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fcimar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guillena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gu\u00eda de Isora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fcev\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fc\u00e9jar-Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guazamara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guatiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guarrom\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guardamar del Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guamasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gualchos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gu\u00e1jar-Farag\u00fcit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gu\u00e1jar Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadiaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadiana del Caudillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadassuar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadasequies",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadamur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalupe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalmez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalest",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalc\u00e1zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalcanal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadahortuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grazalema",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granja de Torrehermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granja de Rocamora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granadilla de Abona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Granada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Graja de Iniesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Graja de Campalbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golosalvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00f3jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Godelleta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Godella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gobernador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ginigin\u00e1mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gilet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gilena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gibrale\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gestalgar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gerindote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e9rgal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gerena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Genov\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Genov\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e9nave",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Genalguacil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gelves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Geldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gauc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gata de Gorgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garv\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrucha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrovillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garlitos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garc\u00edez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garbayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garaf\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garachico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garachico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garaballa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gandia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gamonal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e1lvez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galisteo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e1ldar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galaroza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gaibiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e1dor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gavarda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gabald\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuerte del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Vaqueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente-T\u00f3jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Cesna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Andaluc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenterrobles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Palmera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Obejuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Librilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelespino de Moya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelespino de Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente la Lancha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Font de la Figuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenteheridos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente el Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de Piedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de Pedro Naharro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente del Maestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de Cantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Carreteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentealbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente-\u00c1lamo de Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente-\u00c1lamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensanta de Martos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensanta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensanta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenllana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenlabrada de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuengirola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuencaliente de la Palma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuencaliente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuencaliente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frigiliana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnedoso de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresneda de Altarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Freila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fregenal de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fortuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fortaleny",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fornes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fornalutx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Formentera de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanars dels Alforins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanarejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fond\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Firgas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Finestrat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fi\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreries",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Feria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "F\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fem\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "F\u00e9lix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Felanitx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Favara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Faura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fasnia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Faraj\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Famorca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Facinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Facheca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estubeny",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estivella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estepona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estepa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estellencs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estaci\u00f3n de Vadollano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estaci\u00f3n de Aljuc\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esporles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinoso del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espel\u00fay",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espartinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparragosa de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparragosa de Lares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparragalico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparragalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparragal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eslida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esfiliana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esc\u00fazar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escurial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escorca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esca\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalonilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escacena del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erustes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Era de Soler",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Era-Alta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entr\u00edn Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Engu\u00eddanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas Reales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinasola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Emperador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Vivero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Viso del Alcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Viso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Varadero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Toscal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Toboso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Tejar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Saucejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Saler",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Rubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rosario, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Ronquillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Rompido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Romero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Rodriguillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Roc\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Robledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Repilado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Realengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Raal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Puerto de Santa Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Puerto de Mazarr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Puente del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Provencio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Pedrosillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Pedernoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Paso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Palomar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Palmar de Troya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Palmar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Molledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Molino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Moj\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Mayordomo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Matorral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Jinete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Jau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Guincho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Gastor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Ejido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Draguito",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Cuervo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Coronil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Convoy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Chive",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elche de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Chaparral de Cartuja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Chaparral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Cerro de And\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Castillo de las Guardas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Casar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Carpio de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Carpio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Campamento",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Calguer\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Cabo de Gata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Bueno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Bosque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Bonillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Arroyo Aceituno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "s'Arenal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Arahal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Amparo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Altet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Alqui\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El \u00c1guila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c9cija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "D\u00farcal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "D\u00fadar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dos Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dos Hermanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dosbarrios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dos Aguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Don Benito",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Do\u00f1a Menc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Don \u00c1lvaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Domingo P\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dome\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dolores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "D\u00edlar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Diezma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dei\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Denia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deleitosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deifontes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dehesas de Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daya Vieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daya Nueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Darro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dal\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daim\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daimiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00fatar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cumbres Mayores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cullera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00fallar-Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de Yeseras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de San Marcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de Reyllo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas del Becerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas del Almanzora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas Bajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Cuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quatretonda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quartell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quart de Poblet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quart de les Valls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cruz de Lagos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cristina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crevillente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Creu Vermella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cozv\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cotillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cotes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Costitx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortijos Nuevos del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortijo de Palomo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de Pall\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de Baza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortelazor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortegana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corte de Peleas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corteconcepci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corral-Rubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corralejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corral de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corral de Almaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coripe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coria del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordobilla de L\u00e1cara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Province of C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cope",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Consuegra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Constantina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Consell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conquista de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conquista",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conil de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Confrides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3nchar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3mpeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Comares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Col\u00f2nia de Sant Jordi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colomera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Co\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogollos de Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cofrentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cofete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cocentaina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobisa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3bdar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobatillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Ciudad Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciudad Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciudad Jard\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciudad Jard\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciruelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cinco Casas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cijuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cieza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Churriana de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Churra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chumillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chulilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chueca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chucena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ch\u00f3var",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xirivella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chirivel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chipiona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chinorlet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chinchilla de Monte Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chimeneas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chillu\u00e9var",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chill\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chilches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiclana de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiclana de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cheste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chercos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chelva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cheles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chauchina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceuti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceuta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerro Muriano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerd\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenizate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenes de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceheg\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceclav\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazorla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazalla de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazalilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caudete de las Fuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caudete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catarroja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catadau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro de Filabres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castril",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo del Romeral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de Locub\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de Garcimu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo de Iniesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castill\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilleja del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilleja de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilleja de Guzm\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castil de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilblanco de los Arroyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilblanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellonet de la Conquesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3 de Rugat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3 de la Plana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellnovo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell de Castells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1staras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casta\u00f1ar de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casillas de Morales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casillas de Coria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caser\u00edo R\u00edo Ugijar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caser\u00edo Los Tarquinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casatejada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casasimarro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas Ib\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Ves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Miravete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Mill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas del Se\u00f1or",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de los Pinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de L\u00e1zaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Guijarro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Garcimolina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Fernando Alonso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Don Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Don Antonio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Ben\u00edtez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casasbuenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casariche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casar de C\u00e1ceres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casarabonela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casa Blanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casabermeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estaci\u00f3n de C\u00e1rtama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rtama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartajima",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartagena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrizosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carri\u00f3n de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carr\u00edcola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carriches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carratraca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa de Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carmonita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carmona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carmena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carlet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cardenete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carchelejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e0rcer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcel\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcaixent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcabuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carboneros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carboneras de Guadaza\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carboneras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caravaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carataunas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capileira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capdepera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantoblanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantillana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1novas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canj\u00e1yar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de Albaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de Aceituno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caniles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ete la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ete de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canet d'En Berenguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candelaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1averal de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1averal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1amero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canals",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada Rosal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada del Trigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada del Hoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camu\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campot\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campos del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camporrobles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campofr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo de Criptana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo Arc\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillos-Paravientos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Llerena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Deleitosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Arenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Altobuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Adentro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Campello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campanet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campanario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campanar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cambil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Callosa de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Callosa d'En Sarri\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calicasas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caleruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calera y Chozas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calera de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calder\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calasparra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cala\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calamonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cala Millor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cala Figuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cala del Moral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caimari",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de C\u00e1diz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1diar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cachorrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de C\u00e1ceres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1ceres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabra del Santo Cristo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas Rubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezarados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezamesada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabeza la Vaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabeza del Buey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de Yepes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buzanada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Busqu\u00edstar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Busot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burunchel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buruj\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burriana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burjassot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burguillos de Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burguillos del Cerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burguillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bunyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bu\u00f1ol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bullas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bujalance",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00fager",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bugarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bufali",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenavista del Norte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenache de Alarc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bubi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brozas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bre\u00f1a Baja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bre\u00f1a Alta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brazatortas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Br\u00e1cana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Botija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bornos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bormujos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borbot\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonrep\u00f2s i Mirambell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boniches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolulla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bollullos par del Condado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bollullos de la Mitaci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolbaite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bola\u00f1os de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bohonal de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bogarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bodonal de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bocairent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Binissalem",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biniparrell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biniali",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bigastro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bienvenida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bienservida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bicorp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9znar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bernal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berlanga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9rchules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bentarique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benquerencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benizal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benitagla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benitachell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benisuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benissoda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benisan\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benissa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benirredr\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniparrell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimuslem",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimodo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimeli",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimassot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimarfull",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimantell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benillup",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benilloba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benijofar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benig\u00e0nim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifl\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifai\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifaraig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifallim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifair\u00f3 de les Valls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benidorm",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benidoleig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benicolet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniatjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniarr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniarj\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniard\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniarbeig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniali",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniaj\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benferri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benet\u00fasser",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benej\u00fazar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beneixama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beneixida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benavites",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benatae",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benasau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benarrab\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benaoj\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benaocaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamocarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamej\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamaurel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamargosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamahoma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benal\u00faa de las Villas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benal\u00faa de Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benalm\u00e1dena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benalaur\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benahav\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benahadux",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benaguasil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benag\u00e9ber",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benacaz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belvis de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmontejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9lmez de la Moraleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9lmez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bell\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellreguard",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belicena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e8lgida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belgara Baja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belalc\u00e1zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beires",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beg\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bedmar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9dar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betx\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beas de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beas de Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beas de Granada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bayarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bay\u00e1rcal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baterno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio de Pescadores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio de Peral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio de Fern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrax",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barranco Hondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barranco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barlovento",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bargas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcience",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barch\u00edn del Hoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barxeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcarrota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de la Encina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balsicas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balsa de Ves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balerma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Comunitat Aut\u00f2noma de les Illes Balears",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balazote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bail\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baeza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badolatosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Badajoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badajoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bacarot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azut\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azu\u00e9bar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azucaica",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azuaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aznalc\u00f3llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aznalc\u00e1zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ay\u00f3dar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aielo de Malferit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayamonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avileses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atogo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atarfe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atalaya del Ca\u00f1avate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atalaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atajate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aspe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arucas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artenara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Art\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyomolinos de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de San Serv\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo del Ojanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de la Miel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de la Luz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arriate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrecife",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arquillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aroche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arneva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armu\u00f1a de Almanzora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arjonilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arjona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cruce de Arinaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arico Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ariany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arguisuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argamasilla de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argamasilla de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ardales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de las Salinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Archivel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Archidona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1rchez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Archena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbuniel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arboleas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arafo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antigua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antequera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1nsola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1over de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1ora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "And\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andratx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anchuras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ambroz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alumbres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alsodux",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alquife",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alquer\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Alqueria de la Comtessa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpandeire",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alozaina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alosno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alomartes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almussafes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almuradiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almu\u00f1\u00e9car",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almudaina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almorad\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonaster la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonacid del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almoines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almohar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almog\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almod\u00f3var del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almod\u00f3var del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almod\u00f3var del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alm\u00f3cita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almiser\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almensilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendricos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendralejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almeg\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almedinilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almedina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almed\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almassora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almayate Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almargen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almarch",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almaraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almanzora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almansa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almagro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almad\u00e9n de la Plata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almad\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alm\u00e1char",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aljucer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aljuc\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aljau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aljariz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aljaraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aliseda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alic\u00fan de Ortega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alic\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Alicante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alicante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aliaguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Al\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhend\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhaur\u00edn el Grande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhaur\u00edn de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhambra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhama de Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhama de Granada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhama de Almer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhabia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alguazas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algorfa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algodonales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alginet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algimia de Almonacid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algimia de Alfara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algemes\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algeciras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algatoc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algarrobo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algarinejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alg\u00e1mitas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfondeguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarras\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarnatejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarnate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfara del Patriarca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfara de Algimia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfa\u00edx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfauir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfafara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfafar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfacar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeire",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaquemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de San Bartolom\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Barbarroya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeahermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea del Cano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeacentenera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea Blanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcu\u00e9scar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcudia de Veo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcudia de Monteagud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Alc\u00fadia de Cresp\u00ecns",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Alc\u00fadia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00fadia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcudia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcublas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcoy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00f3ntar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconchel de la Estrella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconchel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcollar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcocer de Planes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alzira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1zar de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcaudete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcauc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcaraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcaracejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcantarilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e0ntera de X\u00faquer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alca\u00f1izo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcalal\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de los Gazules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 del J\u00facar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de la Jovada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Guadaira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcadozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e0sser",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcab\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alburquerque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albu\u00f1uelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albu\u00f1ol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albu\u00f1\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albuj\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albuixech",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albudeite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alboy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alborea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alboraya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alborache",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albond\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albolote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberic",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albend\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albatera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albatana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albarreal de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alb\u00e1nchez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalat dels Tarongers",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalat dels Sorells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalat de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albaladejo del Cuende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albaladejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albal\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albaida del Aljarafe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Albacete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albacete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaior",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alatoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alarc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alan\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alange",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alamillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alamedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alajer\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Al\u00e1jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaqu\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ajofr\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ahillones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agulo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agullent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ag\u00fcimes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1guilas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aig\u00fces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguamansa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agua-Garc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguadulce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguadulce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agua Amarga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agost",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agaete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atzeneta d'Albaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aduanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adsubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adeje",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adamuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aceuchal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acequias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acedera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aceca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abrucena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abriojal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abertura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aben\u00f3jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abengibre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abdet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abar\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abanilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Punta Umbr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Abalario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Torviscal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grao de Murviedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andalusia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canary Islands",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilla-La Mancha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Extremadura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Comunitat Valenciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zurita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zuri\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zurbao / Zurbano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Z\u00fa\u00f1iga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zu\u00f1eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zumaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zumarraga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zulueta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zugarramurdi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zucaina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zubiri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zubillaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zubieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zubielqui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zuasti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zotes del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorraqu\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorita de los Canes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorita del Maestrazgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorita de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorelle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zolina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zazuar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Z\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzuela del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzuela del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzuela de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza de Granadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarrat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zariquiegui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarautz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarat\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaratamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarapicos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaramillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Zaragoza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaragoza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zapar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zapardiel de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zapardiel de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaorejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zanzaborn\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamudio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Zamora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zambrana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamay\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamarramala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaldibia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaldibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaid\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zafrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zael",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iurreta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yunquera de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yuncos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yuncler",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9sero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9queda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yelz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yeles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9lamos de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9lamos de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yecla de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yebra de Basa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yebra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yebes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yanguas de Eresma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yanguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igantzi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Wamba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vulpellac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vozmediano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vizmanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vizmalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bizkaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vizca\u00ednos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viveiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viver",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viveda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biure",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gasteiz / Vitoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vitigudino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vistahermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vistabella del Maestrazgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vistabella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Visiedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Virtus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vio\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinuesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1uelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viniegra de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viniegra de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinebre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vindel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vincios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Binasperi / Vi\u00f1aspre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinar\u00f2s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinaixa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vimianzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vimbod\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilviestre del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilvestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilob\u00ed d'Onyar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilartol\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viloria de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viloria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilopriu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villovieco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villota del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoslada de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoruebo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villorquite de Herrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villor\u00eda de \u00d3rbigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villor\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villodre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Billoda / V\u00edllodas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villel de Mesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villeguillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villegas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villazopeque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villazanzo de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villazala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villayuste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilai\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaviudas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavieja de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavieja del Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaviciosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavicencio de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaveza de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaveza del Agua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde-Mogina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Pontones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Montejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Medina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de la Abad\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavendimio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavellid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavelayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavaquer\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaumbrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaturiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaturde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatuerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatuelda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatoro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villastar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasrubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaspesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasila de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasexmir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasel\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseco de los Reyes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseco de los Gamitos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca de Uceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca de Arciel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasdardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasbuenas de Gata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasbuenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasayas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasarracino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasandino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasana de Mena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasabariego de Ucieza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasabariego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarta-Quintana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarroya de los Pinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarroya del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarroya de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarroya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrodrigo de las Regueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrobejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarr\u00edn de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urretxu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarreal de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legutio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarramiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrab\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarquemado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areatza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmuerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmeriel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmentero de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmentero de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarluengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarino de los Aires",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilari\u00f1o de Conso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villariezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares de \u00d3rbigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo-Sobrehuerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de Salvan\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de \u00d3rbigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de la Pe\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardondiego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vill\u00e1rdiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardiegua de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilar de Sarria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Samaniego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Plasencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Peralonso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Ordelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Olalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Mazarife",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Yermo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Salz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de los Navarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Olmo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Infantado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Cobo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Buey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de la Yegua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Ala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Gallimazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardefrades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Fallaves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Domingo Garc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardeciervos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Ciervo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaralbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaquir\u00e1n de los Infantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaquir\u00e1n de la Puebla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaquilambre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaquejida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaprovedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaobispo de Otero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanu\u00f1o de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Viver",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Valdegov\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Teba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Sigena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de San Mancio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Perales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Oscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Mena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Rebollar de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Rebollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Pardillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de los Pavones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Grillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Conde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Campillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de las Peras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de las Manzanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Condesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Aceral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Gumiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Gormaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de G\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Carrizo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Carazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Campe\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Azoague",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de Arousa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Argecilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Arga\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Alcor\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanubla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villan\u00faa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villang\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vill\u00e1n de Tordesillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villan\u00e1zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamuriel de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamuriel de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamuera de la Cueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamoros de Mansilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamoros de las Regueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamoronta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamor de los Escuderos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamoratiel de las Matas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamont\u00e1n de la Valduerna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamo\u00f1ico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamiel de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villameriel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamejil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villameitide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamedianilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamediana de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamediana de Iregua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamediana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Trevi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Monjard\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamart\u00edn del Sil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamart\u00edn de Don Sancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamart\u00edn de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamantilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamanta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamanrique de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaman\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamandos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villama\u00f1\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaluenga de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaluenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalube",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalquite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalpando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalonso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villal\u00f3n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalobos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalob\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalobar de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalmanzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villal\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalengua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalegre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaldemiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaldav\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalc\u00e1zar de Sirga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalcampo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalbilla de Gumiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalbilla de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalbarba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de Perejil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de los Llanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilalba dels Arcs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de los Alcores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de la Loma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de la Lampreana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de Guardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba Baja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalar de los Comuneros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villal\u00e1n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalaco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villahoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaherreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villahermosa del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villahermosa del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villah\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagonzalo-Pedernales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagonzalo de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villag\u00f3mez la Nueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villageriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagarc\u00eda de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilagarc\u00eda de Arousa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagarc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagalijo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafufre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafuerte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafrech\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ordizia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafrades de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaflores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaflor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaferrue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafeliche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafa\u00f1\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafam\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaf\u00e1fila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaespasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaescusa la Sombr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaescusa de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaescusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaescusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaeles de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadiego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadepera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadepalos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villademor de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa del Prado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vila de Cruces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadecanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadangos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaconejos de Trabaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaconejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacondide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaconancio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaciervos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacid de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacidaler",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacast\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacarriedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacarral\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacadima",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabuena del Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eskuernaga / Villabuena de \u00c1lava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabr\u00e1zaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabr\u00e1gima",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villablino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabaruz de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villab\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atarrabia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vile\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilecha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bildosola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilatenim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vila-seca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilasantar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vila-sacra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaplana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaplana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanoveta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de Sau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de Prades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova del Cam\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de la Muga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de l'Aguda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova d'Escornalbou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de Bellpuig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamitjana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamaniscle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamacolum",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaller",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilalleons",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaju\u00efga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilajoan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilagrassa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilafant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladrau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladasens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilademuls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladamat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladecans",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladecavalls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilacolum",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilablareix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilabertran",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilabella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vil\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viescas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00e9rnoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vierlas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vielha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vieiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viduido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vidreres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vidr\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Videmala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vidayanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vicolozano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vic",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vic\u00e1lvaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viba\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viandar de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana de Cega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vezdemarb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vertavillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vernejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ver\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Verges",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Verea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Verd\u00fa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vera de Moncayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venturada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventrosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventosa del R\u00edo Almar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventosa de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventall\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venta de Ba\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venialbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Vendrell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velliza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vellisca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de San Antonio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de los Ajos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velayos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velasc\u00e1lvaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velamaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Veguillas de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegas de Matute",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegaquemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Veganzones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegalatrave",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Villalobos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Valdetronco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Valcarce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Tirados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Santa Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Ruiponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Pas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegadeo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega del Codorno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Infanzones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Gord\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Espinareda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegacervera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vecinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vecilla de Trasmonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baqueira-Beret",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vandell\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverd\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde-Enrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Valdelacasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de los Arroyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde del Majano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de la Virgen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Alcal\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtuille de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtorres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtiendas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtajeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtablado del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valsurbio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valsalobre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valsalabroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valpalmas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valoria la Buena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valoria de Aguilar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valnera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valmojado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balmaseda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valmala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valmadrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallu\u00e9rcanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallromanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallmoll",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallirana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallibona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallgorguina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallfogona de Riucorb",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallfogona de Balaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valles de Palenzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallesa de la Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valleruela de Sep\u00falveda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valleruela de Pedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallelado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallejuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallejera de Riofr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Tabladillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de la Valduerna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallecillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallecas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallclara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallcebre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallcanera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallbona de les Monges",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallarta de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Valladolid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valladolid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valjunquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vali\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Val\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valhermoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valga\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valfermoso de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valfarta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia de Don Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdunquillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdunciel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdovi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdorros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdilecha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdezate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdevimbre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdevacas de Montejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdetorres de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdestillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdesotos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdescorriel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Val de Santo Domingo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Val de San Mart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Val de San Lorenzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Val de San Garc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdesamario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrodilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrobres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrebollo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderr\u00e1bano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeprados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeprado del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeprado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepolo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepi\u00e9lagos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepi\u00e9lago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepe\u00f1as de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeolmos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeolmillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeolivas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdenoches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdenebro de los Valles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdenebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemoro-Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemoro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemorillo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemorillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemierque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemeca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemaqueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemaluque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemadera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeltormo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelcubo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelagua del Cerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelageve",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelacasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdehorna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdehijaderos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdegrudas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefuentes de Sangus\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefuentes del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefinjas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeconcha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecarpinteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeaveruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeavero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeavellano de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeavellano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdearenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdearcos de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdealiso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdealgorfa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdastillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdarachas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdaracete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luzaide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valc\u00e1rcel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valcabado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valbueno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valbuena de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valbuena de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valbona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valacloche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vadocondes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vadillo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vadillo de la Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vadillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rivas-Vaciamadrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uterga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utebo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Usurbil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Useras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Used",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Usana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urzainqui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uru\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urue\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urturi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urtasun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urri\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urri\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urrea de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urraca-Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urones de Castroponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urnieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urigoiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ur\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urdiales del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urdazubi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Unzu\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Undu\u00e9s de Lerda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Undiano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uncastillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "U\u00f1a de Quintana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "U\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Umbr\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ultramort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uribarri Arrazua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uribarri Harana / Ull\u00edbarri Arana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ullastret",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ulldemolins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ulldecona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ullastrell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ull\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ulibarri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uju\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ujados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ugena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ugarana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Udala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utxarain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ucero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ubiergo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ubiarco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ubera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ubago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tuyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turrunc\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turiellos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tur\u00e9gano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tulebras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tudelilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tudela de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tudela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tubilla del Lago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tubilla del Agua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Truchas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tronch\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trobajo del Cerecedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trobajo del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trives",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Triollo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trijueque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trigueros del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tricio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trevi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trevi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trev\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Treviana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Treto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tresviso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasponte / Trespuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trespaderne",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trescasas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "ses Truqueries",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tremp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tremor de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tremedal de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tremado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trelle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trefacio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tred\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trece\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Traspinedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasobares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasmoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasmiras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasma\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tramaced",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tramacastilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tramacastiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Traiguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trabazos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trabanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trabadelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trabada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tour\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Touro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Totero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tossa de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tosos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tosantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tortuero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tortuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tortosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00f3rtoles del Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00f3rtoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00f3rtola de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tortes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrubia de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torroella de Montgr\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torroella de Fluvi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrijo del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrijo de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrijas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrevelilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre Val de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torresmenudas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Segre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres del Carrizal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de la Alameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Berrell\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Barbu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Alcanadre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torresc\u00e1rcela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torresandino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrenostra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremormoj\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremontalbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremochuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre los Negros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelodones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelobat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelles de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrellas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelavit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelavega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelapaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelaguna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n de Velasco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n de la Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n de Ardoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreiglesias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrehermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torregrosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torregassa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torregamones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torregalindo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrefeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrefarrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre en Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Pe\u00f1afiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Obato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torredembarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre del Compte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre del Burgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de las Arcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Don Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Arcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecuadradilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecuadrada de Molina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla sobre Alesanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla en Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla del Rebollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de los \u00c1ngeles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de la Orden",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de la Abadesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de Alca\u00f1iz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrechiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecaballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreblanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreblacos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrebesses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreadrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de Ribota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de los Sisones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de los Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba del Burgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torquemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torneiros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornavacas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornadizos de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornadizos de Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornabous",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torm\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tormellas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tormantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torlengua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toreno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torell\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tord\u00f3mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordesilos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordesillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordelr\u00e1bano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordellego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordehumos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tor\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toral de Merayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toral de los Vados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toral de los Guzmanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toral de Fondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tor\u00e0 de Riubreg\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toques",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Topas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tomi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toloriu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolocirio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolba\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "To\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Todolella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tobillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tob\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tobed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tobar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tizneros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tivissa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tivenys",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiurana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Titulcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tirgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tirapu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ti\u00f1osillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tineo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tinajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tierz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tierrantona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tielmes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiebas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tei\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terzaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Teruel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teruel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terroba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terriente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terradillos de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terradillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e9rmino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e9rmens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ter\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tenebr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tendilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Telledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejeda y Segoyuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejeda de Ti\u00e9tar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejadillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teixido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teijeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tavertet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tauste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tartareu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tartanedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e0rrega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrassa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prov\u00edncia de Tarragona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarragona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taroda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tardienta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tardelcuende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tardajos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tard\u00e1guila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarazona de Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarazona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taravilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taranc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taramundi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taragudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taradell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tapioles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tapia de Casariego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tameiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamariz de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamarit de Llitera / Tamarite de Litera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamames",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamaj\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e1llara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talarn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talamantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talamanca de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talamanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tajueco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tajonar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tajahuerce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ta\u00fcll",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tagle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tagamanent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tafalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taboadela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taboada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taboada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tablado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabera de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabeir\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabanera la Luenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabanera de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabanera del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabanera de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Susqueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Susinos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Surp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00faria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sunyer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sunbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Suesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Suellacabras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sucs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Subiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Subirats",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Subijana Morillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Suances",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soutelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soutelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotrondio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotresgudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotragero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto y Am\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotoserrano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotosalbos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotopalacios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto en Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotodosos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotoba\u00f1ado y Priorato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo del Rinc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo de las Palomas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo de la Adrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotiello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotalbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sos del Rey Cat\u00f3lico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorripas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorribas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorlada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorihuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sordillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorbeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorauren",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sopuerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sope\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sopela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porto do Son",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somozas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somosierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somosaguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somarriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somahoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solsona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solosancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sol\u00f3rzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soliedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solduengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solarana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solanillos del Extremo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sojuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sodupe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Socobio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobrevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobrado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobrado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobradillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobradiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sober",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobarzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sitrama de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sitges",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sisam\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siresa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sinlabajos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Singra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Simes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Simancas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Silvela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Silva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sils",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Silleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sili\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sig\u00fc\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siguero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sig\u00fcenza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sigeres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siete Iglesias de Trabancos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sieteiglesias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Si\u00e9tamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierrapando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra-Engarcer\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra de Luna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra de Ibio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sienes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sidamon",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sevilla La Nueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Setiles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seti\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sesu\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sestrica",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sestao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sesma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sesga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sese\u00f1a Nuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sese\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00e9samo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serrateix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serrapio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serranillos del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serranillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serradilla del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serradilla del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serra de Dar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serra de Alm\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serrada de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serracines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ser\u00f2s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ser\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sequeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sequera de Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sep\u00falveda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Seu d'Urgell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seoane",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seoane",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sentmenat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sen\u00e9s de Alcubierre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Senan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sena de Luna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Semillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sel de la Carrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Selaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Selas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sejalvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segurilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura de Toro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura de los Ba\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Segovia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segovia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sediles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Secastilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seb\u00falcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sayat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sai\u00e1ns",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Savi\u00f1ao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sauquillo de Cabezas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saucelle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sa\u00faca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00e1stago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sasam\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarzol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarvis\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sartajada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sartaguda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarsa de Surta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarri\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarri\u00e0 de Ter",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarreaus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarratillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarratella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sari\u00f1ena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sariegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sariego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sargentes de la Lora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sard\u00f3n de los Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sard\u00f3n de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sardedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saravillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saratsa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sapeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saornil de Voltoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanzoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vitero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Victorio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Victori\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de Villamez\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente del Palacio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de la Sonsierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de la Cabeza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de la Barquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barakaldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Valero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santurdejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santurtzi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pau d\u2019Ordal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santovenia de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santovenia del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santovenia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Tom\u00e9 de Zabarcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Tom\u00e1s de las Ollas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Torcuato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santorcaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo de Silos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo de Pir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo de las Posadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo de la Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Just Desvern",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan les Fonts",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan de Vilatorrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiuste de San Juan Bautista",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiuste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiurde de Toranzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiurde de Reinosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santillana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez el Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Vidriales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez del Val",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez del Toral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago Millas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago del Collado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de la Puebla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de Compostela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de Cartes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Gen\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Doneztebe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santerv\u00e1s de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santerv\u00e1s de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Susanna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santas Martas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Pau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Oliva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Olalla de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Olalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Olaja de la Acci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Antol\u00ed i Vilanova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Aniol de Finestres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Cantabria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santander",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta de Ortigueira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta del Cerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marinica",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marina del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda la Real de Nieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Sando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Maria de Palautordera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Maria d'Ol\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Val",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Monte de Cea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Invierno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Berrocal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de las Hoyas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de la Isla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de la Alameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Huerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Garo\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Maria de Corc\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Buil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Magdalena de Pulpis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Isabel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa In\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Gadea del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia de T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia de Oscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia Bajera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eug\u00e8nia de Berga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eufemia del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eufemia del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Elena de Jamuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Yanguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Pinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Paniagua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Nogueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Moncayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz del Retamar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Ser\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Salceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Gr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santikurutze Kanpezu / Santa Cruz de Campezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Bezana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Croya de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cristina de Valmadrigal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cristina de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cristina d'Aro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Comba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Colomba de Somoza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Colomba de las Monjas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Colomba de Curue\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma de Queralt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma de Gramenet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma de Farners",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Clara de Avedillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cecilia del Alcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cecilia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santacara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa B\u00e1rbara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sansol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donostia / San Sebasti\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Sadurni\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Salvador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Roque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n de la Cuba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n de Hornija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n de Bembibre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rafael",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Quirze Safaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Quirce de R\u00edopisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elorregi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pol de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pelayo de Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pelayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pere Pescador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro Palmiches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro Manrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Zamudia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pere de Vilamajor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Rozados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pere de Riudebitlles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pere de Ribes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Pegas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Olleros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Romeral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Latarce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de las Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Ga\u00edllos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Ceque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro Bercianos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pascual",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pantale\u00f3n de Losa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pablo de la Moraleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mori",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Morales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mill\u00e1n de Y\u00e9cora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mill\u00e1n de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mill\u00e1n de Lara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mill\u00e1n de la Cogolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Valero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Serrezuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Meruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel del Pino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de las Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Laciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Miquel de Campmajor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Aras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Aguayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mateo de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed Vell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed Sarroca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Valven\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Valdeiglesias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Unx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Ubierna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Trevejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed de Tous",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Rubiales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Oscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn del Rey Aurelio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn del Pimpollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Lod\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Elines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed de Centelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mam\u00e9s de Meruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mam\u00e9s de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mam\u00e9s de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Lloren\u00e7 de la Muga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo de El Escorial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sallobente-Ermuaran",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Llorente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Leonardo de Yag\u00fce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Justo de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Justo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juli\u00e1n de Muskiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Juli\u00e0 de Boada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juli\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilassar de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan Desp\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de Ortega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de Mozarrifar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de Mor\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan de Mollet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan del Rebollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan del Molinillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan de les Abadesses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de la Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de la Encinilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan de F\u00e0bregues",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Jordi Desvalls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Jaume dels Domenys",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Jaume de Llierca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Ildefonso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Hilari Sacalm",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sang\u00fcesa/Zangoza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Gregori",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanxenxo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sangarr\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Garc\u00eda de Ingelmos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sangarc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Fruit\u00f3s de Bages",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Ferriol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Fernando de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu Sasserra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu de Pallerols",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu del Rac\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu de Gu\u00edxols",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu de Codines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Felices de los Gallegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Felices",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de Pravia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de Nogales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de los Patos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban del Molar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de Gormaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Emiliano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sando\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de Segovia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de la Polantera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de Entrevi\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cristovo de Cea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crimenso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Claudio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cipri\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sancibri\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanchotello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanchorreja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanchonu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanch\u00f3n de la Sagrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanch\u00f3n de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanchidri\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Celoni",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sancedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cebri\u00e1n de Mazote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cebri\u00e1n de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cebri\u00e1n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Carles de la R\u00e0pita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Boi de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Asensio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Antol\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Andreu Salou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Andr\u00e9s de Montejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Andr\u00e9s del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Andr\u00e9s del Rabanedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Andreu de Llavaneres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Andr\u00e9s del Congosto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Andreu de la Barca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Amaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Agust\u00edn del Pozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Agust\u00edn del Guadalix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Agust\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Adriano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Adri\u00e1n del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Adri\u00e1n de Juarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Adri\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Iscle de Vallalta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samper del Salz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samper de Calanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santpedor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samir de los Ca\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samboal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00e1mano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samaniego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de Mi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de Esca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agurain / Salvatierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvador de Zapardiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvadi\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvaca\u00f1ete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salom\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salobral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salmoral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salmer\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sallent de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sallent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salitja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinillas de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas de Pamplona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas de Oro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas del Manzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leintz-Gatzaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas de Ibargoiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gesaltza A\u00f1ana / Salinas de A\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salillas de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salg\u00fcero de Juarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salduero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sald\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sald\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saldes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saldeana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salda\u00f1a de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salda\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salcedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salcedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salcedillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salceda de Caselas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salazar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas de los Infantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sales de Llierca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas Bajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas Altas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Salamanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salamanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sajazarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sahechores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sahag\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sag\u00fc\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sagides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sag\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sagar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saelices el Chico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saelices de Mayorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saelices de la Sal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sadurn\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00e1daba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sacramenia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saced\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saceda-Trasierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sacecorbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sabugueira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sabi\u00f1\u00e1nigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sabero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sabadell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rutis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rupi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rumoroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruiforco de Tor\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rufrancos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruesga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rueda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rueda del Almirante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rucandio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rublacedo de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rub\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubielos de Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubielos de la C\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rub\u00ed de Bracamonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubiales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rub\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rozas de Puerto Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Royuela de R\u00edo Franco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Royuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roturas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rosell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Rosal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roperuelos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ron",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romanones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romanillos de Medinaceli",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romanillos de Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romanillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roll\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rollamienta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rojas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rois",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rodilana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rodiezmo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rodezno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rodezas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00f3denas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rodellar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rodeiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roda de Is\u00e1bena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roda de Eresma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roda de Bar\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rocha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rocas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rocamundo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rocallaura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robres del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robregordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robliza de Cojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledo de la Guzpe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledo de Corpes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledo de Chavela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de Mohernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de Gata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robleda-Cervantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robladillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rivilla de Barajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riumors",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudoms",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudellots de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudecols",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudecanyes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudarenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ripollet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ripoll",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erripa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00edotorto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00edoseco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ri\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00edofr\u00edo de Aliste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riodeva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00edo de Losa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00edocorvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riocavado de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riocabado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruayer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rinc\u00f3n de Soto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rinconada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rillo de Gallo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Errigoiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riells i Viabrea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riego de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ricla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribota de Ordunte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribesalbes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riberos de la Cueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riberas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribera de Card\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribatejada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luintra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribes de Freser",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribas de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribes Altes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribarteme",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribaforada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadumia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadesella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riba de Saelices",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadeo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadelouro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rivabellosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riaza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ria\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rianxo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riaguas de San Bartolom\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reznos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rezmondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reyero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revillarruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revilla de Santull\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revilla del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revilla de Collazos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revenga de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revellinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retuerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retuerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retortillo de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retortillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retiendas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retasc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Restande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Respenda de la Pe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requijada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requesens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requena de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requejada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reposter\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reoc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Errenteria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renieblas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renedo del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renedo de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Remondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Remolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Relloso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reliegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reinoso de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reinoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reinosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regumiel de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regueras de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regueral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Errezil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regenc\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redondela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redondela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redelga de la Valduerna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redecilla del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redecilla del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Recuerda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Recas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Recajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reboredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rebordechao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rebollosa de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rebollo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rebolledo de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Razbona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rasueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rasquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Raso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rasines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rascafr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rapariegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ran\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rand\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ramiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ramil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ramera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Ramallosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ramales de la Victoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ramacasta\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rajadell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rairiz de Veiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1gama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1fales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rab\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rab\u00e9 de las Calzadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1banos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1bano de Aliste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1bano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rabanera del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rabanera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rabanal Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rabanales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1bade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quismondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quiruelas de Vidriales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quiroga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quireza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quinto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintela de Leirado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quint\u00e1ns",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla-Vivar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de Urz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de Trigueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de Onso\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de On\u00e9simo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla del Olmo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla del Molar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla del Coco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de la Mata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana y Congosto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanavides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanas de Gormaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanarraya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana Redonda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanar de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanapalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanaortu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana\u00e9lez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanadue\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana del Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana del Pidio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana del Marco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanabureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quincoces de Yuso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quil\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quilo\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quijorna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quijas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quijano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quicena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Querol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quart d\u2019Onyar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Purujosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Punx\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pujalt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pujals dels Pagesos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puig-reig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puigpelat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puigcerd\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueyo de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Seguro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puertomingalvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portomar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pu\u00e9rtolas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Castilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puertas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente Viesgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puentedura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente de los Fierros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente del Congosto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente de Domingo Fl\u00f3rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ponte Caldelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente-Avios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ponteareas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente Ag\u00fcero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueblo Nuevo-Ventas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueblica de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de San Vicente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de San Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de San Medel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobra de San Xuli\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Sanabria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Pedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Lillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Pobra do Carami\u00f1al",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Pobra do Brollon",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Bele\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Azaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Arenoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Alfind\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Albort\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00fabol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pruvia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Proaza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prioro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Priego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Priaranza del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prianes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Priandi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prezanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Presencio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prendes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Premi\u00e0 de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prellezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e9jano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pravio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pravia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pratdip",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prados Redondos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradosegar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradoluengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prado de la Guzpe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradoalvar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradilla de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1dena del Rinc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1dena de Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1dena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1danos de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1danos de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de Zarz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de Vidriales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de la Orden",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuel del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuel de Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozos de Hinojo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozond\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo de Urama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo de Guadalajara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo de Almoguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozoantiguo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poz\u00e1n de Vero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozalmuro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozal de Gallinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poza de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poza de la Sal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poyales del Hoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poveda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poveda de las Cintas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poveda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Potes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Postmarcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Posadorio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Posadina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Posada de Valde\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Posada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portugalete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portillo de Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portillo de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portell de Morella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portbou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porri\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porqueres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porqueira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pont\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Pontevedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pontevedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Pont de Suert",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pont de Molins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ponts",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ponferrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pomer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pomar de Valdivia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pomaluengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pollos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poliny\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Polentinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pole\u00f1ino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pola de Somiedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pola de Siero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pola de Lena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pola de Laviana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pola de Allande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobladura de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobladura de Pelayo Garc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobladura del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobladura de las Regueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Pobla de Segur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Pobla de Massaluca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poblaci\u00f3n de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poblaci\u00f3n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poblaci\u00f3n de Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Poal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plentzia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pleitas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Platja d'Aro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plasencia del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plasencia de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plasencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Planoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Pla del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Pla de Santa Maria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pizarral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pitillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pitiegua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pitarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pirac\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piqueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pioz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piornal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1u\u00e9car",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinseque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1or",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1or",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinofranqueado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pino del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de Toro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de Molina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de los Moros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de los Barruecos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1eres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1el de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1el de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1eiros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1eira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinedas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pineda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pineda de Gig\u00fcela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pineda de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinarnegrillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pina de Montalgrao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1a de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pina de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1a de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pilo\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pig\u00fceces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00e9rnigas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pieragullano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00e9lagos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedratajada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedramillera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedralaves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedrahita de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedrahita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedrafita de Jaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedrafita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pie de Concha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Picazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pezuela de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pet\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Petilla de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pesquera de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pesquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pesoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pertusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perosillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peromingo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perlunes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perilla de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pereruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Perell\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pereiro de Aguiar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pereda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perdiguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peratallada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peranzanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralveche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peraltilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralta de Alcofea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales del Alfambra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralejos de las Truchas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralejos de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralejos de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peral de Arlanza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perafort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peracense",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pen\u00edscola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Penelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1ausende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Penas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1arandilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aranda de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aranda de Bracamonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aparda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alver",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1al\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alba de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alba de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1a Grande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Penagos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aflor de Hornija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1afiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1acastillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1acaballera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peleas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peleagonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelayos del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelayos de la Presa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelayos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelarrodr\u00edguez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelahust\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelabravo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peguerinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrouzos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosillo el Ralo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosillo de los Aires",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosillo de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa del Pr\u00edncipe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro Bernardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrezuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedre\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedraza de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedraza de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrajas de San Esteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pech\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pazuengos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pazos de Borb\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pagoeta / Payueta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Payo de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Patones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Patern\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pastrana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pastoriza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pastores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pascualcobo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pasarela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pasantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pasai San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pasaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parlav\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parets del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pareja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paredes de Sig\u00fcenza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paredes de Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paredes de Escalona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paredes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pardos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pardilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parbay\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1ramo del Sil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1ramo de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1ramo, O",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paradinas de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paradinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paradela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paradanova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parada de Rubiales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parada de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paracuellos de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paracuellos de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paracuellos de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Papiol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Papatrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pant\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pantoja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Panticosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paniza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pancrudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pancorbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pamplona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pampliega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pals",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomeque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomar de Arroyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palol de Revardit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palmeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1lmaces de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pallej\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "els Pallaresos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palenzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palencia de Negrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Palencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palazuelos de Mu\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palazuelos de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palazuelos de Eresma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palazuelo de Vedija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palausolit\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palau-sator",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palanques",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palam\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palafrugell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palafolls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palaciosrubios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios de Sanabria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios del Sil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios del Pan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios de la Valduerna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios de Goda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajares de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajares de la Lampreana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajares de la Laguna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajares de Adaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padrones de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padrenda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padilla de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padilla de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padiernos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paderne de Allariz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paderne",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paderne",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ozaeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oion / Oy\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Principality of Asturias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oviedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ouzande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Outes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Outeiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ourol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otones de Benjumea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Outeiro de Rei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero de Naraguantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero de las Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero de Herreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero de Escarpizo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero de Bodas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oteiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otazu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ostitz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oss\u00f3 de Si\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osso de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osorno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osornillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oseja de Sajambre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oseja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Os de Civ\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Os de Balaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oru\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ortuella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orto\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ortoneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ortigosa de Pesta\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ortigosa del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00d2rrius",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orrios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orriols",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orp\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orozko",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Or\u00f3s Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ororbia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oropesa del Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oronz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ormaiztegi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orist\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Or\u00edsoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Or\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orihuela del Tremedal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oricin",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Or\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Ourense",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ourense",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orendain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orexa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urdu\u00f1a / Ordu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ordis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ordes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ordes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ordal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orkoien",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orcajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orbita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orbara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oquillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onzonilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ontoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onti\u00f1ena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ontaneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ondarroa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oncala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O\u00f1ati",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onamio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oltza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olv\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olvega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olost",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ol\u00f3riz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olombrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olocau del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmos de Pe\u00f1afiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmos de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmos de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmillos de Mu\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmillos de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedo de Camaces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedillo de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedilla de Eliz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmeda del Extremo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmeda de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmeda de Cobeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olloniego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olleros de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olleros de Sabero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olabarri / Oll\u00e1varre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ollauri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olives",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivares de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliv\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva de Plasencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olius",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olicio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olesa de Montserrat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olesa de Bonesvalls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ol\u00e8rdola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olejua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oleiros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olea de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olvan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olazagut\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olatz Txipia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olabe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ol\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olag\u00fce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oleta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olaberria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojuriego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojos Negros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojos-Albos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojacastro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oitz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oimbra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Od\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00d2dena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ocio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Och\u00e1nduri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otxandio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ocentejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ocenilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Obre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Obra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ob\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Obanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nu\u00f1omoral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nu\u00f1o G\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00fa\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Numancia de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nuez de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nuevo Bazt\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nueva Villa de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nueva Monta\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nu\u00e9valos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nueno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Novillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noviercas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nov\u00e9s de Segre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Novallas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Novales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00f3utigos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noriega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nore\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nonaspe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nombrevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nombela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nolay",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noheda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogueruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogueira de Ramu\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogarejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogales de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogal de las Huertas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nocelo da Pena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noceco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "No\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Niharra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nig\u00fcella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nigr\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nieva de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nestares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nepas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Neila de San Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Neila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Negrilla de Palencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Negreira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Negredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Neda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nebreda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nebra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nazar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navianos de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navia de Suarna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navatejera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navatejares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navatalgordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navasfr\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de San Antonio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Oro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navascu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nav\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarrevisca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarrete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarredondilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarredonda de la Rinconada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaridas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navares de las Cuevas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navares de Enmedio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navares de Ayuso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navard\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarcles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaquesera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navamorcuende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navamorales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaluenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalperal de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalperal de Pinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Naval\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmoral de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmoral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmanzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navallo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalespino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaleno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalcarnero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalc\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalagamella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalacruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Naval",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaj\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navajeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navahondilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navafr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaescurial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navadijos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Sotrobal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de la Asunci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Francia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaconcejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navacerrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navacepedilla de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navacepeda de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navacarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nates",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros de Saldue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros de Matalayegua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narrillos del Rebollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narrillos del \u00c1lamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narcu\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narciandi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narayola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Na\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langraiz Oka / Nanclares de la Oca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langara Ganboa / Nanclares de Ganboa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nalec",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nalda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00e1jera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Naharros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nafr\u00eda de Ucero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mutiloa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muruz\u00e1bal de Andi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muruz\u00e1bal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murugarren",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muru-Astr\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muruarte de Reta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murtatza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muros de Nal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muro en Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muro de Aguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murillo el Fruto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murillo de R\u00edo Leza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murillo de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muriel Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muriel de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muriedas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murias de Paredes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murgia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aulesti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murchante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1overos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1otello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1osancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1opepe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1opedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1omer del Peco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ogrande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ogalindo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Munilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muniesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mungia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muneta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ecas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mun\u00e9brega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mundaka",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mui\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mugia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mugares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mugardos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muga de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muelas del Pan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muelas de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muduex",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mud\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mucientes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mozota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mozoncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moz\u00e1rbez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moyuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mourente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moug\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mutriku",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Motos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mota del Marqu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00f3stoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mosteiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mosteiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mosqueruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moslares de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moscoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moscard\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moronta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moriscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morille",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morgovejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mor\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moreruela de T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moreruela de los Infanzones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morentin",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morenilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moreiras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moreda Araba / Moreda de \u00c1lava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morcuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morcillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moratinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moratilla de los Meleros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moratalaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morata de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morata de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morata de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morasverdes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mora\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moralzarzal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moralina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morales de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morales de Toro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morales del Vino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morales de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja de Matacabras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja del Vino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja de las Panaderas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja de Enmedio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moral de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moral del Condado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moral de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moradillo de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mora de Rubielos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monz\u00f3n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monzalbarba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont-roig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont-roig del Camp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont-ral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont-ras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montouto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montorio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montoliu de Lleida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montnegre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montmel\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montmajor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montmagastre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montfull\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montferri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montferrer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montesquiu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montesclaros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrubio de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrubio de Armu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterde de Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montenegro de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montemayor de Pililla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montemayor del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montemaior",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejos del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo de Tiermes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo de la Vega de la Serrezuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo de Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montehermoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montederramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montealegre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monteagudo del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monteagudo de las Vicar\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monteagudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montblanc",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montarr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muntanyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montanui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montanejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montamarta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monsalupe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monsagro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monreal del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monreal de Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monreal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monleras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monle\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monistrol de Montserrat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montgat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monforte de Moyuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monforte de Lemos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monforte de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monfero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monfero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monfarracinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moneva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monegrillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mondriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrasate / Mondrag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mondo\u00f1edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mondo\u00f1edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mond\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mondariz-Balneario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mondariz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moncalvillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montcada i Reixac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monasterio de Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monasterio de Rodilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monasterio de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monasterio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mombuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Momblona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mombeltr\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mollet de Peralada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mollet del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mollerussa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molins de Rei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinos de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molina de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molezuelas de la Carballeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molacillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mojados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mohernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mogro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mogarraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moeche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moeche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mod\u00fabar de la Emparedada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mochales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moa\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miyar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mironcillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miravet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miraveche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miranda del Casta\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miranda de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miranda de Az\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miranda de Arga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirambel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miralr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miralcamp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirafuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miraflores de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirabueno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mio\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mi\u00f1o de San Esteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mingorr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mi\u00f1ao Gutxia / Mi\u00f1ano Menor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mi\u00f1ao / Mi\u00f1ano Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mi\u00f1anes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Milmarcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Milles de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mill\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Milagros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Milagro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mijarojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mijares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mijares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miguel-Ib\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miguel\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mieza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mieres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mieres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miedes de Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Micieces de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Micereces de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mianos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mezquita de Jarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mezalocha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Metauten",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mestas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mesones de Isuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mesia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mesegar de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Merl\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mer\u00e9ns",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mequinensa / Mequinenza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e9ntrida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mengamu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meneses de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendilibarri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendigorr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Menamayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Membrillera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Membribe de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Membibre de la Hoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mel\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e9lida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Yuso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Fernamental",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melarde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mejorada del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mejorada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meirama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meil\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Megina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Megeces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medrano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medranda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mediona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medinilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina de R\u00edoseco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina de Pomar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medinaceli",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mediana de Voltoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medeiros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mecerreyes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mea\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazuecos de Valdeginate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazuecos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazariegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazaricos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazarete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazale\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazaira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mayorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maials",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mayalde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mave",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matute",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla la Seca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla de los Ca\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla de Arz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matiella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matas Altas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matarrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matarrepudio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matapozuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mataporquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matamorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matamala de Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mataluenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matalobos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matallana de Valmadrigal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matallana de Tor\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matalebreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mataelpino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mata de Quintanar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matadepera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matade\u00f3n de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mata de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matachana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matabuena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masueco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas Santa B\u00e1rbara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7anet de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7anet de Cabrenys",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Massanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Masroig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas Riudoms",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masquefa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Masnou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maside",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas\u00eda de la Lloma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas\u00eda de Flors",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masegoso de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masegosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masdenverge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas del Ventero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas dels Gayatos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas de las Matas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas de Barberans",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas d\u2019Alentao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masarac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marzaniella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marzales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marug\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martorell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de la Dehesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00ednez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martinamor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martiherrero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marracos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Markina-Xemein",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marne",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marlofa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mariana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mar\u00eda de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Margalef",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mareo de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marcilla de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marcilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marchamalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marchagaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marazuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marazoleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marauri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mara\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meranges",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maranch\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mara\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maquirriain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maqueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzaneda de Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzaneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanares el Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanares de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanal de los Infantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanal del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanal de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00f1ufe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mantinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mantiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mansilla Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mansilla de las Mulas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manresa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manquillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manlleu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manjoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manjarr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manjab\u00e1lago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manganeses de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manganeses de la Lampreana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00f1eru",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mandayona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manciles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manchones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mancera de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mancera de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00f1aria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Man\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mamolar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mambrillas de Lara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mambrilla de Castrej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mamblas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maluenda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpica",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mall\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malia\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malgrat de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malej\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malanquilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malaguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e1laga del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maj\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Majaelrayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Majadahonda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maire de Castroponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mainar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maicas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maho\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mahide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mahamud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Magaz de Cepeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maga\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Magall\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maeztu / Maestu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madro\u00f1al",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigalejo del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigal del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigal de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigal de las Altas Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madridanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Comunidad de Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madremanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madiedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maderuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Macotera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Machac\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luzmela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llu\u00e7ars",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luzaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luyego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luiaondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lupi\u00f1\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lupiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lumpiaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lumbreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lumbrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lumbier",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lugones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Lugo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lugo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luesma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luesia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luelmo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ludiente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luceni",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucena del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucena de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lubi\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lozoyuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lousame",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loureiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loureda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lourdes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Santos de la Humosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los R\u00e1banos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Prietos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Molinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Molinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Llares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Hueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Corrales de Buelna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loscorrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Cerezos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Balbases",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Losar de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Arcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Losacio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Losacino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loranca de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loporzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Long\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Longares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lominchar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lomas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lois",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Logrosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Logro\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loeches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lodosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobera de Onsella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loarre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lloret de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lloreda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llombera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llofriu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laudio / Llodio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ll\u00edvia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llinars del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llimiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lles de Cerdanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llers",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llerona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lled\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llaranes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llan\u00e7\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llano de Olmedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llano de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llambilles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llamas de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llamas de Laciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llagostera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llad\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lizo\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lizaso\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lizartza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Litu\u00e9nigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Litago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lires",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linares de Riofr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linares de Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Limpias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Limanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lillo del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Liencres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Li\u00e9dena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lid\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Liceras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Libros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Libr\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Li\u00e1ns",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lia\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lez\u00e1un",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lezama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leza de R\u00edo Leza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Letux",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lesaka",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Les",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lerma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ler\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lleida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lekeitio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leobalde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lentomil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leioa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leitza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legorreta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legazpi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legarda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leganiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legan\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledigos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledesma de la Cogolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledesma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lekunberri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leci\u00f1ena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lezi\u00f1ana / Leci\u00f1ana del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leci\u00f1ana de la Oca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lech\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00e9cera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leache",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leaburu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lazkao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lazagurr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Layana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Virgen del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laviana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Veiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Vecilla de Curue\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La V\u00e1lgoma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Urz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Torre de Esteban Hambr\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Tallada d'Empord\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Ventas de Retamosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lastres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lastras del Pozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lastras de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Ruedas de Oc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Rozas de Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Rozas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Quintanillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laspu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Presillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laspra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Poblas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "les Planes d'Hostoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laspa\u00fales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Parras de Mart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Navas del Marqu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Matas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "les Llosses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "les Franqueses del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Selva del Camp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Cellera de Ter",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Secuita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Seca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lascuarre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lasarte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lasarte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Arenas de Cabrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A R\u00faa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larrodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larrauri-Markaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larraul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larrasoa\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larraona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larr\u00e1inzar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larraga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Rochapea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Roca del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Robla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Riera de Gai\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pere, Santa Caterina i La Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Rebollada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lardero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Rasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laracha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Puebla de Roda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lapuebla de Labarca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pola de Gord\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Pobla de Mafumet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pobla de Lillet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pobla de Claramunt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lapoblaci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Plaza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Plana Rodona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pipa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pineda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pesga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laperdiguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Penilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pedraja de Portillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Pardina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Salvador de Lanz\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lantz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lantadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Nou de Bergued\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Languilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langa del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langa de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanestosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Landrove",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Landeral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00e1ncara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Muela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Morera de Montsant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Miana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Mezquita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Melgosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lamela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Matanza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lamasap\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lamaigrexa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lamadrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lalueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laluenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Llagosta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lal\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lal\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Lastrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Jonquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Iglesuela del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Polanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lahoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagunilla del Jubera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagunilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagunaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna-Rodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna de Negrillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna de Contreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna Dalga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagueruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguardia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Guarda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Granada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagr\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagostelle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Ginebrosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laxe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagartos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Garriga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Fuliola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Fuente de San Esteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Felguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Estrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Estaci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Estaci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Escala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Ercina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ladrillar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lakuntza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Cueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia da Coru\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Coru\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Corredor\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Colilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Chana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Cavada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Carrera de Otero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Carrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Canonja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Ca\u00f1iza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Cal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Cabrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Cabezonada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Labuerda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Labrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Bouza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Labor del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Bodega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Bisbal d'Empord\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Beguda Alta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bastida / Labastida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Barona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Ba\u00f1eza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Labajos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zugaztieta / La Arboleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Ampolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Ametlla de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Ametlla del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Almunia de Do\u00f1a Godina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Aldehuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Aldea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Alberca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alameda de Osuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Alameda de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Adrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Abadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juzbado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jui\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Justel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juseu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Junzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jungitu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juncosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Junciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juarros de Voltoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xove",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Josa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jorcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jorba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Joarilla de las Matas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jirueque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jim\u00e9nez de Jamuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jerte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jemenu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Javier",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaul\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jatiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarque de la Val",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jar\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarandilla de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaramillo Quemado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaramillo de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jara\u00edz de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaraba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jambrina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jal\u00f3n de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jafre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jabares de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jabaloyas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izurtza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izagre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iturmendi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iturgoyen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ituren",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ituero y Lama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ituero de Azaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itero Seco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itero del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itero de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isuerre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Is\u00f2vol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Islares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iscar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itsasondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irurtzun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irurita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irueste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iruelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irixoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iri\u00e9pal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irauregi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ira\u00f1eta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ipi\u00f1aburu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "I\u00f1urrieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ini\u00e9stola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Inicio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Incio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Jorge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Im\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Im\u00e1rcoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illueca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illescas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ilche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ilarduia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ig\u00fazquiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ig\u00fce\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igeldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igualada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igri\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iglesias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iglesiarrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iglesia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Idocin",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Idiazabal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ikaztegieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibrillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ivorra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibiricu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibieca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00cdbero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibeas de Juarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibdes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ivars d'Urgell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibarruri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibarrangelu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Husillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hurtumpascual",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hurones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humienta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "H\u00famera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humanes de Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Huesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huesa del Com\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huertahernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerrios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rmeces del Cerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rmeces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rguina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerga de Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rcanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huelves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9lamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9laga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huecas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huarte-Uharte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoz de Jaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoz de Barbastro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hozabejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyos de Miguel Mu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyos del Espino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyos del Collado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyorredondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyo de Manzanares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyocasero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyales de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hostalric",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Hospitalet de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hospital de \u00d3rbigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hortig\u00fcela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horta de Sant Joan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornos de Moncalvillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornillos del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornillos de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornillos de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hormilleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hormilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hormigos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajuelo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajo de Montemayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajo de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoria de Valdearados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoria del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoria de la Cantera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoria de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontangas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontanares de Eresma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontalbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Honrubia de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hombrados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa de San Vicente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa de Jarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ixona / Hijona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hijes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "H\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de las Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hiendelaencina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herv\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herv\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herr\u00edn de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herreros de Suso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Valdeca\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de los Navarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herram\u00e9lluri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hernialde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hernansancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hern\u00e1n-P\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hernani",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hermua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hermisende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "H\u00e9rmedes de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Her\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herguijuela del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herguijuela de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herguijuela de Ciudad Rodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herbosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herb\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Heras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Henche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Helguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Helguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Echo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hazas de Cesto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Haza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hacinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guzparras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guzm\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gutierre-Mu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gusendos de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gurrea de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gunt\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gunt\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guiz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guitiriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guisando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gu\u00edsamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guirguillano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gipuzkoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guimer\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guils de Cerdanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guill\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de Santa B\u00e1rbara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de Granadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de Galisteo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de Coria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Getaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gernika-Lumo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guerendi\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gerediaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fce\u00f1es",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fcemes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guembe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Getxo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fadar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guaza de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guarnizo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guardiola de Bergued\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Salvador de Guardiola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guardamino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gualta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadramiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadarrama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalix de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalaviar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Guadalajara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalajara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grulleros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Grove",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grisuela del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gris\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grisel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grisale\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gri\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grillero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grijota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grijalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Griegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e1valos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Graus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granucillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gra\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granollers",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granja de Moreruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Granja d'Escarp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gra\u00f1\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grand\u00edval",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grandas de Salime",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Granadella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grajera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grajal de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gradefes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gotor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gotarrendura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00f3sol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gorozika",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gornazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gormaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elexalde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gordoncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gordaliza del Pino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Go\u00f1i",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00f3ngora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gondomar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gomeznarro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gomecello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00f3mara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golpejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golpejar de la Sobarriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golm\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golmayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golmar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golernio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Goizueta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Godos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Godojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gista\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gironella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xinzo de Limia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ginestar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gimileo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gimialc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gij\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gijano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Getafe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gessa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gerri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Girona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Germade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Geria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ger",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Genevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gemu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gema",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gelsa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gelida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gejuelo del Barro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gea de Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gaztelu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gabiria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gav\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gavilanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gav\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gausac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gauna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gat\u00f3n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gatika",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gastrar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gascue\u00f1a de Bornova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gascue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gascones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garriguella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrigoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrig\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garray",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrapinillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garralda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrafe de Tor\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gar\u00f2s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gar\u00edsoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gar\u00ednoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garg\u00fcera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gargantilla del Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gargantilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garganta la Olla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garganta del Villar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garganta de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gargallo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcirrey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcinarro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcihern\u00e1ndez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcibuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garbajosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garaioa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gara\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ganzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gandesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gamones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gamonal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gamiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galve de Sorbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galve",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallocanta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallipienzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallinero de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallifa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos de Sobrinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos del Pan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos de Hornija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos de Arga\u00f1\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallartu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallarta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galizano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galisancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galinduste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galindo y Perahuy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galilea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galdakao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galb\u00e1rruli",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galbarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gal\u00e1pagos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galapagar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gajates",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gajanejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gaintza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gazeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gab\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fusti\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Funes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fulleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuf\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuertescusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentidue\u00f1a de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentetoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentestr\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentespreadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentespina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentespalda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesoto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesnuevas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesecas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Valdepero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Rubielos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Ropel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de O\u00f1oro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Maga\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Carbajal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Ay\u00f3dar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de A\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes Claras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes Calientes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesa\u00faco de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesa\u00faco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenterroble de Salvatierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hondarribia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentepinilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentepi\u00f1el",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentepelayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentenovilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentenebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentemolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelviejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelsaz de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelsaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelisendo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelencina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelc\u00e9sped",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelape\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelahiguera de Albatages",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenteguinaldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Encalada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente el Sol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente el Saz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente el Olmo de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentec\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentecantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentecambr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentebureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentearmegil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente-Andrino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensalida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensalda\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenmayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenlabrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenferrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuendetodos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuendejal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuencemill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuencaliente de Medina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuembellida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frumales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fr\u00f3mista",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Friol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Friera de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fr\u00edas de Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fr\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno El Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Torote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Rodilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Caracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Cantespino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnillo de las Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresne\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnedoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnedillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresneda de la Sierra Tir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresneda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresneda de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9scano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frechilla de Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frechilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frandov\u00ednez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fraga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frades de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foz-Calanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forti\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fortanete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "F\u00f3rnoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fornelos de Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fornells de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Formiche Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Formiche Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forfoleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "For\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forcarei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forcall",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forcadela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonzaleche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontiveros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontioso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontihoyuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonteta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontellas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontcoberta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanos de Tor\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanillas de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanilles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonsagrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonollosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonfr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonfr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonciello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foncea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fompedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fombuena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fombellida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Folgueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Folgoso de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Folgoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foix\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fogars de Montcl\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Florida de Li\u00e9bana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Flores de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Florejacs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Flix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fla\u00e7\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Flariz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fitero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fiscal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fisterra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Filiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueruela de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueroles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figuerola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueiroa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueiro\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueiredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreruela de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferrero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreras de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreras de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferral del Bernesga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fermoselle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fene",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Felechosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Feleches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fay\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Fatarella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Farrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Farlete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Faramontanos de T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fanzara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Falset",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Falces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fabero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fabara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ezkurra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ezcaray",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O \u00c9zaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eulz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eulate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estri\u00e9gana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estremera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estopany\u00e0 / Estopi\u00f1\u00e1n del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estollo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estiche de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estercuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Est\u00e9par",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estepa de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Est\u00e9noz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estella-Lizarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Establ\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esquivias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esqu\u00edroz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espu\u00e9ndolas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espronceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esponell\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espl\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esplugues de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esplegares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espirdo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de Villagonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de los Monteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de Cervera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espino de la Orbada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espeja de San Marcelino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparreguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espada\u00f1edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espada\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eslava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esguevillas de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escurial de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escucha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escuadra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escorihuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eskoriatza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escopete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escobosa de Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escobedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escobar de Polendos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escobar de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esc\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escatr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escarrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escariche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escard\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escarabajosa de Cabezas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escamilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalona del Prado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ermua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eriste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eratsun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erantsus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erandio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c9pila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrimo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrev\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrambosr\u00edos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrambasaguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "En\u00e9riz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Endrinal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enciso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enc\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinasola de los Comendadores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encina de San Silvestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinacorba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Empalme",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Embid de Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Embid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Viso de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Vell\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Tormillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Tiemblo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "els Hostalets de Pierola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Sardinero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Royo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Real de San Vicente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Raso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Prat de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Pontico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Perdig\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Pardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Palacio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elosu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elorz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elorrio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Molar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Mir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c9ller",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eljas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elizondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Hoyo de Pinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Herrad\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gurb",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elgeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elgueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Empuriabrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Grado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elgorriaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elgoibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Franco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferrol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Espino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Espinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Escorial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elduain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Desierto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Cuadr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Crucero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Comercio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elciego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Castellar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Casar de Talamanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Casar de Escalona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elkano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Cabezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Cabaco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Bustio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Burgo de Osma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Burgo de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgelu / Elburgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Barco de Valdeorras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Barco de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Astillero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elantxobe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El \u00c1lamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ejulve",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ejeme",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ejea de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eiras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Egileta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Echavarri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Echarri-Aranaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Echarri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etxalar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etxaguen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ecay",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Duyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Duruelo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Duruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dur\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Durango",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Durana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Du\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dumbr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Driebes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Doz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dosrius",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Duesaig\u00fces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Doro\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dorneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dord\u00f3niz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donvidas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donramiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donjimeno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Do\u00f1inos de Salamanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Do\u00f1inos de Ledesma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donhierro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donalbay",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Domingo Garc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dom\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Domeny",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Domaio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dodro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dios le Guarde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dima",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dicastillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Devesa de Curue\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Devesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Destriana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Desojo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Descargamar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Derio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Derio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Delika",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dehesa de Romanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dehesa de Montejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dega\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Defradas del Coto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Das",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daroca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Darnius",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Darm\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daganzo de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dad\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dac\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cutanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Curtis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Curtis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Curro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Curiel de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuntis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cunit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cumiar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Culleredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Culla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Culebros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas Labradas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de Vinrom\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de San Clemente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de Provanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de Almud\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cueva del Hierro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cueva de \u00c1greda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cueto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuenca de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cu\u00e9nabres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuelgamures",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cud\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cudillero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuchia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cucal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubo de la Solana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubo de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubo de Benavente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillos del Sil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillo del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillas de Santa Marta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillas de Rueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillas de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillas de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuarte de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuarte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cualedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuadros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cru\u00eflles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cruido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crivill\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crist\u00f3bal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crespos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crespi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cr\u00e9menes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Creixell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cozuelos de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Covelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Covarrubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Covarrubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Covaleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Couso de Salas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cotobade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cosuenda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Costur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coste\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cospeito",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coslada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coscurita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corvera de Asturias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corvera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coru\u00f1a del Conde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corull\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortiguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Kortezubi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de Arenoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortegada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortegada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cor\u00e7\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corralinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corrales de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corral de Ayll\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corporales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corpa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornudella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornoces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornellana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornell\u00e0 del Terri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coristanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coreses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corduente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordov\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordovilla la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordovilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corcubi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corconte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbillos de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbera de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbal\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cop\u00f3ns",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Copernal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coomonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Contreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Contamina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Constanzana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Constant\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Congostrina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Congosto de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Congosto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Condemios de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Condemios de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Condado de Trevi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conchel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Concabella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Komunioi / Comuni\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Compostela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Comillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Combarro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colungo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colunga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colomers",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenarejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar de Oreja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar de Montemayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collsuspina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coll de Narg\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colldejou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collbat\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collazos de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado-Villalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado Mediano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado Hermoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado del Mir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado de Contreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coll",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colindres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coir\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Cogul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogolludo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogollos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogollor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogeces del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cofita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Codos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Codorniz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Codeso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Codeseda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coca de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3breces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobos de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobos de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coa\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Clot del Moro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Clot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Clavijo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Clar\u00e9s de Ribota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zizurkil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zizur Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciutadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siurana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciudad Rodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciutadella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cistierna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cist\u00e9rniga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cistella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cisneros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cisla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirujales del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirugeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciruelos de Cervera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciriza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cires",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirauqui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cip\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ziordia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cintru\u00e9nigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ci\u00f1era",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cinctorres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cincovillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cinco Olivas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cimballa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cimanes del Tejar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cimanes de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cimadevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleruelo de San Mam\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleruelo de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleruelo de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleros de la Bastida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celeir\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zildotz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cihuri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cihuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cigu\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cigudosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cigales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cifuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zierbena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciempozuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cidones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cidam\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciadoncha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chozas de Canales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chozas de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chozas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chodes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiprana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chinch\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chimillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiloeches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chillar\u00f3n del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chillar\u00f3n de Cuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ch\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chert/Xert",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chequilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Checa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chapiner\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chantada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cha\u00f1e",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chamart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chalamera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cha\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cevico Navero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cevico de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cetina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cesuras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zestoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervillego de la Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervi\u00e0 de Ter",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerveruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera del R\u00edo Alhama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera del Maestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera de Buitrago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervell\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervatos de la Cueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerrazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerrat\u00f3n de Juarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerralbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cernado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cernado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cernadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezo de R\u00edo Tir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezo de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezo de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezal de Pe\u00f1ahorcada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerecinos del Carrizal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerecinos de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cereceda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e9rdigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerdido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerdeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cercedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerb\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zerain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cequelinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cepeda la Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cepeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Centenera de Andaluz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Centenera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Centelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenlle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenicientos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenicero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cendejas de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cembranos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celr\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cellorigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celanova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celada del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceinos de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zegama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cee",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedillo del Condado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedillo de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceceda de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebrones del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebrecos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebolleros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebanico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zeanuri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazurra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazalegas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caviedes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catoira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Catllar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cat\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroverde de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroverde de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro-Urdiales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroserrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroserna de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castropol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castropodame",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castronu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castronuevo de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castronuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castromonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castromocho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castromembibre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrojimeno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrogonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrogeriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrofuerte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrofoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrodeza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro de Rei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrocontrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro Caldelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrocalb\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrobol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo-Tejeriego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrill\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrill\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Villavega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Onielo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo del Val",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de la Valduerna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de la Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Don Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Cabrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrelo de Mi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilruiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilnuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillonuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de Villamalefa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de Bayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell-Platja d'Aro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo-Albar\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo-Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo de Robledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo de Mesle\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo de Mart\u00edn Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillazuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castiliscar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilfr\u00edo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilforte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilfal\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castil de Vela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castil de Peones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castildelgado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castigaleu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castiello de Jaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castielfabib",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelser\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelnou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellv\u00ed de Rosanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellter\u00e7ol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellser\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prov\u00edncia de Castell\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellol\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3 de Farfanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellnou de Seana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellnou de Bassella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellfollit del Boix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellfollit de la Roca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellfort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelldefels",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell de Cabres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellcir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellbisbal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar de la Muela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos de Zapardiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos de Villiquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos de Moriscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelladral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelflorite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castel de Cabra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Valdejasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Tornos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Sos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Monegros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n del Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de las Armas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Alarba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castandiello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casta\u00f1ares de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cass\u00e0 de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caspue\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caspe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casillas de Flores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casetas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caser\u00edo de Ca\u2019n Rosell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caseres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1seda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascante del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascajares de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascajares de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casbas de Huesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casavieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casavells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casasola de Ari\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casaseca de las Chanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casaseca de Campe\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de San Galindo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Monle\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Maripedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas del Casta\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Don G\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas Bajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas Altas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casarrubuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casarrubios del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casares de las Hurdes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casar de Palomero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casalarreina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casafranca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casa de Uceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casa Blanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carucedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartelle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrocera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrizo de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carri\u00f3n de los Condes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carriazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carre\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carreira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascal del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascal del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascal de Barregas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Karrantza Harana / Valle de Carranza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carranque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carracedelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carpio de Azaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carpio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carnota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carn\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rmenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carme",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cari\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cari\u00f1ena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carelle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cardona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cardiel de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1osa de Volpejera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1osa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rdenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1ajimeno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1adijo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cardedeu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcedo de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcedo de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcastillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcaboso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbonero el Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbellino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbay\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carballo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Carballi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carballedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carballeda de Avia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajosa de la Sagrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajosa de Armu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajales de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajal de la Legua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carand\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caracenilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carabantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caraba\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capmany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capellades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capdesaso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caparroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capafonts",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canyelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantiveros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantimpalos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canteras del Morro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantavieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantaracillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantalpino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantalojas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantallops",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantalapiedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantagallo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantabrana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canredondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e0noves i Samal\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canovelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izar del Olivar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de R\u00edo Tuerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canicouva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canicosa de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cangas de On\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cangas del Narcea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cangas do Morrazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canfranc",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canet lo Roig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canet de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cand\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candilichera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candeleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candelario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candasnos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cancienes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1averuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1averas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1amares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1amaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canales de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canalejas de Pe\u00f1afiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canalejas del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada Vellida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada de Benatanduz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campuzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camprodon",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campred\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camporrells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camporredondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camponaraya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campolongo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campolara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo Lameiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo de Villavidel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo de Caso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camplongo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campis\u00e1balos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillos-Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Ranas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Azaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Aranda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campdev\u00e0nol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campazas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campaspero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Landa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cam\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caminreal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caminomorisco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cambrils",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cambre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cambados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarzana de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarma de Esteruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camari\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camargo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarenilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarena de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cama\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camale\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzadilla de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzadilla de la Cueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada de Valdunciel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada de los Molinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada del Coto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada de Don Diego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvarrasa de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvarrasa de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caltojar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u2019l Rubi\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calonge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calomarde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calmarza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e0lig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caleruega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldas de Reis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldes de Montbui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldes de Malavella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldes d'Estrac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calcena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calatorao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calatayud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calata\u00f1azor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calamocos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calamocha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calahorra de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calahorra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calafell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calaf",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calaceite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calabrez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadrete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadreita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadavedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadaqu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadalso de los Vidrios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadalso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadagua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cacicedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cacabelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrojo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrils",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrillanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabreros del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabreros del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrerizos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrera de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrejas del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrejas del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabra de Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabra del Camp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caborana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabolafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caboalles de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caboalles de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabizuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezuela del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de la Sal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas del Villar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas del Pozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas de Alambre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabeza del Caballo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezabellosa de la Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezabellosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabarceno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanillas del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanillas de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1es de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de Polendos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caballar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Busturia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Busto de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustiyerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo del Oro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo de Chaves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustarviejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Busmente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bur\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burlata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgueta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgohondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burganes de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bureta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burela de Cabo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burceat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burbustu-Altamira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burb\u00e1guena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bu\u00f1uel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buniel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bu\u00f1ales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bulbuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bujaraloz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bujalaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buitrago del Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buitrago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bugedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bugallido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bueu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buend\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenavista de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenavista",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenaventura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenamadre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Budia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buciegas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bubierca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buberos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00fabal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brunyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brunete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brull\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Broto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bronchales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Briviesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Briones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brion",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brincones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bri\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brime de Urz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brime de Sog",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brihuega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brieva de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bricia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bretocino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bret\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Breda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Breamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brea de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brea de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brazuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brazacorta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Braojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bra\u00f1osera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brandilanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brabos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bozoo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00f3veda del R\u00edo Almar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00f3veda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Botorrita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Botarell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bostronizo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borriol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borrenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borred\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borrastre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borrass\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borondes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borobia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "les Borges del Camp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Les Borges Blanques",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borjabad",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bord\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bordils",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bordalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boqui\u00f1eni",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boquerizo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonilla de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonastre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bo\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonansa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolvir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolta\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolibar-Ugazua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bola\u00f1os de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boixols",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boimorto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bohoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bogajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boecillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bocos de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bocigas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boceguillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boca de Hu\u00e9rgano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobor\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bovera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobadilla del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobadela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boadilla del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boadilla del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boada de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bliecos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blascosancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blascomill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blancos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blancas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blacos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00edtem",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bisimbre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biscarru\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biscarri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Bisbal del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bisaurri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biosca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bin\u00e9far",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Binaced",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bimenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bilbao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bijuesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bigues i Riells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biescas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biescas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bierge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bielsa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biedes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bezas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bezares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bezana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beuda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betren",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betolaza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beteta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betelu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betanzos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Besi\u00e1ns",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bescan\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Besal\u00fa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berzosilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berzosa del Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berzosa de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrueces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocalejo de Aragona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocal de Salvatierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocal de Huebra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrobi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berriozar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berriogoiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berriobeiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berriatua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bern\u00fay de Porreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bernueces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berninches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bernedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bernardos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bermillo de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bermeo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bermellar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berlangas de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berlanga del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berlanga de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beri\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergonda / Berg\u00fcenda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergasillas Bajera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berd\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berdejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercimuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercianos del Real Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercianos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercial de Zapardiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berceruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berceo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berbinzana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berbes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berberana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berbegal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berastegi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berantevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berango",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benuza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benlloch",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifallet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benic\u00e0ssim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benicarl\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benegiles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bendim\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benavides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benavente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benasque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benassal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamariel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benafigos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benafarces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benavarri / Benabarre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bembibre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belvis de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belver de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belver de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belsierre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beluso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belorado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmonte de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmonte de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellv\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellver de Cerdanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellpuig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellprat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellestar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellcaire d'Urgell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belinch\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bele\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bele\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belchite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belbimbre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belauntza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belasco\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beizama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beire",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Begonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Begues",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bedo\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becilla de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becerril de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becerril de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becerre\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becedillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becedas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beasain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beamud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baztan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bayubas de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bayubas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baiona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Batres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Batea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bascu\u00f1ana de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bascu\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1scones de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Basconcillos del Tozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e0scara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Basauri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Basardilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Esteve d'en Bas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rzana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barruelo de Santull\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barruecopardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrom\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrios de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrios de Colina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barriopedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio de Mu\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrillos de las Arrimadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barra\u00f1\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barraco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrachina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barracas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barqui\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bar\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gualter",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barjas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bar\u00edndano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bargota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bareyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bardallur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barciela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcial del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcial de la Loma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barceo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcenilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcena de Pie de Concha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcena de Cicero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcena de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcenaciones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prov\u00edncia de Barcelona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcelona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcabo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbu\u00f1ales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rboles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbenuta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbastro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbalos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbadillo del Pez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbadillo del Mercado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbadillo de Herreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bar\u00e1soain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bara\u00f1\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baralla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barajas de Melo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barajas de Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barakaldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baquer\u00edn de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baquedano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1ugues",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1uelos de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1uelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Valdearados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de R\u00edo Tob\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Montemayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Molgas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Banyoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1ob\u00e1rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Banast\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Banari\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1ares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baltezana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baltar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baltan\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balsareny",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ballobar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baller\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baliarrain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balconch\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balboa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baiste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bailo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bahab\u00f3n de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bahab\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Begur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bag\u00fc\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1guena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bag\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1denas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badar\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1dames",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badalona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bakaiku",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Babilafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azuqueca de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azuara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azqueta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azpeitia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azofra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azlor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azkoitia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azarrulla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aza\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azadinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azazeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aitona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayo\u00f3 de Vidriales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayll\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aiguafreda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayerbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayegui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aiazatza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Axpe de Busturia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avinyonet del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aviny\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avil\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avil\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "les Avellanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avellaneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avellaneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aveinte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Autol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Autillo de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Autilla del Pino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ausejo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ausejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Au\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aulesti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ateca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atauri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ataun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ataquines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atapuerca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asturianos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Astudillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Astrabudua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Astorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Astigarraga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asteasu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Astariz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Axpuru",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aspariegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aspa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "As\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asnurri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asi\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asc\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asadur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asadelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arz\u00faa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arti\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artieda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artesa de Segre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Art\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arteixo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artazu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artatza / Artaza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artari\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artajona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artaiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arr\u00fabal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arruazu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyomolinos de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyomolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de las Fraguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de la Encomienda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arr\u00f3niz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arriola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrigorriaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arriaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arriaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arredondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arraya de Oca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrar\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrancacepas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrabal de Portillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrabalde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arquillinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ar\u00f3stegui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arnuero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arnois",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arneguy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arnedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arnedillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arnao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armu\u00f1a de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armi\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armenteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armental",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armenande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armellada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arma\u00f1anzas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armallones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arlegui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arlanz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aribe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ari\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ari\u00f1iz / Ar\u00ed\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argujillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arguis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arguedas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argo\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argomilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argomaniz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argilaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argestues",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argentona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l' Argentera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argelita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argelaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argecilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argavieso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arganza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arga\u00f1\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arganda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argam\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ar\u00e9valo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arevalillo de Cega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ares del Maestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenzana de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenzana de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenys de Munt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenys de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenys de Lled\u00f3 / Arens de Lled\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas de Igu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arellano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areitio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aretxabaleta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aretxabaleta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ard\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ardanaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arconada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artziniega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcic\u00f3llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arceo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcenillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcediano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcahueja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcavell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arb\u00facies",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L'Arbo\u00e7",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arboni\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arboces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbizu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbeteta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbeiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbeca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbanc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aratzuri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Araia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aravaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arauzo de Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arauzo de Salce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arauzo de Miel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arapiles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranzueque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arantzazu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ara\u00f1uel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arans\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranjuez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arandilla del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arandilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arandigoyen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ar\u00e1ndiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranda de Moncayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranda de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arantza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranarache",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ar\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arahuetes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arag\u00fc\u00e9s del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elexalde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aparral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aoiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antzuola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anuntzibai",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anuntzeta / An\u00facita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anto\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antimio de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antill\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antig\u00fcedad",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andetxa / Antezana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ans\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anquela del Pedregal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anquela del Ducado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1over de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1orga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1orbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anoeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anoc\u00edbar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anllares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ani\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Angustina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anguix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anguita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anguiano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ang\u00fc\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anguciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anglesola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Angl\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1\u00e9zcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anento",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1e",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andosilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andorra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "And\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andeade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andaluz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anchuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anaya de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anad\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amusquillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amusco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amurrio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ampuero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ampudia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amposta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amoroto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amorebieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amoeiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amiudal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amezketa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ameyugo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Am\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ambrosero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ambite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amb\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ambel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amb\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amayuelas de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amavida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altzaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alustante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altamira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altafulla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altable",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altsasu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alkiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alqu\u00e9zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpicat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alperiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpe\u00f1\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpedrete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpartir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpanseque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alovera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alonsotegi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alongos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aloc\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alobras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almuniente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almud\u00e9var",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almud\u00e1far",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almoster",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almorox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonacid de Zorita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonacid de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonacid de la Cuba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almohaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almoguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almochuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendral de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenar de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenara de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenara de Adaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almeiras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almeida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almazul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alm\u00e1zcara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almarza de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almarza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almaraz de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almanza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almaluez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almajano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almadrones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almacelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alloza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allepuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allariz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aliud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ali\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aliaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alh\u00f3ndiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhama de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alguaire",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algorta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algodre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algerri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algar de Mesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algadefe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alforque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alforja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfocea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alf\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarr\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alf\u00e1ntega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfam\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfambra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfajar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ales\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alesanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alerre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alentisque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alegia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldehuela de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldehuela de Liestos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldehuela del Codonal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldehuela de la B\u00f3veda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeavieja de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeatejada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaso\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaseca de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaseca de Armu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaseca de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeasaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldearrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldearrodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva del Codonal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Guadalajara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Figueroa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeamayor de San Mart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealse\u00f1or",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealpozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealengua de Santa Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealengua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealcorvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea de San Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldead\u00e1vila de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeacipreste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldatz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcuetas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubilla de Nogales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubilla de las Pe\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubilla de Avellaneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubierre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcover",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcotas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcoroches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcorisa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcorc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Alcora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconchel de Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconada de Maderuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcoletge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea de las Pe\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcohujate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcocero de Mola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcocer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcoc\u00e9ber",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcobendas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcazar\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1zar del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcarr\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcantud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcan\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alca\u00f1iz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alca\u00f1ices",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcanar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcanadre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Moncayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Gurrea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e0 de Xivert",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcaine",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcabre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albornos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alborge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albons",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alboc\u00e0sser",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albiztur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albinyana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberuela de Tubo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albero Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albero Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberite de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberguer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albeiz / Alb\u00e9niz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albendiego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albendea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albelda de Iregua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albelda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albany\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalatillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalate de Zorita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalate de las Nogueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalate del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalate de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alba de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alba de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alba de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Araba / \u00c1lava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Al\u00e0s i Cerc",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alarilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alar del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alarba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaminos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alameda del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aladr\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alac\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ajamil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ajalvir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aizo\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aizarnazabal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aizarna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00edsa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ainz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00ednsa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aiguaviva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aiguam\u00farcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ahigal de Villarino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ahigal de los Aceiteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ahigal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agullana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aginaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguil\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguil\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Segarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar del R\u00edo Alhama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar del Alfambra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Cod\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Campoo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguaviva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Augasantas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguascaldas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguasal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1greda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agramunt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agoncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c0ger",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agallas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adzaneta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aduna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adrall",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adrados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adradas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adrada de Pir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adrada de Haza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adobes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adi\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ademuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adanero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adalia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adahuesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acibo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acereda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acera de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aceituna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aceboso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acebo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acebes del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acebedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abusejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ablitas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ablanque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abizanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abiego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abia de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abezames",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abella de la Conca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abelenda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abeleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abejera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abejar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abegondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ab\u00e1rzuza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abanto Zierbena / Abanto y Ci\u00e9rvana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abanto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ab\u00e1nades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1balos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abaltzisketa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ab\u00e1igar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abad\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abadi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abad\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ababuj",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedreira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sada d'Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantabria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aragon",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilla y Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catalunya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galicia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Euskal Autonomia Erkidegoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nou Barris",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larrache",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yerri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blancafort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinar de Chamart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Tablas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Ponsa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelacalzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areny de Noguera / Ar\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sopeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Torric\u00f3 / Altorricon",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Akerregi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Akoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altamira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argindegi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Astigarraga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bazterola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elizalde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etxeberrieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Goierri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igerain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Kosta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Kostorbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lazkaibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorentzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Martin",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Kurutz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamatete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garagartza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorabilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaoscura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Playa del Ingles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Rico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto del Carmen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Magaluf",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Port de Pollen\u00e7a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camp de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Playa Paraiso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Manga del Mar Menor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Playa de las Am\u00e9ricas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sonnenland",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Rosas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prov\u00edncia de Girona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prov\u00edncia de Lleida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de La Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provincia de Navarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Province of Asturias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villegas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirambel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dulantzi / Alegr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amurrio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aramaio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artziniega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armi\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arratzua-Ubarrundia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asparrena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aiara / Ayala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrundia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berantevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bernedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Kanpezu / Campezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zigoitia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Kripan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgelu / Elburgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elciego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iruraiz-Gauna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bastida / Labastida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagr\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguardia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lapuebla de Labarca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laudio / Llodio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arraia-Maeztu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moreda Araba / Moreda de \u00c1lava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaridas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oion / Oy\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urizaharra / Pe\u00f1acerrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erriberagoitia / Ribera Alta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erribera Beitia / Ribera Baja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samaniego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donemiliaga / San Mill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urkabustaiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gaubea / Valdegov\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Harana / Valle de Arana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eskuernaga / Villabuena de \u00c1lava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legutio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gasteiz / Vitoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zambrana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zuia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lantar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abengibre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alatoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albacete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albatana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alborea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcadozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 del J\u00facar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcaraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almansa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balazote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balsa de Ves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrax",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bienservida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonillo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcel\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de L\u00e1zaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Ves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas-Ib\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caudete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenizate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corral-Rubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cotillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chinchilla de Monte-Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elche de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "F\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensanta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente-\u00c1lamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentealbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gineta, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golosalvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higueruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoya-Gonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jorquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Letur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lezuza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Li\u00e9tor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mahora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masegoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Minaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinicos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalvos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montealegre del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Motilleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Jorquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nerpio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ontur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ossa de Montiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna del Madera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1as de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e9trola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Povedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozohondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ri\u00f3par",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roda, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salobre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Socovos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarazona de la Mancha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tobarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeganga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa de Ves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamalea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villapalacios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrobledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavaliente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Guadalimar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viveros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yeste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adsubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agost",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aig\u00fces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albatera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcalal\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcocer de Planes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcoy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfafara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Alf\u00e0s del Pi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algorfa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alicante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almudaina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aspe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benasau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beneixama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benej\u00fazar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benferri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniarbeig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniard\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniarr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benidoleig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benidorm",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifallim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benij\u00f3far",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benilloba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benillup",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimantell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimarfull",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimassot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimeli",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benissa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bigastro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolulla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Busot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calp / Calpe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Callosa d'En Sarri\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Callosa de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Campello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell de Castells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cocentaina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Confrides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crevillent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daya Nueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daya Vieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "D\u00e9nia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dolores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Facheca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Famorca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Finestrat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gata de Gorgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granja de Rocamora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guardamar del Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fond\u00f3 de les Neus, el/Hond\u00f3n de las Nieves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hond\u00f3n de los Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jacarilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xal\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Javea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jijona/Xixona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monforte del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muro de Alcoy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Novelda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Nucia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ondara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orxeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orihuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parcent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedreguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Petrer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pin\u00f3s, el/Pinoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Planes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Polop de Marina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rafal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redov\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Relleu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rojales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romana, la",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanet y Negrals",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Salinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Pola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sax",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Senija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teulada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tibi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tollos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tormos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrevieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall d'Alcal\u00e0, la",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall d'Ebo, la",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall de Gallinera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Vall de Laguar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villajoyosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "els Poblets",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pilar de la Horadada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montesinos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Isidro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abrucena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alb\u00e1nchez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alboloduy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00f3ntar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcudia de Monteagud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhabia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhama de Almer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alic\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alm\u00f3cita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alsodux",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arboleas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armu\u00f1a de Almanzora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bay\u00e1rcal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bayarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9dar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beires",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benahadux",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benitagla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benizal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bentarique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canj\u00e1yar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carboneras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro de Filabres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3bdar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas del Almanzora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chercos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chirivel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fi\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fond\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e1dor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallardos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrucha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e9rgal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9cija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rcal-Overa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Instinci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laroya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lubr\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucainena de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00facar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Macael",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moj\u00e1car",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ohanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olula de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olula del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Partaloa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pechina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Purchena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1gol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roquetas de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Fe de Mond\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ser\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somont\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorbas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sufl\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabernas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taberno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tahal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uleila del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urr\u00e1cal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velefique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velez Blanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velez Rubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viator",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00edcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zurgena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adanero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adrada, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albornos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amavida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aveinte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avellaneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barco de \u00c1vila, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrom\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becedas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becedillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercial de Zapardiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocalejo de Aragona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blascomill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blascosancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bohoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonilla de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brabos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgohondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas de Alambre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas del Pozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas del Villar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabizuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candeleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantiveros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1osa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Carrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casavieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos de Zapardiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cepeda la Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cisla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colilla, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado de Contreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado del Mir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Constanzana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crespos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chamart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donjimeno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donvidas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Flores de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontiveros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de A\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos de Sobrinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garganta del Villar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gavilanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gemu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gimialc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gotarrendura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guisando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gutierre-Mu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hernansancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herreros de Suso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de las Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajo de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyocasero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyo de Pinares, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyorredondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyos del Collado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyos del Espino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyos de Miguel Mu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hurtumpascual",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Junciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigal de las Altas Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mamblas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mancera de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manjab\u00e1lago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martiherrero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00ednez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mediana de Voltoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medinilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mengamu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mesegar de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mijares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mingorr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mir\u00f3n, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mironcillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monsalupe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja de Matacabras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ogalindo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1ogrande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1omer del Peco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1opepe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1osancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1otello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narrillos del \u00c1lamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narrillos del Rebollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros de Saldue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navacepedilla de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navadijos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaescurial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navahondilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalacruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmoral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalperal de Pinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalperal de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaluenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaquesera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarredonda de Gredos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarredondilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarrevisca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas del Marqu\u00e9s, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navatalgordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navatejares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Neila de San Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Niharra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojos-Albos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orbita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padiernos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajares de Adaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios de Goda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Papatrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pascualcobo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro Bernardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peguerinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alba de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedrah\u00edta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedralaves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poveda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poyales del Hoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradosegar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Castilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rasueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rivilla de Barajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salobral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvadi\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanchidri\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanchorreja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de los Patos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Garc\u00eda de Ingelmos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de la Encinilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de la Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan del Molinillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn del Pimpollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Serrezuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pascual",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Pinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Berrocal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago del Collado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo de las Posadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Tom\u00e9 de Zabarcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serranillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sigeres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sinlabajos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solosancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotalbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo de la Adrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiemblo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ti\u00f1osillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolba\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tormellas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornadizos de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00f3rtoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Umbr\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vadillo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Santa Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velayos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaflor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de G\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Aceral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Campillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Corneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatoro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zapardiel de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zapardiel de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de Gredos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acedera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aceuchal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ahillones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alburquerque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconchel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aljuc\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendralejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de San Serv\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atalaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azuaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badajoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcarrota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baterno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berlanga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bienvenida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burguillos del Cerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabeza del Buey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabeza la Vaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calamonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calera de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campanario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Llerena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carmonita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilblanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Codosera, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordobilla de L\u00e1cara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coronada, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corte de Peleas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cristina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cheles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Don \u00c1lvaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Don Benito",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entr\u00edn Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparragalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparragosa de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparragosa de Lares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Feria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenlabrada de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de Cantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente del Maestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garbayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garlitos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrovilla, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granja de Torrehermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera del Duque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de Vargas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornachos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jerez de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lob\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llerena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Magacela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malcocinado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manchita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medell\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mengabril",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirandilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monesterio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrubio de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montijo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Santiago, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalvillar de Pela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva de M\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivenza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orellana la Vieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parra, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alsordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de la Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla del Maestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla del Prior",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Obando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Sancho P\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribera del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roca de la Sierra, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvale\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de los Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de M\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Amalia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santos de Maimona, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solana de los Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talarrubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talavera la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e1liga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamurejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Miguel Sesmero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trujillanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Usagre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecaballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdetorres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia del Mombuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia del Ventoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Burguillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Legan\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Llerena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de M\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Matamoros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Santa Ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de los Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagarc\u00eda de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de los Barros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Rena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarta de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zafra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zah\u00ednos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zalamea de la Serena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelacalzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andratx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estellencs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Formentera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Antoni de Portmany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Josep de sa Talaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan de Labritja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Segarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Ametlla del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argen\u00e7ola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argentona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aviny\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avinyonet del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badalona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baleny\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balsareny",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcelona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Begues",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellprat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bigues i Riells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borred\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Brull",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrera d'Anoia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calaf",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldes de Montbui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capellades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capolat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casserres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar del Riu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar de n'Hug",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellbell i el Vilar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellbisbal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellcir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelldefels",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellet i la Gornal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellfollit del Boix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellol\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellter\u00e7ol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellv\u00ed de Rosanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervell\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collsuspina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbera de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esparreguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fogars de Montcl\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallifa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gav\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gelida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Salvador de Guardiola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guardiola de Bergued\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gurb",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Hospitalet de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jorba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llinars del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manlleu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manresa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martorell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masnou, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masquefa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mediona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montcada i Reixac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montgat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muntanyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montesquiu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figar\u00f3-Montmany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nav\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00d2dena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olvan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olesa de Bonesvalls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Or\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orist\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orp\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00d2rrius",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pallej\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parets del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Pla del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Pobla de Claramunt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Pobla de Lillet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poliny\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Prat de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Premi\u00e0 de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puig-reig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pujalt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rajadell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ripollet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Roca del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rub\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sabadell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sag\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saldes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sallent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santpedor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Boi de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Celoni",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Climent de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu de Codines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu de Llobregat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu Sasserra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Fruit\u00f3s de Bages",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilassar de Dalt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilassar de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed de Centelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed de Tous",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed Sarroca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mateu de Bages",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pere de Vilamajor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Quirze Safaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Margarida de Montbui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Margarida i els Monjos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Maria de Palautordera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cercs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sitges",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Subirats",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tagamanent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talamanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrassa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tavertet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tei\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Torre de Claramunt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallcebre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallgorguina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallirana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallromanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vic",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladecavalls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de Sau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viver i Serrateix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rupit i Pruit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adrada de Haza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcocero de Mola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfoz de Bricia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altable",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ameyugo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anguix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranda de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arandilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arauzo de Miel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arauzo de Salce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arauzo de Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arlanz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arraya de Oca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atapuerca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bahab\u00f3n de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balbases, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Valdearados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1uelos de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbadillo de Herreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbadillo del Mercado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbadillo del Pez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio de Mu\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrios de Colina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Basconcillos del Tozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bascu\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belbimbre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belorado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berberana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berlangas de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berzosa de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bozo\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brazacorta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Briviesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bugedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buniel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Busto de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1es de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caleruega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Aranda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campolara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canicosa de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantabrana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcedo de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcedo de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1adijo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1ajimeno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascajares de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascajares de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castildelgado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castil de Peones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo del Val",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrojeriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebrecos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celada del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezo de R\u00edo Tir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerrat\u00f3n de Juarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciadoncha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleruelo de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleruelo de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciruelos de Cervera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogollos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Contreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coru\u00f1a del Conde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Covarrubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillo del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubo de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de San Clemente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enc\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de Cervera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Est\u00e9par",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontioso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frandov\u00ednez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresneda de la Sierra Tir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresne\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnillo de las Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Rodilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fr\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentebureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentec\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelc\u00e9sped",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelisendo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentemolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentenebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentespina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galbarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grijalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grisale\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hacinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Haza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontangas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoria de la Cantera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoria del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoria de Valdearados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornillos del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hortig\u00fcela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyales de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rmeces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hurones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibeas de Juarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibrillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iglesiarrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iglesias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itero del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaramillo de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaramillo Quemado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Junta de Traslaloma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lerma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llano de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigal del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigalejo del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mahamud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mambrilla de Castrej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mambrillas de Lara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mamolar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manciles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mecerreyes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina de Pomar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Fernamental",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Merindad de Cuesta-Urria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Merindad de Montija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Merindad de Sotoscueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Merindad de Valdeporres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Milagros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miranda de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miraveche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mod\u00fabar de la Emparedada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monasterio de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monasterio de Rodilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moncalvillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montorio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moradillo de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nebreda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Neila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedillo de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmillos de Mu\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oquillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padilla de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padilla de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padrones de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palazuelos de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palazuelos de Mu\u00f1\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pampliega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pancorbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pardilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa del Pr\u00edncipe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aranda de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peral de Arlanza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00e9rnigas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pineda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de los Barruecos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de los Moros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poza de la Sal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1danos de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradoluengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Presencio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puentedura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanabureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana del Pidio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana\u00e9lez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanaortu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanapalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanar de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanavides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de la Mata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla del Coco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanillas, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla Vivar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rabanera del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1banos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rab\u00e9 de las Calzadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rebolledo de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redecilla del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redecilla del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regumiel de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reinoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retuerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revilla del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revillarruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rezmondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riocavado de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rojas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Royuela de R\u00edo Franco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rublacedo de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rucandio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas de los Infantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salda\u00f1a de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinillas de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Adri\u00e1n de Juarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mam\u00e9s de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Rubiales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mill\u00e1n de Lara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cecilia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Salceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Gadea del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa In\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Invierno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Olalla de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez del Val",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo de Silos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sargentes de la Lora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sasam\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solarana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sordillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotragero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotresgudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Susinos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tardajos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terradillos de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tobar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tord\u00f3mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torregalindo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torresandino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00f3rtoles de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tosantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trespaderne",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tubilla del Agua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tubilla del Lago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vadocondes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdezate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdorros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valmala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallarta de Bureba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Mena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Tobalina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Valdebezana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valles de Palenzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallu\u00e9rcanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vile\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viloria de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilviestre del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadiego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaescusa de Roa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaescusa la Sombr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaespasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagalijo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagonzalo Pedernales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villahoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalbilla de Burgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalbilla de Gumiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaldemiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalmanzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Trevi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamedianilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamiel de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villang\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Arga\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Carazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Gumiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Teba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaquir\u00e1n de la Puebla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaquir\u00e1n de los Infantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villariezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasandino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatuelda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde-Mogina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villazopeque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoruebo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vizca\u00ednos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zael",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zazuar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zu\u00f1eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Merindad de R\u00edo Ubierna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfoz de Quintanadue\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Losa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abad\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abertura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acebo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aceituna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ahigal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albal\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcollar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcu\u00e9scar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeacentenera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea del Cano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Al\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aliseda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almaraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almohar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de la Luz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyomolinos de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Montemayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benquerencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bohonal de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Botija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezabellosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezuela del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1ceres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cachorrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadalso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Deleitosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1amero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1averal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcaboso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casar de Palomero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casares de las Hurdes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Don Antonio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Don G\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas del Casta\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Mill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Miravete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casillas de Coria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceclav\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conquista de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deleitosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Descargamar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eljas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escurial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnedoso de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galisteo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garganta la Olla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gargantilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garg\u00fcera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrovillas de Alcon\u00e9tar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garv\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalupe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de Coria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de Galisteo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de Granadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de Santa B\u00e1rbara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herguijuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hern\u00e1n-P\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herv\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Holguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9laga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibahernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaraicejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jara\u00edz de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarandilla de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jerte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ladrillar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Logros\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Losar de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigal de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrigalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madro\u00f1era",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Majadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida de C\u00e1ceres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida de Plasencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marchagaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mata de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mesas de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miajadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirabel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont\u00e1nchez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montehermoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morcillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaconcejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmoral de la Mata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalvillar de Ibor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navezuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nu\u00f1omoral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva de Plasencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedroso de Acim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peraleda de la Mata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peraleda de San Rom\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pescueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedras Albas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piornal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plasencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plasenzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portaje",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portezuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de Zarz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riolobos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de Gata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de Trujillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledollano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romangordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salorino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Trevejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Paniagua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta de Magasca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez el Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saucedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura de Toro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serradilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serrej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talav\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejeda de Ti\u00e9tar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toril",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornavacas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de los \u00c1ngeles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecillas de la Tiesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Don Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Santa Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrejoncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n el Rubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreorgaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrequemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trujillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdastillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeca\u00f1as de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeh\u00fancar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelacasa de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemorales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viandar de la Vera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villames\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Pedroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Plasencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasbuenas de Gata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza de Granadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza de Mont\u00e1nchez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza la Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de los Gazules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algeciras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algodonales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrios, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benaocaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bosque, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1diz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conil de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiclana de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chipiona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gastor, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grazalema",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jerez de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jimena de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina-Sidonia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olvera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna de Rivera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prado del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de Santa Mar\u00eda, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Fernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanl\u00facar de Barrameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Roque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarifa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre Alh\u00e1quime",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trebujena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ubrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vejer de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaluenga del Rosario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zahara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benalup-Casas Viejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Jos\u00e9 del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atzeneta del Maestrat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e0 de Xivert",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcora, l'",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcudia de Veo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfondeguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algimia de Almonacid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almed\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ara\u00f1uel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ares del Maestrat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argelita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ay\u00f3dar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azu\u00e9bar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barracas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betx\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benafigos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benassal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benicarl\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benicasim/Benic\u00e0ssim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benlloch",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borriol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borriana/Burriana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e0lig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canet lo Roig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell de Cabres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellfort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellnovo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de Villamalefa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cat\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera del Maestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cinctorres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de Arenoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Costur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coves de Vinrom\u00e0, les",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Culla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chert/Xert",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ch\u00f3var",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eslida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fanzara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueroles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forcall",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Ay\u00f3dar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gaibiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Geldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herb\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00e9rica",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucena del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ludiente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moncofa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montanejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olocau del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oropesa del Mar/Orpesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palanques",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pav\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pen\u00edscola/Pe\u00f1\u00edscola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pina de Montalgrao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portell de Morella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Arenoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobla Tornesa, la",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribesalbes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rossell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saca\u00f1et",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Magdalena de Pulpis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarratella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segorbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra Engarcer\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soneja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sot de Ferrer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Todolella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tor\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreblanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrechiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Traiguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Useras/Useres, les",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall d'Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall de Almonacid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Vall d'Uix\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallibona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca del Cid/Vilafranca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villahermosa del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamalur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Viver",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinar\u00f2s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vistabella del Maestrazgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viver",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorita del Maestrazgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zucaina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aben\u00f3jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alamillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albaladejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1zar de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhambra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almad\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almagro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almedina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almod\u00f3var del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anchuras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argamasilla de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argamasilla de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ballesteros de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bola\u00f1os de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brazatortas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezarados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo de Criptana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carri\u00f3n de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrizosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciudad Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corral de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chill\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daimiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanarejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuencaliente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenllana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalmez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosas de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mestanza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moral de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalpino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Estena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro Mu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pic\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedrabuena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poblete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porzuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Don Rodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla del Pr\u00edncipe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puertollano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retuerta del Bullaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saceruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Carlos del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Mudela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Socu\u00e9llamos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solana, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrinches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Juan Abad",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrenueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemanco del Esteras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valenzuela de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamanrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de San Carlos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Pozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrubia de los Ojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarta de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viso del Marqu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruidera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adamuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcaracejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almedinilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almod\u00f3var del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belalc\u00e1zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamej\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bujalance",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ete de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcabuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carlota, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carpio, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conquista",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Do\u00f1a Menc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dos Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas Reales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente la Lancha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Obejuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Palmera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente-T\u00f3jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalc\u00e1zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa del Duque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornachuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izn\u00e1jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montemayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monturque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nueva Carteya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palenciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palma del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro Abad",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedroche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Posadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozoblanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Priego de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente Genil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rambla, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rute",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santaella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eufemia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecampo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valenzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Victoria, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaharta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de C\u00f3rdoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Duque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaralto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zuheros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abegondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ames",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arteixo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arz\u00faa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betanzos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boqueix\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bri\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camari\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cambre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capela, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carballo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carnota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cee",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerdido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cesuras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coir\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corcubi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coristanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Coru\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Culleredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Curtis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dodro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dumbr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fene",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferrol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fisterra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irixoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laxe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laracha, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lousame",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpica de Berganti\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazaricos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mes\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monfero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mugardos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mux\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Neda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Negreira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oleiros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ordes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ortigueira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Outes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobra do Carami\u00f1al",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pontedeume",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez, As",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porto do Son",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rianxo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rois",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Sadurni\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Comba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de Compostela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobrado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordoia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Touro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdovi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilasantar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vimianzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cari\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alarc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albaladejo del Cuende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalate de las Nogueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albendea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberca de Z\u00e1ncara, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcantud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1zar del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcohujate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconchel de la Estrella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aliaguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almod\u00f3var del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonacid del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arandilla del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chillar\u00f3n de Cuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arguisuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrancacepas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atalaya del Ca\u00f1avate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barajas de Melo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barch\u00edn del Hoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bascu\u00f1ana de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beamud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belinch\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmontejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beteta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boniches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buciegas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenache de Alarc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buend\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Altobuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillos-Paravientos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillos-Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canalejas del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada del Hoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1amares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1averas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1averuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carboneras de Guadaza\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cardenete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa de Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Ben\u00edtez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Fernando Alonso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Garcimolina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Guijarro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de los Pinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casasimarro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo de Iniesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo-Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo-Albar\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de Garcimu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cueva del Hierro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chumillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Engu\u00eddanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresneda de Altarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresneda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de Pedro Naharro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelespino de Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelespino de Moya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuertescusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gabald\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garaballa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gascue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Graja de Campalbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Graja de Iniesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Henarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Honrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontanaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontecillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajo de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9lamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huelves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rguina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta de la Obispal\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iniesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagunaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Landete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leda\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leganiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mariana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masegosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mesas, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Minglanilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monreal del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalbanejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monteagudo de las Salinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mota de Altarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mota del Cuervo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Motilla del Palancar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narboneta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivares de J\u00facar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmeda de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmeda del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedilla de Alarc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedilla de Eliz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osa de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajaroncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomares del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paracuellos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paredes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedernoso, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro\u00f1eras, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinarejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pineda de Gig\u00fcela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piqueras del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozoamargo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozorrubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Priego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Provencio, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Almenara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Altomira, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla del Salvador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanar del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rada de Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Re\u00edllo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rozal\u00e9n del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saceda-Trasierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saelices",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas del Manzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvaca\u00f1ete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Clemente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo de la Parrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Boniches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro Palmiches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Moya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Campo Rus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Val",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sisante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talayuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taranc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e9bar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejadillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tinajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrejoncillo del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrubia del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrubia del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tresjuncos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tribaldos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ucl\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "U\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemeca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemorillo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemoro-Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeolivas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valhermoso de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valsalobre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de J\u00facar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverdejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vara de Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vellisca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaconejos de Trabaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagarc\u00eda del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalgordo del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalpardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Ca\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Domingo Garc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de la Encina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Humo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Infantado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Olalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de Fuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de la Pe\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo-Periesteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares del Saz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde y Pasaconsol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vindel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9meda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zafra de Z\u00e1ncara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zafrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarza de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campos del Para\u00edso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valeras, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arb\u00facies",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolvir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camprodon",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Das",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ger",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guils de Cerdanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Is\u00f2vol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ll\u00edvia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "les Llosses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meranges",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montagut i Oix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Planoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puigcerd\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribes de Freser",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riells i Viabrea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ripoll",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu de Pallerols",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Hilari Sacalm",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Susqueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ur\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Vall d'en Bas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Vall de Bianya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vidr\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladrau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alamedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albolote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albond\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albu\u00f1\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albu\u00f1ol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albu\u00f1uelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeire",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfacar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algarinejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhama de Granada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhend\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alic\u00fan de Ortega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almeg\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almu\u00f1\u00e9car",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alquife",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atarfe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beas de Granada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beas de Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benal\u00faa de las Villas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamaurel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9rchules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bubi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Busqu\u00edstar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1diar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calicasas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campot\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capileira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carataunas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1staras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castill\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castril",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenes de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cijuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogollos de Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colomera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de Baza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00fallar Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chauchina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chimeneas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Churriana de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Darro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dehesas de Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deifontes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Diezma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "D\u00edlar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "D\u00fadar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "D\u00farcal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esc\u00fazar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Freila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Vaqueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gobernador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00f3jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gualchos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fcejar Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fcev\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9lago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9neja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9tor-T\u00e1jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9tor Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itrabo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iznalloz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jayena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00e9rez del Marquesado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juviles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00e1char",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanjar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanteira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lecr\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lenteg\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lugros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marchal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mocl\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molv\u00edzar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monachil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montefr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montej\u00edcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montillana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleda de Zafayona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Motril",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murtas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nig\u00fcelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00edvar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Og\u00edjares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00d3rgiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pampaneira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedro Mart\u00ednez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peligros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinos Genil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinos Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00ed\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pol\u00edcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Polopos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00f3rtugos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Don Fadrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pulianas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Purullena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salobre\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Fe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soport\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorvil\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre-Cardela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trev\u00e9lez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ug\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00e1lor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00e9lez de Benaudalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventas de Huelma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00edznar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zafarraya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpujarra de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Gabias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guajares, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Pina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegas del Genil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ab\u00e1nades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ablanque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adobes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaminos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alarilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalate de Zorita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albendiego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcocer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea de las Pe\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcoroches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Guadalajara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algar de Mesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alh\u00f3ndiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almadrones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almoguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonacid de Zorita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aloc\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alovera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alustante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anguita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anquela del Ducado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anquela del Pedregal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranzueque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbanc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbeteta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argecilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armallones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armu\u00f1a de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de las Fraguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atanz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Au\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azuqueca de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1uelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barriopedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berninches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brihuega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Budia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bujalaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanillas del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Ranas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campis\u00e1balos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canredondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantalojas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cardoso de la Sierra, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casa de Uceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casar, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas de San Galindo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caspue\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar de la Muela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilforte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilnuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cendejas de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Centenera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cifuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cincovillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogollor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogolludo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Condemios de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Condemios de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Congostrina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Copernal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corduente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Checa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chequilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiloeches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chillar\u00f3n del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Driebes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dur\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Embid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escamilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escariche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escopete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esplegares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Establ\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estri\u00e9gana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuembellida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuencemill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelahiguera de Albatages",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelencina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelsaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelviejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentenovilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gajanejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gal\u00e1pagos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galve de Sorbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gascue\u00f1a de Bornova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalajara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Henche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrer\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hiendelaencina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hijes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hombrados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rmeces del Cerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huertahernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ini\u00e9stola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irueste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jirueque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loranca de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lupiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luzaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Majaelrayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e1laga del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malaguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mandayona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mantiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maranch\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masegoso de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matarrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazarete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazuecos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medranda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Megina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Membrillera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miedes de Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Milmarcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirabueno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miralr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mochales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mohernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molina de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monasterio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mond\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montarr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moratilla de los Meleros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morenilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muduex",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Negredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ocentejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmeda de Cobeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ordial, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1lmaces de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pardos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paredes de Sig\u00fcenza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pareja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pastrana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1al\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alver",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralejos de las Truchas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralveche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de Molina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pioz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piqueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poveda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo de Almoguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo de Guadalajara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1dena de Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prados Redondos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Bele\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rebollosa de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retiendas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riba de Saelices",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rillo de Gallo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de Mohernando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledo de Corpes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romanillos de Atienza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romanones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rueda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sacecorbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saced\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saelices de la Sal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salmer\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Andr\u00e9s del Congosto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Andr\u00e9s del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiuste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sa\u00faca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sayat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Selas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Setiles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sienes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sig\u00fcenza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solanillos del Extremo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotodosos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamaj\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taragudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taravilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tartanedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tendilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terzaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordelr\u00e1bano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordellego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordesilos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecuadrada de Molina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecuadradilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre del Burgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremochuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00f3rtola de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tortuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tortuero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trijueque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ujados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdarachas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdearenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeavellano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeaveruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeconcha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdegrudas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelcubo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepe\u00f1as de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrebollo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdesotos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valfermoso de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valhermoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtablado del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de los Arroyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Alcor\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Argecilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca de Uceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villel de Mesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1uelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yebes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yebra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9lamos de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9lamos de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yunquera de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaorejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzuela de Jadraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorita de los Canes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Semillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abaltzisketa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aduna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aizarnazabal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albiztur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alegia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alkiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amezketa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anoeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antzuola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aretxabaleta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asteasu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ataun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azkoitia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azpeitia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beasain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beizama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belauntza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berastegi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrobi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zegama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zerain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zestoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zizurkil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elduain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elgoibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elgeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eskoriatza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hondarribia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gaintza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gabiria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Getaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hernialde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Idiazabal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ikaztegieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itsasondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larraul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lazkao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leaburu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legazpi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legorreta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lizartza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrasate / Mondrag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mutriku",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mutiloa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olaberria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O\u00f1ati",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orexa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ormaiztegi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soraluze / Placencia de las Armas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Errezil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leintz-Gatzaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donostia / San Sebasti\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urnieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Usurbil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urretxu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaldibia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarautz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zumarraga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zumaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baliarrain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orendain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altzaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gaztelu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Al\u00e1jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aljaraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendro, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alosno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aroche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyomolinos de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayamonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bollullos Par del Condado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas Rubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cala\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campofr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1averal de Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerro de And\u00e9valo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corteconcepci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortegana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortelazor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cumbres Mayores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chucena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinasola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escacena del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenteheridos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galaroza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gibrale\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huelva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isla Cristina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jabugo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lepe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linares de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Minas de Riotinto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Niebla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palma del Condado, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palos de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paymogo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Punta Umbr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rosal de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanl\u00facar de Guadiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Silvestre de Guzm\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Ana la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa B\u00e1rbara de Casa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Olalla del Cala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trigueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelarco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villablanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba del Alcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de las Cruces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de los Castillejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zalamea la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zufre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abiego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abizanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adahuesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aisa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalate de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalatillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albelda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albero Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albero Bajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberuela de Tubo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Gurrea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubierre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alerre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alf\u00e1ntega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almud\u00e9var",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almuniente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alqu\u00e9zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ang\u00fc\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ans\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antill\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arag\u00fc\u00e9s del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areny de Noguera / Ar\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argavieso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arguis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azlor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bailo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ballobar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Banast\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbastro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbu\u00f1ales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcabo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belver de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benabarre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benasque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berbegal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bielsa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bierge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biescas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Binaced",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bin\u00e9far",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bisaurri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biscarru\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blecua y Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolta\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonansa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Broto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camporrells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canal de Berd\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candasnos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canfranc",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capdesaso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casbas de Huesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n del Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Monegros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Sos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelflorite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castiello de Jaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castigaleu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillazuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colungo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chalamera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ch\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chimillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espl\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fiscal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fraga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fueva, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gista\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grado, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gra\u00f1\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Graus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gurrea de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoz de Jaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibieca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igri\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ilche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Is\u00e1bena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Labuerda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laluenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lalueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laperdiguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lascuarre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laspa\u00fales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laspu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loarre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loporzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loscorrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montanuy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Naval",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Novales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nueno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onti\u00f1ena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1as de Riglos, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peraltilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pertusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pirac\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pole\u00f1ino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poz\u00e1n de Vero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pu\u00e9rtolas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueyo de Aragu\u00e1s, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueyo de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quicena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sabi\u00f1\u00e1nigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sah\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas Altas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas Bajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sallent de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sangarr\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Ser\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sari\u00f1ena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Secastilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sen\u00e9s de Alcubierre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sesu\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Si\u00e9tamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sopeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamarite de Litera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tardienta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tierz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Alcanadre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Barbu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tramaced",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valfarta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Bardaj\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villan\u00faa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Sigena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yebra de Basa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9sero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaid\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Echo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Cinca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotonera, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lupi\u00f1\u00e9n-Ortilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00ednsa-Sobrarbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoz y Costean",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcaudete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaquemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "And\u00fajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arjona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arjonilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arquillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baeza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bail\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beas de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beg\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9lmez de la Moraleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benatae",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabra del Santo Cristo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cambil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carboneros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carolina, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de Locub\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazalilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazorla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiclana de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chillu\u00e9var",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esca\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espel\u00fay",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensanta de Martos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuerte del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e9nave",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guardia de Ja\u00e9n, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guarrom\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higuera de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huelma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iruela, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iznatoraf",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jabalquinto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ja\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jamilena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jimena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00f3dar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lopera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lupi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mancha Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marmolejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meng\u00edbar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montiz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orcera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peal de Becerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pegalajar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porcuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo Alc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente de G\u00e9nave",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quesada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Elena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santisteban del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Tom\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorihuela del Guadalimar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreblascopedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torredonjimeno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreperogil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00dabeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacarrillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardompardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rcheles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bedmar y Garc\u00edez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago-Pontones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo del Ojanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Acebedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algadefe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almanza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ard\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arganza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Astorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balboa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1eza, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barjas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrios de Luna, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bembibre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benavides",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benuza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercianos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercianos del Real Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berlanga del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boca de Hu\u00e9rgano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bo\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borrenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brazuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bur\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabreros del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrillanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cacabelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada del Coto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campazas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo de Villavidel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camponaraya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cand\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rmenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carracedelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrizo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrocera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carucedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilfal\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Cabrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de la Valduerna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrocalb\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrocontrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castropodame",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebanico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebrones del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cimanes de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cimanes del Tejar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cistierna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Congosto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbillos de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corull\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cr\u00e9menes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuadros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillas de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillas de Rueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillos del Sil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chozas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Destriana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ercina, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escobar de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fabero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Folgoso de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Carbajal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrafe de Tor\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gordaliza del Pino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gordoncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gradefes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grajal de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gusendos de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hospital de \u00d3rbigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ig\u00fce\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izagre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Joarilla de las Matas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna Dalga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna de Negrillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luyego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llamas de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Magaz de Cepeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mansilla de las Mulas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mansilla Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mara\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matade\u00f3n de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matallana de Tor\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinaseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murias de Paredes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oma\u00f1as, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Onzonilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oseja de Sajambre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajares de los Oteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios de la Valduerna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios del Sil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1ramo del Sil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peranzanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobladura de Pelayo Garc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pola de Gord\u00f3n, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ponferrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Posada de Valde\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prado de la Guzpe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Priaranza del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prioro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Lillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente de Domingo Fl\u00f3rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana del Marco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana y Congosto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regueras de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reyero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ria\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riego de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robla, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roperuelos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sabero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sahag\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Adri\u00e1n del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Andr\u00e9s del Rabanedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sancedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de la Polantera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Emiliano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de Nogales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Justo de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mill\u00e1n de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro Bercianos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Colomba de Curue\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Colomba de Somoza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cristina de Valmadrigal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Elena de Jamuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de la Isla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del Monte de Cea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marina del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santas Martas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago Millas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santovenia de la Valdoncina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sariegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sena de Luna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobrado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto y Am\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toral de los Guzmanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toreno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trabadelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Truchas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urdiales del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefuentes del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepi\u00e9lago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepolo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdesamario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Val de San Lorenzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdevimbre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia de Don Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de la Virgen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde-Enrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallecillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vecilla, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegacervera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Espinareda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Infanzones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Valcarce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegaquemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegas del Condado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villablino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadangos del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toral de los Vados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villademor de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca del Bierzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamandos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villama\u00f1\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamart\u00edn de Don Sancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamejil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamont\u00e1n de la Valduerna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamoratiel de las Matas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de las Manzanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaobispo de Otero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaquejida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaquilambre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de \u00d3rbigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares de \u00d3rbigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasabariego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasel\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaturiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villazala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villazanzo de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zotes del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaman\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaornate y Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c0ger",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agramunt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Al\u00e0s i Cerc",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcan\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcarr\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alf\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algerri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Naut Aran",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anglesola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbeca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Pont de Bar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artesa de Segre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aspa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baix Pallars",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Baronia de Rialb",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Vall de Bo\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bassella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellpuig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellver de Cerdanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellv\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bovera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellnou de Seana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3 de Farfanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellser\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciutadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Cogul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abella de la Conca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Farrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Fuliola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fulleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gavet de la Conca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golm\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00f3sol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Granadella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Granja d'Escarp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guimer\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ivars d'Urgell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ivorra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isona i Conca Dell\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juncosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lleida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lles de Cerdanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llimiana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maials",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miralcamp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mollerussa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montferrer i Castellb\u00f2",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nalec",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olius",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Os de Balaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oss\u00f3 de Si\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conca de Dalt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Penelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinell de Solson\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Poal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Pont de Suert",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribera d'Urgellet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Guim de Freixenet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarroca de Bellera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Senterada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ser\u00f2s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sidamon",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sunyer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talavera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e0rrega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e9rmens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiurana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tor\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornabous",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrebesses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tremp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallbona de les Monges",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "les Valls de Valira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Verd\u00fa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vielha e Mijaran",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de Bellpuig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinaixa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall de Card\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribera d'Ondara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrefeta i Florejacs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "els Plans de Si\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riu de Cerdanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1balos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agoncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar del R\u00edo Alhama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ajamil de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albelda de Iregua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcanadre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alesanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ales\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almarza de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anguciana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anguiano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenzana de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenzana de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arnedillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arnedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arr\u00fabal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ausejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Autol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azofra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badar\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1ares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de R\u00edo Tob\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berceo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bergasillas Bajera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bezares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brieva de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bri\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Briones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calahorra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canales de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de R\u00edo Tuerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rdenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casalarreina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casta\u00f1ares de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cellorigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenicero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera del R\u00edo Alhama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cidam\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cihuri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Clavijo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordov\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corporales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enciso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estollo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ezcaray",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foncea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonzaleche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenmayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galb\u00e1rruli",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galilea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallinero de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gimileo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gra\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e1valos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Haro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herram\u00e9lluri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herv\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hormilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hormilleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornillos de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornos de Moncalvillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hu\u00e9rcanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jal\u00f3n de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagunilla del Jubera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lardero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledesma de la Cogolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leza de R\u00edo Leza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Logro\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lumbreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manjarr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanares de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matute",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medrano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Munilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murillo de R\u00edo Leza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muro de Aguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muro en Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00e1jera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nalda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaj\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarrete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nestares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nieva de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Och\u00e1nduri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojacastro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ollauri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pazuengos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e9jano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rabanera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rinc\u00f3n de Soto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robres del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rodezno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sajazarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Asensio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mill\u00e1n de la Cogolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mill\u00e1n de Y\u00e9cora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia Bajera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo de la Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Torcuato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santurdejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de la Sonsierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sojuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto en Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terroba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tirgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tob\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tormantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla en Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla sobre Alesanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre en Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremontalbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Treviana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tricio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tudelilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uru\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemadera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valga\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventrosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalobar de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamediana de Iregua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarroya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarta-Quintana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavelayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Rioja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoslada de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viniegra de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viniegra de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarrat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorraqu\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abad\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baleira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barreiros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becerre\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Begonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00f3veda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carballedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro de Rei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corgo, O",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chantada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Folgoso do Courel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonsagrada, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Friol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xermade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guitiriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gunt\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Incio, O",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xove",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00e1ncara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lugo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mondo\u00f1edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monforte de Lemos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navia de Suarna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Outeiro de Rei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palas de Rei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pant\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paradela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pastoriza, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobra do Broll\u00f3n, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pontenova, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portomar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quiroga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadeo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riotorto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1bade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sober",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taboada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trabada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Triacastela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viveiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baralla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ajalvir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alameda del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1lamo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcobendas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcorc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea del Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpedrete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ambite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anchuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranjuez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arganda del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Batres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becerril de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmonte de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berzosa del Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boadilla del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Braojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brea de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brunete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buitrago del Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustarviejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanillas de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrera, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadalso de los Vidrios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarma de Esteruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caraba\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casarrubuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenicientos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cercedilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera de Buitrago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciempozuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar de Oreja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenarejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado Mediano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado Villalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corpa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coslada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubas de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chapiner\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chinch\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daganzo de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escorial, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estremera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Torote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenlabrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentidue\u00f1a de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galapagar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garganta de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gargantilla del Lozoya y Pinilla de Buitrago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gascones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Getafe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gri\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalix de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadarrama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajo de la Sierra-Aoslos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajuelo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hoyo de Manzanares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humanes de Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legan\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loeches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Majadahonda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanares el Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mejorada del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miraflores de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja de Enmedio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moralzarzal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morata de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00f3stoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navacerrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalagamella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalcarnero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nuevo Bazt\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paracuellos de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Patones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrezuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelayos de la Presa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales de Taju\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pezuela de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1u\u00e9car-Gandullas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1dena del Rinc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quijorna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rascafr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Redue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribatejada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rivas-Vaciamadrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledillo de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robledo de Chavela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robregordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Rozas de Madrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rozas de Puerto Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Fernando de Henares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Lorenzo de El Escorial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Valdeiglesias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de la Alameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santorcaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santos de la Humosa, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serranillos del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sevilla la Nueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somosierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talamanca de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tielmes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Titulcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n de Ardoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n de la Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrej\u00f3n de Velasco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelaguna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelodones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremocha de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de la Alameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdaracete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeavero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemaqueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemorillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemoro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeolmos-Alalpardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdepi\u00e9lagos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdetorres de Jarama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdilecha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Alcal\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de San Antonio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vell\u00f3n, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venturada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaconejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa del Prado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamanrique de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamanta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamantilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Pardillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Perales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Olmo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavieja del Lozoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puentes Viejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tres Cantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcauc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarnate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarnatejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algarrobo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algatoc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhaur\u00edn de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhaur\u00edn el Grande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alm\u00e1char",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almargen",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almog\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1lora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alozaina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpandeire",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antequera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1rchez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Archidona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ardales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arriate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atajate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benahav\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benalaur\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benalm\u00e1dena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamargosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benamocarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benaoj\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benarrab\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de Aceituno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de Albaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ete la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carratraca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartajima",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rtama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casabermeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casarabonela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Co\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Comares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00f3mpeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas Bajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas del Becerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de San Marcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00fatar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estepona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Faraj\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frigiliana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuengirola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de Piedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gauc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Genalguacil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Humilladero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igualeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ist\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iznate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jimera de L\u00edbar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jubrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "J\u00fazcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e1laga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manilva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marbella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mijas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moclinejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mollina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nerja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oj\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parauta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Periana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pizarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pujerra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rinc\u00f3n de la Victoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riogordo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ronda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sayalonga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sedella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra de Yeguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Total\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Algaidas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Rosario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Trabuco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Tapia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yunquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abanilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1guilas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albudeite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcantarilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alguazas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhama de Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Archena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bullas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calasparra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campos del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartagena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceut\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cieza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fortuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente \u00c1lamo de Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jumilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Librilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lorca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lorqu\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazarr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molina de Segura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moratalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mula",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oj\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pliego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ricote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Javier",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Pinatar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre-Pacheco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Torres de Cotillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Totana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ulea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uni\u00f3n, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yecla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santomera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e1zares, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ab\u00e1igar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ablitas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adi\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Cod\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aibar/Oibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altsasu/Alsasua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "All\u00edn/Allin",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Am\u00e9scoa Baja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anc\u00edn / Antzin",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anso\u00e1in / Antsoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anue",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1orbe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranarache / Aranaratxe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arantza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranguren",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbizu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arellano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arguedas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aribe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arma\u00f1anzas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arr\u00f3niz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arruazu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artajona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artazu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayegui / Aiegi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bakaiku",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bar\u00e1soain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bargota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Basaburua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beire",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belasco\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berbinzana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bertizarana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betelu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bu\u00f1uel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadreita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caparroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1rcar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcastillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e1seda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillonuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cintru\u00e9nigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ziordia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirauqui/Zirauki",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciriza/Ziritza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cizur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Desojo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dicastillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etxalar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Echarri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etxarri-Aranatz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etxauri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eg\u00fc\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elgorriaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "No\u00e1in (Valle de Elorz)/Noain (Elortzibar)",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "En\u00e9riz/Eneritz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eratsun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eslava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espronceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esteribar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eulate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ezcabarte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ezkurra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Falces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fitero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontellas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Funes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fusti\u00f1ana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallipienzo/Galipentzu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garaioa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gar\u00ednoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garralda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Genevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Goizueta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Go\u00f1i",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gues\u00e1laz/Gesalatz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guirguillano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibargoiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ig\u00fazquiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ira\u00f1eta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ituren",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iturmendi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iza/Itza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izagaondoa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Javier",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lakuntza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lantz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lapoblaci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larraga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larraona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larraun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lazagurr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leache",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legarda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Legaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leitza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leoz/Leotz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ler\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lesaka",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lez\u00e1un",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Li\u00e9dena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lizo\u00e1in-Arriasgoiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lodosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00f3nguida/Longida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lumbier",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00f1eru",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mara\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marcilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e9lida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendigorr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Metauten",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Milagro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mirafuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miranda de Arga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monreal/Elo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monteagudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morentin",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mues",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murchante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murillo el Cuende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murillo el Fruto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muruz\u00e1bal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navascu\u00e9s/Nabaskoze",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nazar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Obanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oitz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olazti/Olazagut\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olejua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olite/Erriberri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ol\u00f3riz/Oloritz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cendea de Olza/Oltza Zendea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orbara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Or\u00edsoain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oronz/Orontze",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oteiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pamplona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralta/Azkoien",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Petilla de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedramillera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pitillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente la Reina/Gares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribaforada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sald\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas de Oro/Jaitz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Adri\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Unx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sansol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Doneztebe/Santesteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sartaguda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sesma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorlada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sunbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tafalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiebas-Muruarte de Reta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tirapu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tudela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tulebras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uju\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ultzama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Unzu\u00e9/Untzue",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urzainqui/Urzainki",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uterga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luzaide/Valcarlos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Monjard\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatuerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Igantzi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Yerri/Deierri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zubieta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zugarramurdi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Z\u00fa\u00f1iga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bara\u00f1ain",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrioplano/Berriobeiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berriozar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beri\u00e1in",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zizur Mayor/Zizur Nagusia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lekunberri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amoeiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avi\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baltar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1os de Molgas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barco de Valdeorras, O",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beade",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blancos, Os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobor\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bolo, O",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvos de Rand\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carballeda de Avia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carballi\u00f1o, O",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartelle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrelo de Mi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro Caldelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celanova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cenlle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortegada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cualedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrimo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esgos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xinzo de Limia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xunqueira de Amb\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobeira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maceda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzaneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maside",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mel\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Merca, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Mezquita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montederramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00ed\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogueira de Ramu\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O\u00edmbra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ourense",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Padrenda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pereiro de Aguiar, O",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peroxa, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pet\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1or",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porqueira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobra de Trives, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Punx\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintela de Leirado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rairiz de Veiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ramir\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ri\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Amaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cibrao das Vi\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarreaus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taboadela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "To\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasmiras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Verea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ver\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana do Bolo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilar de Barrio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilari\u00f1o de Conso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allande",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aller",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmonte de Miranda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabranes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cangas del Narcea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cangas de On\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrill\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castropol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coa\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colunga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cudillero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dega\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Franco, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gij\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Goz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grandas de Salime",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langreo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vald\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mieres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muros de Nal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nore\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oviedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pesoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pilo\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ponga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pravia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Proaza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quir\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regueras, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadedeva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribadesella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Oscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia de Oscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Tirso de Abres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Somiedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tapia de Casariego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taramundi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teverga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tineo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegadeo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Oscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaviciosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villay\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abia de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Campoo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alar del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alba de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amayuelas de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ampudia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amusco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antig\u00fcedad",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arconada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Astudillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Autilla del Pino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Autillo de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baltan\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venta de Ba\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baquer\u00edn de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcena de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barruelo de Santull\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1scones de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becerril de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belmonte de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berzosilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boada de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boadilla del Camino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bra\u00f1osera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenavista de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calahorra de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada de los Molinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carde\u00f1osa de Volpejera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carri\u00f3n de los Condes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castil de Vela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Don Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Onielo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Villavega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castromocho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervatos de la Cueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cevico de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cevico Navero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cisneros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobos de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collazos de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Congosto de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordovilla la Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillas de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dehesa de Montejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dehesa de Romanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Due\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinosa de Villagonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frechilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fr\u00f3mista",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Valdepero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grijota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guaza de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "H\u00e9rmedes de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Valdeca\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontoria de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hornillos de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Husillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Itero de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagartos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lantadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledigos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lomas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manquillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mantinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marcilla de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazariegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazuecos de Valdeginate",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Yuso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meneses de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Micieces de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monz\u00f3n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moratinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mud\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogal de las Huertas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olea de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmos de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osornillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palenzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1ramo de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paredes de Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Payo de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedraza de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosa de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pino del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1a de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poblaci\u00f3n de Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poblaci\u00f3n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poblaci\u00f3n de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Polentinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pomar de Valdivia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poza de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozo de Urama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1danos de Ojeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana del Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de Onso\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reinoso de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renedo de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requena de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Respenda de la Pe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revenga de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revilla de Collazos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribas de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riberos de la Cueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salda\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salinas de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cebri\u00e1n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mam\u00e9s de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n de la Cuba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cecilia del Alcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Boedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santerv\u00e1s de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santoyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotoba\u00f1ado y Priorato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soto de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabanera de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabanera de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torquemada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torremormoj\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Triollo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valbuena de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeolmillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderr\u00e1bano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valde-Ucieza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vertavillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacidaler",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaconancio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaeles de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villah\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaherreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalaco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de Guardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalc\u00e1zar de Sirga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalob\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaluenga de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamart\u00edn de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamediana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villameriel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamoronta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamuera de la Cueza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamuriel de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Rebollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanu\u00f1o de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaprovedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmentero de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrab\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarramiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasarracino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasila de Valdavia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaturde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaumbrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaviudas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villodre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villota del P\u00e1ramo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villovieco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osorno la Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loma de Ucieza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agaete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ag\u00fcimes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antigua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrecife",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artenara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arucas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Betancuria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Firgas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e1ldar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Har\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ingenio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mog\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00e1jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Palmas de Gran Canaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto del Rosario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea de San Nicol\u00e1s, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Br\u00edgida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teguise",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Telde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teror",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tinajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tuineje",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valsequillo de Gran Canaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valleseco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de San Mateo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yaiza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baiona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bueu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldas de Reis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cambados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cangas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1iza, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catoira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerdedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Covelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuntis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Doz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estrada, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forcarei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fornelos de Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agolada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gondomar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grove, O",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A Guarda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lama, A",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mea\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moa\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mondariz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mondariz-Balneario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mora\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "As Neves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nigr\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pontevedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Porri\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ponteareas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ponte Caldelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rodeiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "O Rosal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvaterra de Mi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanxenxo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Silleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tomi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tui",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaboa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilagarc\u00eda de Arousa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de Arousa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abusejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agallas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ahigal de los Aceiteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ahigal de Villarino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alba de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alba de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberca, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeacipreste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldead\u00e1vila de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealengua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Figueroa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldearrodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldearrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaseca de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaseca de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeatejada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeavieja de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldehuela de la B\u00f3veda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldehuela de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenara de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anaya de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1over de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arapiles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcediano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armenteros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Babilafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1ob\u00e1rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbalos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barceo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barruecopardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bele\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bermellar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocal de Huebra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrocal de Salvatierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bogajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Bouza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00f3veda del R\u00edo Almar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brincones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenamadre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenavista",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabaco, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezabellosa de la Calzada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabeza del Caballo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrerizos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvarrasa de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calvarrasa de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada de Don Diego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzada de Valdunciel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Azaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candelario",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantagallo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantalapiedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantalpino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantaracillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajosa de la Sagrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carpio de Azaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascal de Barregas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascal del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casafranca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casillas de Flores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos de Moriscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo de Mart\u00edn Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cepeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cereceda de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezal de Pe\u00f1ahorcada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerralbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleros de la Bastida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cip\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciudad Rodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coca de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colmenar de Montemayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cordovilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dios le Guarde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Do\u00f1inos de Ledesma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Do\u00f1inos de Salamanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ejeme",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encina de San Silvestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinasola de los Comendadores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Endrinal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escurial de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espada\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espino de la Orbada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Florida de Li\u00e9bana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forfoleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frades de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresnedoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de San Esteban, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenteguinaldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenterroble de Salvatierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de O\u00f1oro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gajates",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galindo y Perahuy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galinduste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galisancho",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos de Arga\u00f1\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcibuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcihern\u00e1ndez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcirrey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gejuelo del Barro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golpejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gomecello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadramiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijo de \u00c1vila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guijuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herguijuela de Ciudad Rodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herguijuela de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herguijuela del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horcajo de Montemayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iruelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ituero de Azaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juzbado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagunilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larrodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledesma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ledrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linares de Riofr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lumbrales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Macotera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Machac\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madro\u00f1al",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malpartida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mancera de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Martinamor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masueco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellanos de Villiquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Membribe de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mieza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miranda de Az\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miranda del Casta\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mogarraz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monforte de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monle\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monleras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monsagro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montemayor del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrubio de Armu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrubio de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morasverdes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morille",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moriscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moronta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moz\u00e1rbez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros de Matalayegua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navacarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Francia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de Sotrobal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmoral de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navamorales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarredonda de la Rinconada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navasfr\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Negrilla de Palencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedo de Camaces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orbada, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajares de la Laguna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palaciosrubios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palencia de Negrilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parada de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parada de Rubiales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paradinas de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pastores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedraza de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosillo de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosillo de los Aires",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrosillo el Ralo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelabravo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelarrodr\u00edguez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelayos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1acaballera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aparda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aranda de Bracamonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1arandilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralejos de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralejos de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peromingo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinedas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pitiegua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pizarral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poveda de las Cintas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozos de Hinojo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Azaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de San Medel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente del Congosto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puertas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto Seguro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1gama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retortillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robliza de Cojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roll\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saelices el Chico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salamanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saldeana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salmoral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanch\u00f3n de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanch\u00f3n de la Sagrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanchotello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Felices de los Gallegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Valero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Morales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mu\u00f1oz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Rozados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pelayo de Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Sando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de la Puebla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de B\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sard\u00f3n de los Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saucelle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sequeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serradilla del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serradilla del Llano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobradillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sorihuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotoserrano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabera de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamames",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarazona de Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tard\u00e1guila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejeda y Segoyuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tenebr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terradillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Topas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torresmenudas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trabanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tremedal de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefuentes de Sangus\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdehijaderos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelacasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelageve",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemierque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrodrigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdunciel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valsalabroso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Valdelacasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverd\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallejera de Riofr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vecinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Tirados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventosa del R\u00edo Almar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilvestre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaflores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagonzalo de Tormes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de los Llanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Conde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Ciervo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Gallimazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de la Yegua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Peralonso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Samaniego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villares de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarino de los Aires",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmuerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasbuenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasdardo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseco de los Gamitos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseco de los Reyes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasrubias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavieja de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villoruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vitigudino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yecla de Yeltes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamay\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarapicos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zorita de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adeje",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arafo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenavista del Norte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candelaria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fasnia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garachico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granadilla de Abona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Guancha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gu\u00eda de Isora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fc\u00edmar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Icod de los Vinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Matanza de Acentejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orotava, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de la Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Realejos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Abona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Tenerife",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa \u00darsula",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago del Teide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sauzal, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Silos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tacoronte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tanque, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tegueste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Victoria de Acentejo, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaflor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfoz de Lloredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ampuero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenas de Igu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argo\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arnuero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arredondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Astillero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcena de Cicero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rcena de Pie de Concha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bareyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de la Sal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabu\u00e9rniga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camale\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camargo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campoo de Yuso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cartes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casta\u00f1eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro-Urdiales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cillorigo de Li\u00e9bana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colindres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Comillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corrales de Buelna, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campoo de Enmedio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrambasaguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalante",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guriezo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hazas de Cesto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hermandad de Campoo de Suso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrer\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lamas\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laredo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Limpias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marina de Cudeyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazcuerras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medio Cudeyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Penagos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1arrubia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pesaguero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pesquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Polanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Potes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente Viesgo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ramales de la Victoria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rasines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reinosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reoc\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribamont\u00e1n al Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribamont\u00e1n al Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rionansa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riotuerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rozas de Valdearroyo, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruesga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de Aguayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro del Romeral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Bezana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santander",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santillana del Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiurde de Reinosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiurde de Toranzo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de la Barquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Selaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sol\u00f3rzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Suances",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelavega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tresviso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ud\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vald\u00e1liga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeolea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderredible",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Val de San Vicente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Pas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacarriedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaescusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafufre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Villaverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Voto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adrada de Pir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adrados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconada de Maderuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealcorvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealengua de Santa Mar\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva del Codonal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeaso\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldehuela del Codonal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1e",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arahuetes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arevalillo de Cega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Armu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayll\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barbolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Basardilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercimuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bernardos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bernuy de Porreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boceguillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caballar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de Polendos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantalejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantimpalos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbonero el Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascal del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo de Mesle\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castro de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrojimeno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroserna de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroserrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedillo de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezo de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerezo de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cilleruelo de San Mam\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobos de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Codorniz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Collado Hermoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corral de Ayll\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cha\u00f1e",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Domingo Garc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Donhierro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Duruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalona del Prado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escarabajosa de Cabezas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escobar de Polendos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinar, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espirdo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresneda de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Cantespino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frumales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente de Santa Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente el Olmo de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentepelayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentepi\u00f1el",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesa\u00faco de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesoto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcill\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grajera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Honrubia de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontalbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontanares de Eresma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ituero y Lama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Juarros de Voltoya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Labajos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna de Contreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Languilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lastras de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lastras del Pozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lastrilla, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maderuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marazuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de la Dehesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marug\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matabuena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mata de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Membibre de la Hoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miguel\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo de Ar\u00e9valo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo de la Vega de la Serrezuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterrubio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mozoncillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1opedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mu\u00f1overos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava de la Asunci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navafr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmanzano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navares de Ayuso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navares de Enmedio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navares de las Cuevas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de Oro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olombrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ortigosa de Pesta\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero de Herreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palazuelos de Eresma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelayos del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perosillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinarnegrillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pr\u00e1dena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Pedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rapariegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rebollo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Remondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riaguas de San Bartolom\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riaza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ribota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roda de Eresma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sacramenia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samboal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de Cu\u00e9llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanchonu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sangarc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Real Sitio de San Ildefonso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Ga\u00edllos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda la Real de Nieva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Marta del Cerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiuste de Pedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiuste de San Juan Bautista",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo de Pir\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Tom\u00e9 del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sauquillo de Cabezas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seb\u00falcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segovia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sep\u00falveda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sequera de Fresno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotosalbos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabanera la Luenga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tolocirio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreadrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecaballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreiglesias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre Val de San Pedro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trescasas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tur\u00e9gano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urue\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeprados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdevacas de Montejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valseca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtiendas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde del Majano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Tabladillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallelado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valleruela de Pedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valleruela de Sep\u00falveda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Veganzones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegas de Matute",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacast\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Montejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villeguillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yanguas de Eresma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzuela del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarzuela del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ortigosa del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cozuelos de Fuentidue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marazoleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de Provanco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de Segovia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguadulce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alan\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albaida del Aljarafe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Algaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alg\u00e1mitas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almad\u00e9n de la Plata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almensilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arahal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aznalc\u00f3llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badolatosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benacaz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bollullos de la Mitaci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bormujos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burguillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezas de San Juan, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campana, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantillana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carmona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casariche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilblanco de los Arroyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilleja de Guzm\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilleja de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilleja del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de las Guardas, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazalla de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Constantina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coria del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coripe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corrales, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dos Hermanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c9cija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espartinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estepa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Andaluc\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gelves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gerena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gilena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalcanal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guillena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lantejuela, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lebrija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lora de Estepa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lora del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luisiana, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mairena del Alcor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mairena del Aljarafe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marchena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marinaleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molares, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montellano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mor\u00f3n de la Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Osuna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios y Villafranca, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomares del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paradas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aflor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pilas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pruna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de los Infantes, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rinconada, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roda de Andaluc\u00eda, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ronquillo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubio, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salteras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Juan de Aznalfarache",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanl\u00facar la Mayor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Nicol\u00e1s del Puerto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saucejo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seville",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tocina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Umbrete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utrera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencina de la Concepci\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamanrique de la Condesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Ariscal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del R\u00edo y Minas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viso del Alcor, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada Rosal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuervo de Sevilla, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abejar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adradas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c1greda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconaba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubilla de Avellaneda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubilla de las Pe\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealpozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldealse\u00f1or",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alentisque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aliud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almajano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almaluez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almarza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almazul",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenar de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpanseque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ar\u00e9valo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ausejo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Baraona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bayubas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bayubas de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berlanga de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blacos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bliecos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borjabad",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borobia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buberos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buitrago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgo de Osma-Ciudad de Osma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrejas del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabrejas del Pinar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calata\u00f1azor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caltojar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Candilichera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1amaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carabantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carrascosa de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casarejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilfr\u00edo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castilruiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillejo de Robledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Centenera de Andaluz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerb\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cidones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cigudosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cihuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cirujales del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coscurita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Covaleda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubo de la Solana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cueva de \u00c1greda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Duruelo de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escobosa de Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espeja de San Marcelino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estepa de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frechilla de Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Caracena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentearmegil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentecambr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentecantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelsaz de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentepinilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Maga\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentestr\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garray",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Golmayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00f3mara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gormaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langa de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Liceras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maga\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maj\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matalebreras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matamala de Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medinaceli",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mi\u00f1o de San Esteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinos de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Momblona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monteagudo de las Vicar\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montejo de Tiermes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montenegro de Cameros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muriel de la Fuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muriel Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nafr\u00eda de Ucero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Narros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navaleno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nepas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nolay",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noviercas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00d3lvega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oncala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portillo de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozalmuro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintana Redonda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanas de Gormaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1banos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Recuerda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renieblas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retortillo de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reznos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rioseco de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rollamienta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Royo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salduero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban de Gormaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Felices",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Leonardo de Yag\u00fce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro Manrique",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Yanguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Huerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de las Hoyas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soliedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo del Rinc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Suellacabras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tajahuerce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tajueco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tardelcuende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taroda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tejado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torlengua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torreblacos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrubia de Soria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ucero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vadillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeavellano de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelagua del Cerro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdemaluque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdenebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeprado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrodilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtajeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velamaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de los Ajos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaciervos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Gormaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Ala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasayas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca de Arciel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinuesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vizmanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vozmediano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yanguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albinyana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcover",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alforja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ali\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Altafulla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Ametlla de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amposta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Argentera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asc\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Banyeres del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Batea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellvei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifallet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Bisbal del Pened\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blancafort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonastre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Botarell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabra del Camp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calafell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cambrils",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capafonts",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caseres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Catllar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colldejou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Conesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Constant\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornudella de Montsant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Creixell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cunit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Duesaig\u00fces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Fatarella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figuerola del Camp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Flix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "For\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Galera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gandesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ginestar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Horta de Sant Joan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Margalef",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mar\u00e7\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas de Barberans",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masdenverge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Masroig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miravet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montblanc",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montferri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Montmell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont-ral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Morera de Montsant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "els Pallaresos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Perell\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Pla de Santa Maria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Pobla de Massaluca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puigpelat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Querol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rasquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Renau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Reus",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudecanyes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudecols",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudoms",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roda de Bar\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salom\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Carles de la R\u00e0pita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Jaume dels Domenys",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa B\u00e0rbara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma de Queralt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Secuita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Selva del Camp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Senan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarragona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tivenys",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tivissa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torredembarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tortosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ulldecona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ulldemolins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallclara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallfogona de Riucorb",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Vendrell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilabella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova d'Escornalbou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanova de Prades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaplana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vila-rodona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vila-seca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilalba dels Arcs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vimbod\u00ed i Poblet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinebre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deltebre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Ampolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ababuj",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguaviva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar del Alfambra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alac\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalate del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcaine",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alca\u00f1iz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcorisa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfambra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aliaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almohaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alobras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpe\u00f1\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allepuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alloza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anad\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andorra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de las Salinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenys de Lled\u00f3 / Arens de Lled\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ari\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1denas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1guena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ba\u00f1\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrachina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bello",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bezas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blancas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bord\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bronchales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burb\u00e1guena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabra de Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calaceite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calamocha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calomarde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cama\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarena de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caminreal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantavieja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada de Benatanduz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1ada Vellida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izar del Olivar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cascante del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Tornos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castel de Cabra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelnou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castelser\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Castellar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbal\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crivill\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cucal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas de Almud\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuevas Labradas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ejulve",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escorihuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escucha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estercuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreruela de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonfr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Formiche Alto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "F\u00f3rnoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fortanete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foz-Calanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fr\u00edas de Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenferrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes Calientes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes Claras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Rubielos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentespalda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galve",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gargallo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gea de Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Ginebrosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Griegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadalaviar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fadar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "H\u00edjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa de Jarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huesa del Com\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Iglesuela del Cid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jabaloyas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarque de la Val",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jatiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jorcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Josa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagueruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanzuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Libros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lid\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Linares de Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loscos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lled\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maicas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mart\u00edn del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mas de las Matas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazale\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mezquita de Jarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monforte de Moyuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monreal del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montalb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monteagudo del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterde de Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mora de Rubielos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moscard\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mosqueruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muniesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nogueruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ob\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Od\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ojos Negros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orihuela del Tremedal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orrios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomar de Arroyos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pancrudo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peracense",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perales del Alfambra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pitarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozond\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuel del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Valverde, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puertomingalvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1fales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riodeva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00f3denas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Royuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubiales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubielos de la C\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rubielos de Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salcedillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sald\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samper de Calanda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Agust\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Nogueras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarri\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segura de los Ba\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Singra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terriente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teruel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torm\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tornos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de los Sisones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de Alca\u00f1iz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla del Rebollar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Arcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de las Arcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre del Compte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre los Negros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres de Albarrac\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrevelilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrijas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrijo del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tramacastiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tramacastilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tronch\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valacloche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valbona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdealgorfa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdecuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdelinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeltormo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valderrobres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valjunquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Veguillas de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villahermosa del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Rebollar de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Cobo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Salz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarluengo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarquemado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarroya de los Pinares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villastar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Visiedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ajofr\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alameda de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albarreal de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcab\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alca\u00f1izo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcolea de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de Barbarroya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeanueva de San Bartolom\u00e9",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendral de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almorox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "A\u00f1over de Tajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcic\u00f3llar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Azut\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcience",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bargas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belv\u00eds de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borox",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buenaventura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burguillos de Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Buruj\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de Yepes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabezamesada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calera y Chozas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caleruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarenilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cardiel de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carmena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carpio de Tajo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carranque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carriches",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casar de Escalona, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casarrubios del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casasbuenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castillo de Bayuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazalegas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cebolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cedillo del Condado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciruelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobisa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Consuegra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corral de Almaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chozas de Canales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chueca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Domingo P\u00e9rez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dosbarrios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erustes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escalonilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espinoso del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esquivias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensalida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00e1lvez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gerindote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadamur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herreruela de Oropesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hinojosa de San Vicente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hontanar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hormigos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huecas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Huerta de Valdecar\u00e1banos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ill\u00e1n de Vacas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illescas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Layos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lominchar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madridejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mag\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzaneque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maqueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marjaliza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mascaraque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mazarambroz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mejorada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "M\u00e9ntrida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miguel Esteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mocej\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mohedas de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montearag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montesclaros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nambroca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navahermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalc\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmoralejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalmorales, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navalucillos, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navamorcuende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noblejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Noez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nombela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nov\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Numancia de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nu\u00f1o G\u00f3mez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oca\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ol\u00edas del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ont\u00edgola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orgaz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oropesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palomeque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pantoja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paredes de Escalona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parrillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pelahust\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pol\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portillo de Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Almoradiel, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueblanueva, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puente del Arzobispo, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puerto de San Vicente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pulgar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanar de la Orden",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quismondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Real de San Vicente, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Recas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rielves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Bartolom\u00e9 de las Abiertas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Montalb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Pusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Ana de Pusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Zarza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Olalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sartajada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segurilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sese\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sevilleja de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sotillo de las Palomas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talavera de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tembleque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toboso, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de Oropesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de la Jara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Esteban Hambr\u00e1n, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrijos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Totan\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Turleque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ugena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdeverdeja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valmojado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventas con Pe\u00f1a Aguilera, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventas de Retamosa, Las",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaca\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa de Don Fadrique, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamiel de Toledo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaminaya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamuelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Alcardete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Bogas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarejo de Montalb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarrubia de Santiago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaseca de la Sagra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villatobas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viso de San Juan, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e9benes, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yeles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yepes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yuncler",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Yuncos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo-Caudilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ademuz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atzeneta d'Albaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agullent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaqu\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalat de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalat dels Sorells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albalat dels Tarongers",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberic",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alborache",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alboraya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albuixech",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e0sser",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00e0ntera de X\u00faquer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alzira",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcublas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00fadia, l'",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00fadia de Crespins, l'",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfafar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfauir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfara de la Baronia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfara del Patriarca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfarras\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algemes\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algimia de Alfara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alginet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almiser\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almoines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almussafes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alqueria de la Comtessa, l'",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Andilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Antella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aielo de Malferit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barxeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e8lgida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bellreguard",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bell\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benag\u00e9ber",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benaguasil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benavites",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beneixida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benet\u00fasser",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniarj\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniatjar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benicolet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifair\u00f3 de les Valls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifai\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benifl\u00e1",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benig\u00e0nim",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benimuslem",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beniparrell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benirredr\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benisan\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benissoda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benisuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e9tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bicorp",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bocairent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bonrep\u00f2s i Mirambell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bufali",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bugarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burjassot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camporrobles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canals",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canet d'En Berenguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carcaixent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "C\u00e0rcer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carlet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carr\u00edcola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas Altas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casas Bajas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3 de Rugat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellonet de la Conquesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castielfabib",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catadau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Catarroja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caudete de las Fuentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerd\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cofrentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corbera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cortes de Pall\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cotes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quart de Poblet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quatretonda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cullera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chelva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cheste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xirivella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chulilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daim\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dome\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dos Aguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eliana, l'",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Emperador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Enguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estivella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Estubeny",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Favara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanars dels Alforins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fortaleny",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foios",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Font de la Figuera, la",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuenterrobles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gavarda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gandia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Genov\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gestalgar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gilet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Godella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Godelleta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadass\u00e9quies",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Guadassuar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Higueruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jalance",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarafuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "X\u00e0tiva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Xeresa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loriguilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Losa del Obispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llutxent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llocnou de Sant Jeroni",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanera de Ranes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llaur\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llombai",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Macastre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manises",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Massalav\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Massamagrell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Meliana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Millares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Miramar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mislata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moncada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montserrat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montitxelvo/Montichelvo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montroy",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Museros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "N\u00e1quera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olleria, l'",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ontinyent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paiporta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palma de Gand\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palmera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paterna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedralba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Petr\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Picanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Picassent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Potr\u00edes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de San Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobla de Vallbona, la",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobla Llarga, la",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puig de Santa Maria, el",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pu\u00e7ol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rafelcofer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rafelguaraf",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1fol de Salem",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Real de Gand\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Real",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riba-roja de T\u00faria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rocafort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00f3tova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rugat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sagunto/Sagunt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joanet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sedav\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segart",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sellent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sempere",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Senyera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siete Aguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Silla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Simat de la Valldigna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sinarcas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sollana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sot de Chera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sueca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sumac\u00e0rcer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tavernes Blanques",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tavernes de la Valldigna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Teresa de Cofrentes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrateig",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Titaguas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tous",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tu\u00e9jar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tur\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valencia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallanca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venta del Moro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalonga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamarxant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Castell\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Arzobispo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villargordo del Cabriel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vinalesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Y\u00e1tova",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Yesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Adalia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguasal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguilar de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcazar\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldea de San Miguel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldeamayor de San Mart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almenara de Adaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amusquillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arroyo de la Encomienda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ataquines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bahab\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcial de la Loma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Becilla de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benafarces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bercero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berceruelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berrueces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bobadilla del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bocigas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bocos de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boecillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bola\u00f1os de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo de Chaves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabez\u00f3n de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabreros del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campaspero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camporredondo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canalejas de Pe\u00f1afiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canillas de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carpio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casasola de Ari\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo-Tejeriego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrobol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrodeza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castromembibre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castromonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castronuevo de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castronu\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroverde de Cerrato",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceinos de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervillego de la Cruz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cigales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cigu\u00f1uela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cist\u00e9rniga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cogeces del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corcos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corrales de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillas de Santa Marta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuenca de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Curiel de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinas de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esguevillas de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fombellida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fompedraza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontihoyuelo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno el Viejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuensalda\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente el Sol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos de Hornija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gat\u00f3n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Geria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herr\u00edn de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00cdscar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Laguna de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llano de Olmedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marzales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matapozuelos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla de los Ca\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mayorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Medina de Rioseco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Megeces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mojados",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monasterio de Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montemayor de Pililla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moral de la Reina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja de las Panaderas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morales de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mota del Marqu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mucientes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nava del Rey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nueva Villa de las Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olivares de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmos de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmos de Pe\u00f1afiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palazuelo de Vedija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrajas de San Esteban",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1afiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1aflor de Hornija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1a de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1el de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pi\u00f1el de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pollos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozal de Gallinas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de la Orden",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla del Molar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de On\u00e9simo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de Trigueros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1bano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ramiro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robladillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roturas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rub\u00ed de Bracamonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saelices de Mayorga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvador de Zapardiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cebri\u00e1n de Mazote",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Llorente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Valven\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel del Pino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pablo de la Moraleja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Latarce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pelayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Rom\u00e1n de Hornija",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eufemia del Arroyo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santerv\u00e1s de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santovenia de Pisuerga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente del Palacio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sard\u00f3n de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Seca, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serrada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siete Iglesias de Trabancos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Simancas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tamariz de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tiedra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordehumos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordesillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de la Abadesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de la Orden",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrecilla de la Torre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torre de Pe\u00f1afiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelobat\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torresc\u00e1rcela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Traspinedo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trigueros del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tudela de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urones de Castroponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valbuena de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdearcos de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdenebro de los Valles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdestillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdunquillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valoria la Buena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valladolid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Ruiponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Valdetronco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velasc\u00e1lvaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velliza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventosa de la Cuesta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viana de Cega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viloria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villab\u00e1\u00f1ez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabaruz de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabr\u00e1gima",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacarral\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villacid de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafrades de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafrech\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafuerte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villagarc\u00eda de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villag\u00f3mez la Nueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villal\u00e1n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalar de los Comuneros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de la Loma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de los Alcores",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalbarba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villal\u00f3n de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamuriel de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vill\u00e1n de Tordesillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanubla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de la Condesa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de San Mancio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardefrades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarmentero de Esgueva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villasexmir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavaquer\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavellid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaverde de Medina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavicencio de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Wamba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zarat\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abadi\u00f1o",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amorebieta-Etxano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Amoroto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arakaldo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrigorriaga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bakio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berango",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bermeo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berriatua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bilbao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zeanuri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Durango",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etxebarria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elantxobe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Elorrio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ermua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galdakao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galdames",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gatika",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gorliz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Getxo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "G\u00fce\u00f1es",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gernika-Lumo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibarrangelu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Izurtza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lanestosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Larrabetzu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leioa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lekeitio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00f1aria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Markina-Xemein",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendexa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muxika",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mundaka",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mungia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muskiz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otxandio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ondarroa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urdu\u00f1a / Ordu\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plentzia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portugalete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Errigoiti",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santurtzi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sestao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sopela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balmaseda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Areatza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaldibar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaratamo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erandio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Loiu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sondika",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Kortezubi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iurreta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alonsotegi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zierbena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arratzu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abezames",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alca\u00f1ices",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcubilla de Nogales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algodre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almaraz de Duero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almeida de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcenillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arcos de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arga\u00f1\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argujillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arquillinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arrabalde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aspariegos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Asturianos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ayo\u00f3 de Vidriales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barcial del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belver de los Montes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benavente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benegiles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bermillo de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bret\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bretocino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brime de Sog",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brime de Urz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burganes de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bustillo del Oro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calzadilla de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarzana de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ca\u00f1izo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbajales de Alba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carbellino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casaseca de Campe\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casaseca de las Chanas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrillo de la Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrogonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castronuevo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castroverde de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cazurra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerecinos de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerecinos del Carrizal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cernadilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cobreros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coomonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Coreses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corrales del Vino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubo de Benavente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuelgamures",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Entrala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espada\u00f1edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Faramontanos de T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fermoselle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreras de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreras de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueruela de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fonfr\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fresno de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Friera de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuente Encalada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentelape\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesa\u00faco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Ropel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentesecas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentespreadas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Galende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos del Pan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallegos del R\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gamones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gema",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granja de Moreruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Granucillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hermisende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jambrina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Justel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Losacino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Losacio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lubi\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luelmo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madridanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mahide",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maire de Castroponce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manganeses de la Lampreana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manganeses de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanal de Arriba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanal del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manzanal de los Infantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla de Arz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Matilla la Seca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mayalde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melgar de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Micereces de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Milles de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molacillos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Molezuelas de la Carballeda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mombuey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monfarracinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montamarta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moral de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja del Vino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moraleja de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morales del Vino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morales de Toro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morales de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moralina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moreruela de los Infanzones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moreruela de T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muelas de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muga de Sayago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navianos de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olmillos de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Otero de Bodas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pajares de la Lampreana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios del Pan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palacios de Sanabria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peleagonzalo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peleas de Abajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pe\u00f1ausende",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perdig\u00f3n, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pereruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perilla de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "P\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedrahita de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinilla de Toro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobladura del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pobladura de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozoantiguo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Prado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Sanabria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueblica de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla del Monte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla del Olmo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quintanilla de Urz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quiruelas de Vidriales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rabanales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "R\u00e1bano de Aliste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Requejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Revellinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riofr\u00edo de Aliste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Robleda-Cervantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salce",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samir de los Ca\u00f1os",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Agust\u00edn del Pozo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Cebri\u00e1n de Castro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal de Entrevi\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Esteban del Molar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Justo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mart\u00edn de Valderaduey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Miguel de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Ceque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Clara de Avedillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Colomba de las Monjas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cristina de la Polvorosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Croya de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eufemia del Barco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de la Vega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Mar\u00eda de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Vidriales",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santovenia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vicente de la Cabeza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Vitero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanzoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "T\u00e1bara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tapioles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Toro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torregamones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torres del Carrizal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trabazos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trefacio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "U\u00f1a de Quintana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vadillo de la Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valcabado",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdefinjas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdescorriel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallesa de la Guare\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Tera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega de Villalobos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vegalatrave",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Venialbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vezdemarb\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vidayanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Videmala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabr\u00e1zaro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villabuena del Puente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadepera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaescusa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaf\u00e1fila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaferrue\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villageriz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalaz\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de la Lampreana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalcampo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalobos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalonso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalpando",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalube",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamayor de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villamor de los Escuderos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villan\u00e1zar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Azoague",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Campe\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de las Peras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaralbo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardeciervos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de Fallaves",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar del Buey",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardiegua de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vill\u00e1rdiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villardondiego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarr\u00edn de Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villavendimio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaveza del Agua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villaveza de Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vi\u00f1as",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zamora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguar\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aguil\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ainz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aladr\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alarba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alberite de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albeta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alborge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alcal\u00e1 de Moncayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alconchel de Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aldehuela de Liestos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfajar\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alfam\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alforque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alhama de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almochuel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonacid de la Cuba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almonacid de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almunia de Do\u00f1a Godina, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpartir",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ambel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Anento",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aranda de Moncayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ar\u00e1ndiga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artieda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atea",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ateca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Badules",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bag\u00fc\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Balconch\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e1rboles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bardallur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Belchite",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Berdejo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bijuesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bisimbre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Boqui\u00f1eni",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bordalba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Botorrita",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brea de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bubierca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bujaraloz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bulbuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bureta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Burgo de Ebro, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caba\u00f1as de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabolafuente",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadrete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calatayud",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calatorao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calcena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calmarza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campillo de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Carenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cari\u00f1ena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caspe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Alarba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de las Armas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castej\u00f3n de Valdejasa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castiliscar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervera de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerveruela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cetina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cimballa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cinco Olivas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Clar\u00e9s de Ribota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Codos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Contamina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cosuenda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cuarte de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cubel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chiprana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Chodes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Daroca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ejea de los Caballeros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Embid de Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Encinacorba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "\u00c9pila",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Erla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escatr\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fabara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Farlete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fay\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueruelas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fombuena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9scano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuendejal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuendetodos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuentes de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallocanta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gallur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Godojos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gotor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Grisel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gris\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Herrera de los Navarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ibdes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illueca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Isuerre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaraba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jarque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jaul\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lagata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Langa del Castillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Layana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00e9cera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Leci\u00f1ena",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lech\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Letux",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Litago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Litu\u00e9nigo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lobera de Onsella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Longares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Long\u00e1s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lucena de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luceni",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luesia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luesma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lumpiaque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Luna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Magall\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mainar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malanquilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malej\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maluenda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mall\u00e9n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manchones",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mar\u00eda de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mequinenza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mesones de Isuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mezalocha",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mianos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monegrillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moneva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monreal de Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Monterde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morata de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Morata de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mor\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Moyuela",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mozota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muela, La",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mun\u00e9brega",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navard\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nig\u00fcella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nombrevilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nonaspe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Novallas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Novillas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nu\u00e9valos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nuez de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Olv\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orcajo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Orera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Or\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oseja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paniza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paracuellos de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paracuellos de la Ribera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedrola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Perdiguera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Piedratajada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pinseque",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plasencia de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pleitas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Plenas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pomer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuel de Ariza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pozuelo de Arag\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pradilla de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puebla de Albort\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Purujosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quinto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Remolinos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retasc\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ricla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Romanos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ruesca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00e1daba",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salillas de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salvatierra de Esca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Samper del Salz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Mateo de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Gr\u00edo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Moncayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eulalia de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00e1stago",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sediles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sestrica",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra de Luna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sig\u00fc\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sisam\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sobradiel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sos del Rey Cat\u00f3lico",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tabuenca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Talamantes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tarazona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tauste",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tobed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de los Frailes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralba de Ribota",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torralbilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrehermosa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrelapaja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrellas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrijo de la Ca\u00f1ada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tosos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasmoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Trasobares",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Uncastillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Undu\u00e9s de Lerda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urrea de Jal\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Urri\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Used",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Utebo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valdehorna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Val de San Mart\u00edn",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valmadrid",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valpalmas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valtorres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Velilla de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vera de Moncayo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vierlas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villadoz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafeliche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villafranca de Ebro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalba de Perejil",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villalengua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de G\u00e1llego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Jiloca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villar de los Navarros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarreal de Huerva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarroya de la Sierra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villarroya del Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vistabella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zaragoza",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Zuera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biel",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marracos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceuta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Les",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paderne",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Le\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Allariz",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almendra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crist\u00f3bal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Salvador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sopuerta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Abanto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riu de Cerdanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ur\u00fas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Pont de Bar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Illes Balears",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "els Grecs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3 Nou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "el Barri de l'Esgl\u00e9sia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camp dels Pilans",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "els Riells",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Crist\u00f2fol de les Fonts",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alaior",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alc\u00fadia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Algaida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Art\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Binissalem",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00fager",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bunyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campanet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Campos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capdepera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciutadella de Menorca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Consell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Costitx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Dei\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Escorca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esporles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Felanitx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ferreries",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fornalutx",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Inca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lloret de Vistalegre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lloseta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llub\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llucmajor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mah\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Manacor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mancor de la Vall",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Maria de la Salut",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Marratx\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "es Mercadal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montu\u00efri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Muro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palma de Mallorca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Petra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pollen\u00e7a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porreres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sa Pobla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puigpunyent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sencelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Lloren\u00e7 des Cardassar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Llu\u00eds",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Eug\u00e8nia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Margalida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Maria del Cam\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santany\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ses Salines",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sineu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "S\u00f3ller",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Son Servera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valldemossa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Es Castell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilafranca de Bonany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ariany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenys de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Arenys de Munt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldes d'Estrac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Canet de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Malgrat de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palafolls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pineda de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Iscle de Vallalta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pol de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Susanna",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tordera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valle de Sedano",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agullana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Aiguaviva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albany\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Albons",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Angl\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Argelaguer",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Begur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Banyoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "B\u00e0scara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Besal\u00fa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bescan\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Beuda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Bisbal d'Empord\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Blanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bordils",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Borrass\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Breda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Brunyola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cabanelles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cadaqu\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caldes de Malavella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Calonge",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cam\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cantallops",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capmany",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cass\u00e0 de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Biure",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castell-Platja d'Aro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Cellera de Ter",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Celr\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cervi\u00e0 de Ter",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cistella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Colomers",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cor\u00e7\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cornell\u00e0 de Terri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Crespi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cru\u00eflles,  Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Darnius",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Escala",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Espolla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Esponell\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Figueres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fla\u00e7\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Foix\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontanilles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fontcoberta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forallac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fornells de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forti\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrig\u00e0s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garrigoles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garriguella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Girona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gualta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hostalric",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jafre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Jonquera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jui\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llad\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llagostera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llambilles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llan\u00e7\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llers",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lloret de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7anet de Cabrenys",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ma\u00e7anet de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Madremanya",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Masarac",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Massanes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mieres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mollet de Peralada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mont-ras",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navata",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ordis",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palafrugell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palam\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palau-sator",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Palol de Revardit",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pals",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Parlav\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Pera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Peralada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pont de Molins",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pont\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Porqueres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Portbou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Quart",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rab\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Regenc\u00f3s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudarenes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riudellots de la Selva",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Riumors",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Roses",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Rupi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sales de Llierca",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Salt",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Andreu Salou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Aniol de Finestres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Climent Sescebes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Feliu de Gu\u00edxols",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Ferriol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Gregori",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan de Mollet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Jordi Desvalls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Lloren\u00e7 de la Muga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed Vell",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Miquel de Campmajor",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mori",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Pere Pescador",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Coloma de Farners",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cristina d'Aro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Pau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sarri\u00e0 de Ter",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Saus, Camallera i Llampaies",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Serra de Dar\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sils",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Siurana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "la Tallada d'Empord\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Terrades",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torroella de Fluvi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torroella de Montgr\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tossa de Mar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ull\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ullastret",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ultramort",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ventall\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Verges",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vidreres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilabertran",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilablareix",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladamat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Viladasens",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilademuls",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilafant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaju\u00efga",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamacolum",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamalla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilamaniscle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilanant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vila-sacra",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilob\u00ed d'Onyar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilopriu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Irurtzun",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Agulo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alajer\u00f3",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barlovento",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bre\u00f1a Alta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bre\u00f1a Baja",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Frontera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Fuencaliente de la Palma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Garaf\u00eda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hermigua",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llanos de Aridane, Los",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Paso, El",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puntagorda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Puntallana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Andr\u00e9s y Sauces",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Sebasti\u00e1n de la Gomera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de la Palma",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tazacorte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tijarafe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Valverde",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vallehermoso",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villa de Mazo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benalm\u00e1dena Costa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Port d'Alc\u00fadia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eixample",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Mart\u00ed",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ciutat Vella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sierra Nevada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Solana Matorral",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Costa del Silencio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Retamar",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cerler",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Varadero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Cala d'en Bou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Santiscal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montouto",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bel-Air",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Benalup-Casas Viejas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Mas Blau",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sa Mesquida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ballesteros de Calatrava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Lestrobe",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Bercial",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Usera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "City Center",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forcarei",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sol",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bilbao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Hostafrancs",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Tres Torres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pedralbes",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "l'Alf\u00e0s del Pi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Deltebre",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sedella",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Las Gabias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Climent",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Jos\u00e9 del Valle",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Endo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camarles",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vall de Gallinera",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Nava",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bilboko aireportua / Aeropuerto de Bilbao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Delicias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Almozara",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Montecanal",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Oliver-Valdefierro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santutxu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Torrero",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nuevo Amatos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Eixample",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Actur",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casco",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Forum",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Camp Nou",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Delicias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sondika",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Cotillo",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Los Realejos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Guim de Freixenet",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Joan de Mediona",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pasaia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El entrego",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Es Cana",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Playa Honda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navas de San Juan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Basauri",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castrill\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Es Cal\u00f3 des Moro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Casa Mo\u00f1ino",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Gran Alacant",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "El Alcor II",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Nov\u00e9s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sah\u00fan",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Taberno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Llefi\u00e0",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Villanueva De Colombres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Alfoquia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Corvera de Asturias",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Residencia los Altos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Isidro",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vega del Codorno",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barreiros",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "La Mora",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "els Poblets",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Navarredonda de Gredos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Alpujarra Granadina",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Artola",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sant Jordi",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Tres Cantos",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Castellar del Riu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Senterada",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Mendexa",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Capolat",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Vilaller",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ceuta",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Melilla",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Total\u00e1n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Realejo-San Mat\u00edas",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sacromonte",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Sanlucar de Barrameda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Jete",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Atanz\u00f3n",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio El Bao",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barrio de La Rueda",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "L\u00e9rida",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Etxebarria",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Caleta de V\u00e9lez",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Bakio",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Iturrama",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Ermitaga\u00f1a",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Primer Ensanche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Segundo Ensanche",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Murcia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barri de Sanfeliu",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Barri de Santa Eul\u00e0lia",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Pueblo de Busot",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Les Franqueses del Vall\u00e8s",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "San Tirso de Abres",
    "country": "ES"
  },
  {
    "name": "Santiago de Alc\u00e1ntara",
    "country": "ES"
  }
]