[
  {
    "name": "Yayas de Viajama",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Yamas\u00e1",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Yaguate Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Yaguate",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa V\u00e1squez",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Tapia",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villas Agr\u00edcolas N\u00famero Dos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villarpando",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Riva",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Mar\u00eda",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Jaragua",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Isabela",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Gonz\u00e1lez",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Francisca",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Elisa",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Bison\u00f3",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Villa Altagracia",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Vicente Noble",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Veragua Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Valverde",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Vallejuelo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Tireo Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Tenares",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Tamboril",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Tamayo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "T\u00e1bara Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Batey",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sos\u00faa",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San V\u00edctor Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Santo Domingo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Santiago Rodr\u00edguez",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Santiago de los Caballeros",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Santiago",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de El Seibo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Santa Cruz de Barahona",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Saman\u00e1",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Santa Ana Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Rafael del Yuma",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de San Pedro de Macor\u00eds",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Pedro de Macor\u00eds",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Juan de la Maguana",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de San Juan",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Jos\u00e9 de Ocoa",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Jos\u00e9 de Las Matas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Gregorio de Nigua",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Francisco de Macor\u00eds",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Francisco Abajo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Fernando de Monte Cristi",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Puerto Plata",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de San Crist\u00f3bal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia S\u00e1nchez Ram\u00edrez",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "S\u00e1nchez",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Saman\u00e1 Province",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Salvale\u00f3n de Hig\u00fcey",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Salsipuedes",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Hermanas Mirabal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabaneta",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana Yegua",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana Iglesia",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana Grande de Palenque",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana Grande de Boy\u00e1",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana Grande",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana del Puerto",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana de la Mar",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana Buey",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Sabana Angosta",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "R\u00edo Verde Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "R\u00edo San Juan",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "R\u00edo Limpio",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Rinc\u00f3n Largo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Rinc\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Restauraci\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Rancho Viejo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Rancho Espa\u00f1ol",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Ram\u00f3n Santana",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Quisqueya",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Punta Cana",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Puerto Plata",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Puerto Plata",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pueblo Viejo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Postrer R\u00edo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pont\u00f3n Abajo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Polo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pizarrete",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pimentel",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Piloto",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Piedra Blanca",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pescader\u00eda",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Peravia",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Peralta",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pepillo Salcedo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pedro Santana",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pedro S\u00e1nchez",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pedro Garc\u00eda",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pedro Corto",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Pedernales",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pedernales",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Paya",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Partido",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Para\u00edso",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pantoja",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Pantanal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Palmar de Ocoa",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Palmar Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Padre Las Casas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Oviedo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Otra Banda",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Nizao",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Neiba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Neiba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Naranjo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Nagua",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Distrito Nacional",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Monte Plata",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Monte Plata",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Monte Cristi",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Monte Adentro",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Monse\u00f1or Nouel",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Monci\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Moca",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Moca",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Miches",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Mella",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Mej\u00eda de Navarrete",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Matayaya",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Matanzas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Marmolejos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia Mar\u00eda Trinidad S\u00e1nchez",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Mao",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Mancha Nueva",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Mamey",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Majagual",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Maizal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Luper\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los R\u00edos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los Rinconcitos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los Prados",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los Montones Abajo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los Llanos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los Hidalgos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los Frailes",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los Botados",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Los Amaceyes",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Loma La Cruz",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Loma del Yaque",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Loma de Cabrera",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Licey al Medio",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "L\u00e1zaro",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Venta",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de La Vega",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Uvilla",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Las Terrenas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Las Salinas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Las Matas de Santa Cruz",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Las Matas de Farf\u00e1n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Las Lagunas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Las Gu\u00e1ranas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Las Charcas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de La Romana",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Romana",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Laguneta",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Laguna Salada",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Guamita",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Fuentecita",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Excavaci\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Ermita",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Entrada",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Descubierta",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Cruz de Mendoza",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Colorada",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Ci\u00e9naga",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Caya",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "La Canela",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de La Altagracia",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Juncalito Abajo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Juan Santiago",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Juan L\u00f3pez Abajo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Juan de Herrera",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Juancho",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Juan Antonio Alix",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Juan Adri\u00e1n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Joba Arriba",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Jiman\u00ed",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Jima Abajo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Jicom\u00e9",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Jarabacoa",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Jaquimeyes",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Jamao al Norte",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Jaib\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Independencia",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Imbert",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Hostos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Hondo Valle",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Herrera",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Hato Mayor del Rey",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Hato Mayor",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Hatillo Palma",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Hatico",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Habanero",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Guaymate",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Guayabo Dulce",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Guayabo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Guayabal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Guatapanal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Guananico",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Gran Calle",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Gonzalo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Gaspar Hern\u00e1ndez",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Galv\u00e1n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Fundaci\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Fantino",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Estero Hondo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Esteban\u00eda",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Esperanza",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Esperalvillo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia Espaillat",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Ensanche Piantini",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Ensanche Bella Vista",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Enriquillo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Valle",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de El Seibo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Sabroso",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Puerto",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Pino",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Pe\u00f1\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Palmar",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Llano",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Jamo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de El\u00edas Pi\u00f1a",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Hoyito",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Guayabal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Factor",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Ensanchito",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Cruce",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Corozal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Consuelo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Cercado",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Carril",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Callej\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Caim\u00e1n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Cach\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Cacao",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Alto Espino",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Alto",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "El Aguacate",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Duverg\u00e9",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia Duarte",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Don Juan",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Dominican Republic",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Dajab\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Dajab\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cuesta Colorada",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Crist\u00f3bal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cotu\u00ed",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Constanza",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Concepci\u00f3n de La Vega",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Comendador",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cevicos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cercado Abajo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cayetano Germos\u00e9n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Castillo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Casta\u00f1uelas",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Canoa",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Canca La Piedra",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cana Chapet\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cambita Garabitos",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cach\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cabrera",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cabral",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Cabarete",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Caballero",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Buena Vista",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Borrach\u00f3n",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Bonao",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Bohech\u00edo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Boca de Yuma",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "San Crist\u00f3bal",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Bayaguana",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Barcequillo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Barahona",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Baoruco",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "B\u00e1nica",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Ban\u00ed",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Bajos de Haina",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Baito\u00edta",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Baitoa",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Azucey",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Azua",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Azua",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Arroyo Salado",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Arroyo Hondo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Arenoso",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Andr\u00e9s",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Amina",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Amador",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Altamira",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Agua Santa del Yuna",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Acosta",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de San Jos\u00e9 de Ocoa",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Provincia de Santo Domingo",
    "country": "DO"
  },
  {
    "name": "Playa Escondida",
    "country": "DO"
  }
]